<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Film in programmazione</title><link>https://github.com/</link><description>RSS unificato: The Space Cinema (Silea), Cinema Multisala Edera, Circolo Enrico Pizzuti, Cinemazero Pordenone.</description><item><title>The Space Cinema - Silea - LE COSE NON DETTE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</link><description><![CDATA[Carlo ed Elisa, coppia affermata e brillante, vivono a Roma tra successi, abitudini e un amore che, forse, non è più quello di una volta. Lui è un professore universitario e scrittore in crisi creativa, lei una giornalista brillante e stimata anche all’estero. In cerca di nuovi stimoli, partono per il Marocco insieme ai loro amici di sempre, Anna e Paolo, e alla loro figlia adolescente, Vittoria. Tra dinamiche irrisolte, segreti e sguardi che confondono i confini e mettono in discussione certezze acquisite, il gruppo si trova a fare i conti con ciò che nessuno avrebbe mai voluto affrontare.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Carolina Crescentini, Miriam Leone, Claudio Santamaria<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/le-cose-non-dette/locandina_lecosenondette.jpg?rev=5dfd622cf52d4432b979dbb87c6ceb7b" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:15 - 16:44, 11 Febbraio 2026 ore 15:40 - 18:09, 11 Febbraio 2026 ore 18:00 - 20:29, 11 Febbraio 2026 ore 19:45 - 22:14, 11 Febbraio 2026 ore 21:45 - 00:14, 11 Febbraio 2026 ore 21:55 - 00:24]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - AGATA CHRISTIAN - DELITTO SULLE NEVI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</link><description><![CDATA[Agata Christian - Delitto sulle Nevi vede protagonista Christian Agata, un noto criminologo dal sarcasmo tagliente e dall'intuito infallibile. Un giorno accetta un curioso invito, trascorrere un fine settimana sulla neve ospite dei Cullman, dinastia miliardaria grazie ai giochi da tavolo. L’occasione è il lancio di una nuova edizione di Crime Castle, il gioco che ha reso la famiglia famosa in tutto il mondo. Christian dovrà prestare il proprio volto all'evento, trasformando una semplice operazione pubblicitaria in un elegante soggiorno in montagna, tra lussi ostentati e tensioni sotterranee. Ma la vacanza prende una piega inaspettata. Quando Carlo Cullman, patriarca e mente storica dell'azienda, annuncia di voler bloccare la vendita della società a una start-up aggressiva, la tensione esplode e i conflitti latenti emergono con forza. <br/>
Cast: Christian De Sica, Lillo Petrolo, Paolo Calabresi, Maccio Capatonda, Giorgio Colangeli, Sara Croce, Tony Effe, Chiara Francini, Marco Marzocca, Enzo Paci, Alice Pagani e Ilaria Spada<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 109 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/agata-christian---delitto-sulle-nevi/locandina_agatachristiandelittosullenevi.jpg?rev=8330c6d28c27417ab798156e20db1685" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:00 - 16:24, 11 Febbraio 2026 ore 16:30 - 18:54, 11 Febbraio 2026 ore 17:40 - 20:04, 11 Febbraio 2026 ore 19:15 - 21:39, 11 Febbraio 2026 ore 21:30 - 23:54]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - HAMNET - NEL NOME DEL FIGLIO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</link><description><![CDATA[Hamnet - Nel Nome del Figlio, il film diretto da Chloé Zhao, è un'intensa e intima esplorazione della perdita, dell’amore e dell’ispirazione artistica, raccontata attraverso gli occhi di Agnes (Jessie Buckley), moglie di William Shakespeare (Paul Mescal). Ambientato nell’Inghilterra rurale del XVI secolo, il film ci immerge nella vita quotidiana della coppia, che cresce tre figli, Susanna (Bodhi Rae Breathnach) e i gemelli Judith e Hamnet (Olivia Lynes e Jacobi Jupe), in un equilibrio precario tra gli affetti familiari e il mondo esterno. Quando la morte prematura del giovane Hamnet colpisce la famiglia, il dolore spinge Agnes a confrontarsi con la perdita. <br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/dnp/hamnet/locandina_hamnetnelnomedelfiglio_dnp.jpg?rev=1d30c09ec38545d88e9ca97ca80b7a35" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 16:35 - 19:15, 11 Febbraio 2026 ore 18:50 - 21:30, 11 Febbraio 2026 ore 20:45 - 23:25]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - MARTY SUPREME</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/marty-supreme</link><description><![CDATA[Marty Mauser (Timothée Chalamet) è un venditore di scarpe con un’irrefrenabile ossessione per il ping pong che si muove nella New York degli anni ’50 fra truffe, scommesse, passioni proibite e sogni di gloria. Un’esistenza rocambolesca per un personaggio larger than life, eccentrico e ambiziosissimo, smodato e leggendario.<br/>
Cast: Timothée Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa Adlon, Abel Ferrara, Tyler the Creator<br/>
Data: 2026-01-22T00:00:00<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/marty-supreme/locandina_martysupreme.jpg?rev=6f002816900445e6a19965ff2df5f264" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 15:15 - 18:19, 11 Febbraio 2026 ore 18:40 - 21:44, 11 Febbraio 2026 ore 21:00 - 00:04]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/marty-supreme</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LA GRAZIA</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/la-grazia</link><description><![CDATA[Mariano De Santis è il Presidente della Repubblica. Nessun riferimento a presidenti esistenti, frutto completamente della fantasia dell’autore. Vedovo, cattolico, ha una figlia, Dorotea, giurista come lui. Alla fine del suo mandato, tra giornate noiose, spuntano gli ultimi compiti: decidere su due delicate richieste di grazia. <br/>
Cast: Toni Servillo, Anna Ferzetti, Orlando Cinque, Massimo Venturiello, Milvia Marigliano<br/>
Data: 2026-01-15T00:00:00<br/>
Durata: 131 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/la-grazia/locandina_lagrazia_new.jpg?rev=3570cdcda9a846e0980b8bcc0cd783e6" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 17:25 - 20:12, 11 Febbraio 2026 ore 21:15 - 00:02]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/la-grazia</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - BUEN CAMINO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</link><description><![CDATA[Quella di Checco è una vita agiata e comodissima e non potrebbe essere altrimenti visto che è il figlio unico di Eugenio Zalone, un ricchissimo produttore di divani.<br/>
Cast: Checco Zalone<br/>
Data: 2025-12-25T00:00:00<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/12/buen-camino/locandina_buencamino.jpg?rev=59cbba0f49d74c7f9c05960b7d9339cb" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:10 - 16:15, 11 Febbraio 2026 ore 16:30 - 18:35, 11 Febbraio 2026 ore 19:10 - 21:15, 11 Febbraio 2026 ore 21:50 - 23:55]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LAVOREREMO DA GRANDI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Umberto è un musicista fallito, ha mandato in malora l’azienda del padre e ha già due separazioni alle spalle. Gigi è stato appena diseredato dalla zia, è ubriaco e indossa una delle sue vecchie parrucche in segno di protesta. Beppe ha una madre molto ingombrante, fa l’idraulico e si dice non abbia mai avuto una ragazza. Toni, figlio di Umberto, è un ragazzo fin troppo sveglio che entra ed esce dal carcere per piccoli reati. In altre parole: la più scombinata delle compagnie, in un microcosmo immutabile, nello stridente splendore di un lago. Qualcosa però sta per accadere. <br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 92 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/lavoreremo-da-grandi/locandina_lavoreremodagrandi.jpg?rev=93b3659ff7514339b7a27adc3a4a9ea5" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:05 - 16:11, 11 Febbraio 2026 ore 20:20 - 22:26]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - GREENLAND 2: MIGRATION</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/greenland-2-migration</link><description><![CDATA[Cinque anni dopo l’impatto della cometa Clarke che ha devastato la Terra, la famiglia Garrity è sopravvissuta rifugiandosi in un bunker in Groenlandia. Ma quando anche quell’ultimo baluardo viene distrutto, John Garrity (Gerard Butler), sua moglie Allison (Morena Baccarin) e il figlio Nathan (Roman Griffin Davis) sono costretti a tornare in superficie. Il mondo che li attende è irriconoscibile: un pianeta ferito, segnato da catastrofi climatiche continue e da una umanità ridotta allo stremo.<br/>
Cast: Morena Baccarin, Gerard Butler, Roman Griffin Davis<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 0 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/greenland-2-migration/locandina_greenland2migration.jpg?rev=d456e9af6b234fbc858c0ac903353d75" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 18:25 - 20:33]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/greenland-2-migration</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - ANACONDA</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/anaconda</link><description><![CDATA[Questo non è un reboot. È una commedia completamente originale, ispirata al “classico” cinematografico Anaconda, con Doug (Jack Black) e Griff (Paul Rudd), migliori amici fin da quando erano bambini e da sempre sognano di rifare il loro film preferito di tutti i tempi. Quando una crisi di mezza età li spinge a buttarsi finalmente nell’impresa, si addentrano nel cuore dell’Amazzonia per iniziare le riprese. <br/>
Cast: Jack Black, Paul Rudd, Thandie Newton, Steve Zahn, Daniela Melchior<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 99 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/anaconda/locandina_anaconda.jpg?rev=32f8b043227840cb9f827edce3f1bfe8" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 18:30 - 20:44, 11 Febbraio 2026 ore 22:00 - 00:14]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/anaconda</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - BEN - RABBIA ANIMALE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/ben-rabbia-animale</link><description><![CDATA[Con Ben - Rabbia Animale, Johannes Roberts firma un horror inquietante che trascinerà lo spettatore in un crescendo di tensione, dove l’orrore diventerà sempre più reale e la sopravvivenza sarà l’unica via d’uscita. <br/>
Cast: Johnny Sequoyah, Troy Kotsur, Jessica Alexander, Victoria Wyant<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 89 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/ben---rabbia-animale/locandina_benrabbiaanimale.jpg?rev=1469000332004af7ae46d23b5265d9f1" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 22:30 - 00:34]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/ben-rabbia-animale</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - L&apos;AGENTE SEGRETO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/l-agente-segreto</link><description><![CDATA[Nel 1977, in un Brasile ancora straziato dalla dittatura militare, prende vita la storia di Marcelo. Insegnante quarantenne che, nel lasciarsi alle spalle un passato problematico, arriva nella città di Recife nella speranza di costruirsi una nuova vita e riconnettersi con la sua famiglia. <br/>
Cast: Wagner Moura, Udo Kier, Gabriel Leone, Maria Fernanda Cândido, Hermila Guedes<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 160 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/l-agente-segreto/locandina_lagentesegreto.jpg?rev=2351f54a8ec348069ea7ae4f8c9dd8b0" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:25 - 17:40]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/l-agente-segreto</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - SENTIMENTAL VALUE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/sentimental-value</link><description><![CDATA[Nora (Renate Reinsve) e Agnes (Inga Ibsdotter Lilleaas) sono due sorelle profondamente unite. L’improvviso rientro nella loro vita del padre Gustav (Stellan Skarsgard) – regista carismatico e affascinante ma genitore cronicamente inaffidabile – riapre ferite mai del tutto rimarginate. <br/>
Cast: Renate Reinsve, Elle Fanning, Stellan Skarsgård, Cory Michael Smith, Catherine Cohen (II)<br/>
Data: 2026-01-22T00:00:00<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/sentimental-value/locandina_sentimentalvalue.jpg?rev=68a16211c4ba4b4fb5ef1aa365671779" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:30 - 17:20]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/sentimental-value</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - Stray Kids: The dominATE Experience - Lingua Originale</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/stray-kids-the-dominate-experience-lingua-originale</link><description><![CDATA[Proiezione in lingua originale con sottotitoli in italiano. Stray Kids: The dominATE Experience è un film concerto epico che porta sul grande schermo le straordinarie performance sold out della band K-pop di fama mondiale allo SoFi Stadium, arricchite da contenuti esclusivi dietro le quinte. <br/>
Cast: Bang Chan, Lee Know, Changbin, Hyunjin, HAN, Felix, Seungmin, I.N<br/>
Data: 2026-02-06T00:00:00<br/>
Durata: 145 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/extra/stray-kids/locandina_straykidsthedominateexperience.jpg?rev=f12c6441148d4004b71663739d56b597" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:05 - 17:05, 11 Febbraio 2026 ore 16:00 - 19:00]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/stray-kids-the-dominate-experience-lingua-originale</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - Avatar: Fuoco e Cenere</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/avatar-fuoco-e-cenere</link><description><![CDATA["Avatar: Fuoco e Cenere," il terzo film del fenomenale successo della saga di "Avatar", viene presentato a Dicembre 2025, in tutto il mondo, esclusivamente al cinema. James Cameron riporta gli spettatori a Pandora in una nuova coinvolgente avventura con il Marine, ora diventato leader dei Na'vi, Jake Sully (Sam Worthington), la guerriera Na'vi, Neytiri (Zoe Saldaña), e tutta la famiglia Sully. <br/>
Cast: Zoe Saldana, Sam Worthington, Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin<br/>
Data: 2025-12-17T00:00:00<br/>
Durata: 197 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/12/avatar-3/locandina_avatarfuocoecenere_new.jpg?rev=7eea69ff62504f7bb032d811c8f4e724" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 14:15 - 18:07, 11 Febbraio 2026 ore 16:50 - 20:42, 11 Febbraio 2026 ore 21:10 - 01:02]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/avatar-fuoco-e-cenere</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - PRETTY WOMAN</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/pretty-woman</link><description><![CDATA[Dopo il grande successo di Natale con Mamma, ho perso l’aereo, che ha portato nelle sale 180 mila spettatori, il 2026 segnerà il ritorno di NEXO STUDIOS BACK TO CULT, la rassegna dedicata ai film che hanno definito epoche, linguaggi e generazioni. Il ciclo 2026 proporrà nuovi titoli iconici che torneranno sul grande schermo in occasioni speciali, offrendo al pubblico l’opportunità unica di riscoprirli nella loro dimensione cinematografica originaria.<br/>
Cast: Julia Roberts, Richard Gere<br/>
Data: 2026-02-09T00:00:00<br/>
Durata: 119 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/pretty-woman-4k/locandina_prettywoman4k.jpg?rev=cff8fcb3c4374fb0808ab4f31ad9ba66" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 20:30 - 23:04]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/pretty-woman</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - CONAN, IL RAGAZZO DEL FUTURO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/conan-il-ragazzo-del-futuro</link><description><![CDATA[Conan, l’unico ragazzo sopravvissuto a un gruppo di astronauti che cercarono di fuggire durante il cataclisma, vive insieme a suo nonno sull’Isola Perduta, senza alcun contatto con altri esseri umani. Un giorno incontra una ragazza svenuta sulla spiaggia, Lana, arrivata fin lì nel tentativo di sfuggire ai suoi rapitori. <br/>
Cast: Noriko Ohara, Masatô Ibu, Mieko Nobusawa, Kazuyo Aoki, Ichirô Nagai, Rihoko Yoshida<br/>
Data: 2026-02-09T00:00:00<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/extra/conan-il-ragazzo-del-futuro/locandina_conaniltagazzodelfuturo.jpg?rev=3d8f903363a640a8a0a3352b628b9bae" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 17:00 - 19:05, 11 Febbraio 2026 ore 19:30 - 21:35]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/conan-il-ragazzo-del-futuro</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - MERCY - SOTTO ACCUSA</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/mercy-sotto-accusa</link><description><![CDATA[In un futuro non lontano, un detective (Chris Pratt) è sotto processo, accusato di aver ucciso sua moglie. <br/>
Cast: Chris Pratt, Rebecca Ferguson<br/>
Data: 2026-01-22T00:00:00<br/>
Durata: 100 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/mercy---sotto-accusa/locandina_mercysottoaccusa.jpg?rev=89f578a96dc54d21b6e11a440dbd5c8b" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Febbraio 2026 ore 22:40 - 00:55]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/mercy-sotto-accusa</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Sentimental Value</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/sentimental-value.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Norvegia, Germania, Danimarca, Francia, Svezia | Regia: Joachim Trier | Sito ufficiale: https:www.luckyred.itmoviesentimental-value | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Sentimental Value

Grand Prix della Giuria al Festival di Cannes

Golden Globe per il Miglior Attore Non Protagonista Stellan Skarsgård

nelle shortlist degli Oscar in tre categorie<br/>
Cast: Renate Reinsve, Stellan Skarsgård, Inga Ibsdotter Lilleaas, Elle Fanning<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 132 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_GoldenGlobe_SentimentalValue_MainPoster.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 21:15, Venerdì 13 Febbraio ore 19:05, Sabato 14 Febbraio ore 19:00, Domenica 15 Febbraio ore 20:45, Martedì 17 Febbraio ore 21:35]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/sentimental-value.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Le cose non dette</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Gabriele Muccino | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il nuovo film di Gabriele Muccino, con

tefano Accorsi, Miriam Leone, Claudio Santamaria e Carolina Crescentini.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Miriam Leone, Claudio Santamaria, Carolina Crescentini<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_leocse_non_dette.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 15:40, Mercoledì 11 Febbraio ore 19:45, Giovedì 12 Febbraio ore 16:20, Venerdì 13 Febbraio ore 17:30, Venerdì 13 Febbraio ore 21:30, Sabato 14 Febbraio ore 16:30, Sabato 14 Febbraio ore 21:30, Domenica 15 Febbraio ore 16:20, Domenica 15 Febbraio ore 18:30, Lunedì 16 Febbraio ore 19:00, Martedì 17 Febbraio ore 15:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Lavoreremo da grandi</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</link><description><![CDATA[Genere: Commedia | Paese: Italia | Regia: Antonio Albanese | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Antonio Albanese, qui anche in veste di regista, torna ai toni stralunati e fuori scala degli esordi (con tanto di indiretta citazione a Uomo d'acqua dolce), puntellando senza egocentrismo una "generazione" sfinita, sconfitta e impigrita. Una sorta di pièce teatrale di provincia, che vive grazie a un cast sincero e appassionato, e dosato nell'umore e nei toni, generando un cortocircuito capace di "dilagare" in un film inaspettato, matto e irresistibile.<br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_lavo.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 15:45, Mercoledì 11 Febbraio ore 19:50, Giovedì 12 Febbraio ore 16:30, Giovedì 12 Febbraio ore 19:00, Venerdì 13 Febbraio ore 14:45, Venerdì 13 Febbraio ore 19:45, Sabato 14 Febbraio ore 16:30, Sabato 14 Febbraio ore 20:20, Domenica 15 Febbraio ore 17:00, Domenica 15 Febbraio ore 19:20, Lunedì 16 Febbraio ore 16:00, Lunedì 16 Febbraio ore 19:45, Martedì 17 Febbraio ore 15:45, Martedì 17 Febbraio ore 19:50]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Inglese/EN con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Hamnet

Nomadland

Eternals<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_G_Ma0UJXAAAaTd_.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 18:40, Giovedì 12 Febbraio ore 21:15, Domenica 15 Febbraio ore 21:15]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Il Mago del Cremlino - Le origini di Putin</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Thriller | Paese: Francia | Regia: Olivier Assayas. Un film Da vedere 2025 con | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il mago del Cremlino

Olivier Assayas

Emmanuel Carrère<br/>
Cast: Paul Dano, Jude Law, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Jeffrey Wright<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 159 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_b35c6415_2244_424d_931c_f07a7ff93607.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 18:30, Giovedì 12 Febbraio ore 21:30, Venerdì 13 Febbraio ore 16:30, Venerdì 13 Febbraio ore 21:50, Sabato 14 Febbraio ore 16:45, Sabato 14 Febbraio ore 22:00, Domenica 15 Febbraio ore 10:40, Domenica 15 Febbraio ore 16:40, Lunedì 16 Febbraio ore 18:45, Lunedì 16 Febbraio ore 21:30, Martedì 17 Febbraio ore 16:15, Martedì 17 Febbraio ore 21:20]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Cime Tempestose</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Sentimentale | Paese: USA, Gran Bretagna, Fantasy | Regia: Emerald Fennell | Sito ufficiale: https:www.warnerbros.itscheda-filmgenere-drammacime-tempestose | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale<br/>
Cast: Margot Robbie, Jacob Elordi, Hong Chau, Shazad Latif, Alison Olive<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_cvima.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 16:15, Giovedì 12 Febbraio ore 18:45, Venerdì 13 Febbraio ore 15:00, Venerdì 13 Febbraio ore 19:20, Sabato 14 Febbraio ore 14:15, Sabato 14 Febbraio ore 19:30, Sabato 14 Febbraio ore 22:00, Domenica 15 Febbraio ore 10:50, Domenica 15 Febbraio ore 14:30, Domenica 15 Febbraio ore 18:45, Lunedì 16 Febbraio ore 16:15]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet - Nel nome del figlio</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Italiano

Tratto dal romanzo omonimo del 2020 di Maggie O’Farrell, anche cosceneggiatrice, Hamnet segna il ritorno alla regia della cineasta sinoamericana Chloé Zhao, dopo l’Oscar e il Leone d’Oro per Nomadland e l’incursione nel cinema pop del MCU con Eternals.

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Hamnet

Nomadland

Eternals<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_HAMNET.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 16:20, Mercoledì 11 Febbraio ore 21:50, Venerdì 13 Febbraio ore 16:45, Sabato 14 Febbraio ore 14:15, Sabato 14 Febbraio ore 18:10, Domenica 15 Febbraio ore 11:00, Domenica 15 Febbraio ore 14:20, Martedì 17 Febbraio ore 19:00]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - La gioia</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Nicolangelo Gelormini | Sito ufficiale: https:www.visiondistribution.itfilmla-gioia | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Nicolangelo Gerolmini

Valeria Golino<br/>
Cast: Valeria Golino, Saul Nanni, Jasmine Trinca, Francesco Colella, Betti Pedrazzi<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 108 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_w_2200_fit_fill_f_center___cdn_18tickets_net_ccroma_uploads_film_playbill_32235_bc05bd2c_e371_4870_9c73_5ade9b3d3234.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 Febbraio ore 14:45, Domenica 15 Febbraio ore 14:15, Lunedì 16 Febbraio ore 16:30, Lunedì 16 Febbraio ore 21:15, Martedì 17 Febbraio ore 17:50]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Cime Tempestose V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Sentimentale | Paese: USA, Gran Bretagna, Fantasy | Regia: Emerald Fennell | Lingua: Inglese/US con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter<br/>
Cast: Margot Robbie, Jacob Elordi, Hong Chau, Shazad Latif, Alison Olive<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_lYpGVK8Tlj7IBRzuU3UvplA5HcV.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 Febbraio ore 21:40, Lunedì 16 Febbraio ore 21:30, Martedì 17 Febbraio ore 17:30, Martedì 17 Febbraio ore 21:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - LA GRAZIA</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-grazia.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Paolo Sorrentino | Lingua: Italiano

LA GRAZIA, il nuovo film del regista Premio Oscar Paolo Sorrentino

Iscriviti alla Newsletter

LA GRAZIA

Paolo Sorrentino

Con il vincitore della Coppa Volpi alla 82. Mostra del Cinema di Venezia per la miglior interpretazione maschile Toni Servillo e Anna Ferzetti.<br/>
Cast: Toni Servillo, Anna Ferzetti, Orlando Cinque, Massimo Venturiello, Milvia Marigliano<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 131 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_605242204_1453358720130059_636308056819976204_n.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 17:30, Sabato 14 Febbraio ore 14:10]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-grazia.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Il Mago del Cremlino - Le origini di Putin V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Thriller | Paese: Francia | Regia: Olivier Assayas. Un film Da vedere 2025 con | Lingua: Inglese/US con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter

Il mago del Cremlino

Olivier Assayas

Emmanuel Carrère<br/>
Cast: Paul Dano, Jude Law, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Jeffrey Wright<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 159 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_CREM.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica 15 Febbraio ore 21:10]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Andando dove non so - Mauro Pagani, una vita da fuggiasco</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/andando-dove-non-so-mauro-pagani-una-vita-da-fuggiasco.html</link><description><![CDATA[Genere: Documentario | Paese: Italia | Regia: Cristiana Mainardi | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il ritratto pacato di un musicista che prova a riannodare i fili della propria vita attraverso il suono.

Mauro Pagani<br/>
Cast: Mauro Pagani<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 93 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_andando_dove_non_so.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì 16 Febbraio ore 17:45, Martedì 17 Febbraio ore 20:00]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/andando-dove-non-so-mauro-pagani-una-vita-da-fuggiasco.html</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Viaggio in Italia</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/viaggio-in-italia/</link><description><![CDATA[Alex e Cathy Joyce, coniugi inglesi distanti e segnati dall’incomunicabilità, si recano a Napoli per vendere una villa ereditata. Il contrasto tra la loro freddezza e la vibrante umanità del luogo fa esplodere la crisi, spingendoli verso la separazione definitiva. Tuttavia, durante un’escursione a Pompei e il coinvolgimento in una processione popolare, lo shock emotivo e la riscoperta dei propri sentimenti li conducono a un’inaspettata riconciliazione.<br/>
Cast: di Roberto Rossellini | Italia - 1953 | con Ingrid Bergman, Katherine Joyce, George Sanders, Alexander Joyce, Maria Mauban, Marie, Anna Proclemer<br/>
Data: giovedì 05 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/viaggio-in-italia-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 05 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/viaggio-in-italia/</guid><pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:32:20 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Civiltà perduta</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/civilta-perduta/</link><description><![CDATA[Ingresso gratuito con prenotazione obbligatoria: prenota qui i tuoi posti .<br/>
Cast: di James Gray | USA - 2017 | con Charlie Hunnam, Robert Pattinson, Sienna Miller, Tom Holland, Angus Macfadyen<br/>
Data: giovedì 12 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/civilta-perduta-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 12 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/civilta-perduta/</guid><pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:32:20 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Arca Russa</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/arca-russa/</link><description><![CDATA[Ingresso gratuito con prenotazione obbligatoria. Le prenotazioni per questa proiezione apriranno venerdì 13 febbraio.<br/>
Cast: di Aleksandr Sokurov | Russia - 2002 | con Mariya Kuznetsova, Leonid Mozgovoy, Alexander Chaban, Sergey Dreyden<br/>
Data: giovedì 19 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/arca-russa-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 19 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/arca-russa/</guid><pubDate>Wed, 11 Feb 2026 10:32:20 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Sotto le foglie</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/sotto-le-foglie/</link><description><![CDATA[La premurosa nonna Michelle (Hélène Vincent) vive la sua tranquilla pensione in un piccolo villaggio della Borgogna, vicino alla migliore amica Marie-Claude (Josiane Balasko). Michelle non vede l’ora di trascorrere l’estate con il nipote Lucas, ma quando sua figlia Valérie (Ludivine Sagnier) e Lucas arrivano a casa le cose iniziano a prendere una strana piega e nulla sembra andare per il verso giusto.<br/>
Cast: di François Ozon | Francia - 2024 | con  Josiane Balasko, Garlan Erlos, Hélène Vincent, Ludivine Sagnier, Pierre Lottin<br/>
Data: venerdì 17 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/sotto-le-foglie-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 17 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/sotto-le-foglie/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Bird</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/bird/</link><description><![CDATA[Bailey (Nykiya Adams) ha 12 anni e vive in una casa occupata abusivamente nel nord del Kent con il giovanissimo padre Bug (Barry Keoghan), uno scapestrato circondato da amici senza prospettive, il fratello Hunter (Jason Buda) e Kaleygh (Frankie Box), la nuova fiamma del padre. È una ragazza sensibile e ribelle, che passa il proprio tempo con i giovani teppisti della zona o, più spesso, da sola; la sua vita cambia quando incontra Bird (Franz Rogowski), misterioso vagabondo alla ricerca dei genitori, con cui stringe una profonda amicizia.<br/>
Cast: di Andrea Arnold | Regno Unito - 2024 | con Barry Keoghan, Franz Rogowski, Nykiya Adams, Jason Edward Buda, James Nelson-Joyce<br/>
Data: venerdì 24 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/bird-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 24 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/bird/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Happy holidays</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/happy-holidays/</link><description><![CDATA[Haifa, Israele. Due famiglie sono connesse dalla relazione travagliata tra i giovani Rami, di origine palestinese, e Shirley, israeliana, mettendo in luce la complessità dei rapporti tra culture, generazioni, individui e comunità di appartenenza. Girato prima del 7 ottobre, il secondo lungometraggio del regista palestinese Scandar Copti é stato premiato per la miglior sceneggiatura nella sezione Orizzonti dell’ottantunesima edizione del Festival del Cinema di Venezia.<br/>
Cast: di Scandar Copti | Palestina - 2024 | con Manar Shehab, Wafaa Aoun, Meirav Memoresky, Toufic Danial<br/>
Data: venerdì 31 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/happy-holidays-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 31 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/happy-holidays/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Il sentiero azzurro</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/il-sentiero-azzurro/</link><description><![CDATA[Tereza, 77 anni, ha trascorso tutta la sua vita in una piccola città industrializzata del Brasile, fino a quando un giorno riceve un ordine ufficiale dal governo che le impone di trasferirsi in una colonia residenziale per anziani. La colonia è un’area isolata dove gli anziani vengono portati a “godersi” gli ultimi anni della loro vita, liberando le giovani generazioni dal loro accudimento per potere concentrarsi completamente su produttività e crescita. Tereza si rifiuta di accettare questo destino imposto e decide di fuggire per intraprendere un viaggio di riscoperta attraverso il Rio delle Amazzoni e i suoi affluenti, per esaudire un ultimo desiderio prima che le venga tolta la libertà: una decisione che cambierà per sempre il suo futuro.<br/>
Cast: di Gabriel Mascaro | Brasile - 2025 | con Denise Weinberg, Rodrigo Santoro, Miriam Socarras, Adanilo Reis<br/>
Data: venerdì 07 Novembre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/il-sentiero-azzurro-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 07 Novembre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/il-sentiero-azzurro/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - La grazia</title><link>https://cinemazero.it/film/la-grazia/</link><description><![CDATA[Mariano De Santis, il Presidente della Repubblica, è a fine mandato. Vedovo da otto anni della moglie Aurora, cattolico e autore di un manuale di diritto penale, ha due figli: Dorotea, giurista come lui, è sempre al suo fianco e gli controlla i pasti per un’alimentazione sana; Riccardo, musicista vive a Montréal. Mariano si trova davanti a due dilemmi morali. Il primo riguarda la richiesta di grazia per Isa Rocca che ha fatto fuori il marito nel sonno dopo essere stata a lungo maltrattata e per Cristiano Arpa, che ha ucciso la moglie malata di Alzheimer. Il secondo: non sa se firmare o no la legge sul diritto all’eutanasia. Sono dubbi che lo tormentano, assieme a un passato che più volte riaffiora e di cui cerca di scoprire delle verità nascoste.<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/46538/94b5d1d4-b7b7-4227-9093-1c01fe9a03c5.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2026 De figli:, 11 Mer 18:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/la-grazia/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Lavoreremo da grandi</title><link>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Dopo una serata ad alto tasso alcolico nel bar del paese, l’auto sulla quale stanno per tornare a casa colpisce qualcosa. O meglio, qualcuno. Dando inizio ad una serie di inesorabili scelte sbagliate, i quattro fuggono e si rifugiano a casa di Umberto. Sarà una lunga notte di colpi di scena, situazioni paradossali e ridicole, incontri e scontri tra i protagonisti e altre figure improbabili che popolano quella interminabile giornata. Fino alla più inimmaginabile delle soluzioni, che arriverà alle prime luci dell’alba.<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53600/e2fb2987-d547-4023-a30b-3de3eb64439e.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Mer 16:45, 11 Mer 18:45, 11 Mer 21:00, 13 Ven 20:45, 13 Ven 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Le cose non dette</title><link>https://cinemazero.it/film/le-cose-non-dette/</link><description><![CDATA[Tra Tangeri e Roma, le fragilità, i desideri, le insidie e i momenti di luce nei rapporti tra donne e uomini, madri e figlie, amanti e disincanti. La sottilissima linea tra bene e male e di ciò che scorre in mezzo alle nostre vite travolgendole spesso come un fiume in piena.<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/51456/d1c151ec-d5f1-4812-b5f4-eabd372d71db.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Mer 16:15, 11 Mer 21:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/le-cose-non-dette/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Marty supreme</title><link>https://cinemazero.it/film/marty-supreme/</link><description><![CDATA[Marty Mauser (Timothée Chalamet) è un venditore di scarpe con un’irrefrenabile ossessione per il ping pong che si muove nella New York degli anni ’50 fra truffe, scommesse, passioni proibite e sogni di gloria. Un’esistenza rocambolesca per un personaggio larger than life, eccentrico e ambiziosissimo, smodato e leggendario.<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/48947/0ed3acfe-27c5-4151-9258-1375f833e86b.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Mer 21:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/marty-supreme/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Nel nome del figlio (hamnet)</title><link>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</link><description><![CDATA[In un bosco, una giovane donna dorme rannicchiata nella culla formata dalla radice emersa di un albero secolare: è vestita di rosso cupo, accompagnata da un falco che risponde ai suoi richiami, conosce erbe e pozioni, si dice non sia nata da sua madre ma da una donna venuta da lontano. Si chiama Agnes e quando Will la vede se ne innamora subito. Will è il giovane William Shakespeare, che riesce a sposarla nonostante l’ostilità delle famiglie e ad avere con lei tre figli, Susannah e i gemelli Judith e Hamnet. Ma un lutto li colpisce, quando il drammaturgo lavora già a Londra, e Hamnet diventa Hamlet. Tratta dal romanzo del 2020 di Maggie O’Farrell, la storia di Agnes (più che di William), intessuta di magia e femminilità.<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53633/c6de6b7d-2526-471b-97b7-eee85edd769a.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 In secolare:, 11 Mer 16:30, 11 Mer 18:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Piu’ grande del cielo (wider than the sky)</title><link>https://cinemazero.it/film/piu-grande-del-cielo-wider-than-the-sky/</link><description><![CDATA[Cos’hanno in comune una compagnia di danza e i robot? Nulla, apparentemente. Ma se potessimo trasferire il cuore del cervello umano nell’intelligenza artificiale? Empatia, immaginazione, sentimenti… e la capacità di collaborare? Artisti e scienziati di fama mondiale esplorano i numerosi sentieri che sta attraversando l’intelligenza artificiale, immaginando un uso collettivo di questa intelligenza che possa dare vita ad un futuro positivo per l’umanità.<br/>
Durata: 83 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53733/903f7728-5154-4d9e-9bd4-e8b246fd4ca7.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Mer 17:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/piu-grande-del-cielo-wider-than-the-sky/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Sentimental value</title><link>https://cinemazero.it/film/sentimental-value/</link><description><![CDATA[Nora e Agnes sono due sorelle profondamente unite. L’improvviso rientro nella loro vita del padre Gustav – regista carismatico e affascinante ma genitore cronicamente inaffidabile – riapre ferite mai del tutto rimarginate. Conoscendo il talento di attrice di Nora, Gustav vorrebbe che sua figlia interpretasse il ruolo principale nel film che dovrebbe rilanciare la sua carriera; lei rifiuta e quella parte finisce a una giovane star di Hollywood, Rachel Kemp. Il suo arrivo getta scompiglio nelle delicate dinamiche della famiglia: per le due sorelle sarà il momento di confrontarsi con il padre e con il loro passato. – Premiato alla 38ª edizione degli European Film Awards 2026 di Berlino.<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/48948/938a406f-a973-4554-8f86-f0f70a5dcbab.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 Nora famiglia:, 11 Mer 18:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/sentimental-value/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Toni, mio padre</title><link>https://cinemazero.it/film/toni-mio-padre/</link><description><![CDATA[Un ritratto intimo e sincero del rapporto tra la regista e suo padre, Toni Negri, che intreccia memoria personale e storia collettiva in un dialogo profondo tra affetti, politica e libertà.<br/>
Durata: 109 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/52478/921792f3-2c3f-4b4c-b9eb-77efce3f4832.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 11 Mer 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/toni-mio-padre/</guid></item></channel></rss>