<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Cinema Ariston Trieste - La Cappella Underground</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/ariston/programma/</link><description>Programmazione Cinema Ariston - La Cappella Underground</description><item><title>Downton Abbey: Il Gran Finale</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/downton-abbey-il-gran-finale_202602121500/</link><description><![CDATA[Sì, questa è davvero la fine di un’epoca – l’era di Downton Abbey – con l’ultimo film del franchise. È un vero peccato, ma dobbiamo godercelo finché possiamo: una piacevole passeggiata in compagnia di personaggi che conosciamo e amiamo.

Il film segue la famiglia Crawley e il loro personale all’inizio degli anni ’30. Quando Lady Mary si ritrova coinvolta in uno scandalo pubblico e la famiglia si trova sull’orlo della rovina finanziaria, l’intera casata è minacciata dal disonore sociale. Quel particolare scandalo (preparatevi!) è il divorzio di Lady Mary, che complica notevolmente l’intenzione di suo padre di lasciarle il comando di Downton.<br/>
Cast: Michelle Dockery, Lily James<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 123 minuti<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/02/POSTER-DOWNTOWN-ABBEY-719x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 febbraio ore 15:00, Giovedì 12 febbraio ore 17:00, Giovedì 12 febbraio ore 19:00, Giovedì 12 febbraio ore 21:00]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/downton-abbey-il-gran-finale_202602121500/</guid></item><item><title>My Father&apos;s Shadow</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/my-fathers-shadow_202602131530/</link><description><![CDATA[Un ritratto poetico e delicato del legame padre–figli. Ambientato nella Nigeria del 1993, il film segue un padre e i suoi due bambini alla scoperta della loro relazione, nel loro viaggio verso Lagos, vibrante metropoli nigeriana che attraversano sull’orlo di una crisi democratica. I fratelli e collaboratori Akinola Davis Jr. e Wale Davies firmano un esordio nel lungometraggio dirompente – costruito attorno alla performance premiata di Sopé Dìrísù (Slow Horses, Gangs of London) – che rivela la profondità di ciò che nelle famiglie resta spesso inespresso. Insignito della Menzione Speciale Caméra d’Or a Cannes nel 2025 e Candidato dal Regno Unito al premio per il Miglior Film Internazionale alla 98a edizione degli Academy Awards.<br/>
Cast: ṢọṢ pẹ́ Dìrísù, Godwin Egbo, Chibuike Marvellous Egbo, Efon Wini<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/02/POSTER-MY-FATHER-SHADOW-719x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 febbraio ore 15:30, Sabato 14 febbraio ore 19:15, Domenica 15 febbraio ore 13:30]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/my-fathers-shadow_202602131530/</guid></item><item><title>L&apos;agente segreto</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/lagente-segreto_202602131730/</link><description><![CDATA[Nel 1977, in un Brasile ancora straziato dalla dittatura militare, prende vita la storia di Marcelo, insegnante quarantenne che, nel lasciarsi alle spalle un passato problematico, arriva nella città di Recife nella speranza di costruirsi una nuova vita e riconnettersi con la sua famiglia. Giunto lì, ben presto si rende conto che la nuova città è molto diversa dal rifugio idilliaco che sperava di trovare. Un racconto teso e avvincente sulla sorveglianza, la paranoia e le ombre del potere. Dal regista di Bacurau e Aquarius , un thriller politico carico di tensione, ambientato nel Brasile degli anni ’70. Vincitore al Festival di Cannes 2025 del Premio per la Miglior Regia al per Kleber Mendonça Filho e del Premio per il Miglior Attore per Wagner Moura. Premiato ai Golden Globe Awards come Miglior Film in Lingua non Inglese e Miglior Attore Protagonista per Wagner Moura. Candidato agli Oscar 2026 in 4 categorie, tra le quali Miglior film e Miglior Film Internazionale.

“Ogni volta che dicevo che il film sarebbe stato ambientato nel 1977, la prima parola che usciva era “dittatura”. Il che va bene, ma nel cinema brasiliano – e anche in quello argentino – esiste un sottogenere del film sulla dittatura. La sfida era fare un film che parlasse della logica di quel periodo senza spuntare tutte le caselle tipiche del genere. Non sono contro quei film. Anzi, recentemente c’è stato un film molto forte e bello nel cinema brasiliano, Io sono ancora qui di Walter Salles che ha avuto un grande impatto su molti giovani che non erano nemmeno consapevoli di quel momento storico. Ma questo film è più legato all’atmosfera, ai fumi dell’epoca. A me interessa la logica delle cose – la logica del Brasile o la logica dell’essere innamorati del cinema. Volevo catturare proprio la logica di quel periodo.” Kleber Mendonça Filho<br/>
Cast: Wagner Moura, Maria Fernanda Cândido, Gabriel Leone<br/>
Durata: 160 minuti<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/02/POSTER_Agente-segr-717x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 febbraio ore 17:30, Venerdì 13 febbraio ore 20:30, Sabato 14 febbraio ore 16:30, Sabato 14 febbraio ore 21:00, Domenica 15 febbraio ore 17:00, Domenica 15 febbraio ore 20:00, Lunedì 16 febbraio ore 20:30, Martedì 17 febbraio ore 18:00, Mercoledì 18 febbraio ore 20:00]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/lagente-segreto_202602131730/</guid></item><item><title>Il magnifico scherzo</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/magnifico-scherzo_202602141000/</link><description><![CDATA[Proiezione morbida / ingresso libero Rassegna Un Cinema per Amico organizzazione: Associazione De Banfield in collaborazione con La Cappella Underground e Casa del Cinema di Trieste

Il timido e distratto chimico Barnaby Fulton è da anni impegnato nella ricerca di un elisir della giovinezza. La svolta arriva per puro caso: uno scimpanzé del laboratorio mescola diverse sostanze nella borraccia dell’acqua, creando una formula miracolosa. Ignaro del mix, Barnaby la beve, trasformandosi improvvisamente in un adolescente nel corpo di un adulto: acquista una vista perfetta, guida come un pazzo e si lancia in una giornata di svago con la segretaria del capo, la prorompente Lois Laurel.

Il caos esplode quando anche la moglie Edwina ingerisce la sostanza, regredendo a uno stadio infantile tra scherzi feroci e gelosie. La situazione precipita in un vortice di gag surreali quando la coppia, sotto l’effetto di dosi massicce della formula, si ritrova a gestire una tribù di bambini e le rigide pretese del consiglio di amministrazione. Howard Hawks firma una satira brillante sulla dignità dell’età adulta, celebrando l’anarchia e la gioia dell’infanzia ritrovata.

Sotto la maschera della farsa, Hawks riflette sul peso delle convenzioni sociali, usando il ringiovanimento come pretesto per scardinare l’istituzione del matrimonio. Il film brilla per il ritmo frenetico e la chimica tra Grant e Rogers, ma è ricordato anche per l’ascesa di Marilyn Monroe: qui, nel ruolo della “svampita” Lois, ruba la scena consolidando il suo status di icona. Curiosità: Cary Grant, noto perfezionista, studiò a lungo le movenze dello scimpanzé per replicarne l’agilità.<br/>
Cast: Marilyn Monroe, Charles Coburn, Ginger Rogers, Cary Grant, Hugh Marlowe, Henri Letondal<br/>
Durata: 97 minuti<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/02/POSTER_magnifico-s-717x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 14 febbraio ore 10:00]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/magnifico-scherzo_202602141000/</guid></item><item><title>My Father&apos;s Shadow</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/la-piccola-amelie_202602141500/</link><description><![CDATA[Un ritratto poetico e delicato del legame padre–figli. Ambientato nella Nigeria del 1993, il film segue un padre e i suoi due bambini alla scoperta della loro relazione, nel loro viaggio verso Lagos, vibrante metropoli nigeriana che attraversano sull’orlo di una crisi democratica. I fratelli e collaboratori Akinola Davis Jr. e Wale Davies firmano un esordio nel lungometraggio dirompente – costruito attorno alla performance premiata di Sopé Dìrísù (Slow Horses, Gangs of London) – che rivela la profondità di ciò che nelle famiglie resta spesso inespresso. Insignito della Menzione Speciale Caméra d’Or a Cannes nel 2025 e Candidato dal Regno Unito al premio per il Miglior Film Internazionale alla 98a edizione degli Academy Awards.<br/>
Cast: ṢọṢ pẹ́ Dìrísù, Godwin Egbo, Chibuike Marvellous Egbo, Efon Wini<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/02/POSTER-MY-FATHER-SHADOW-719x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 febbraio ore 15:30, Sabato 14 febbraio ore 19:15, Domenica 15 febbraio ore 13:30]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/la-piccola-amelie_202602141500/</guid></item><item><title>Zelig</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/zelig_202602151100/</link><description><![CDATA[Woody Allen / USA, 1983, con Woody Allen, Mia Farrow, Patrick Horgan

Promo ingresso proiezione + colazione [caffé + dolce] MUG – 10,oo€ acquistabile solo alle casse del cinema<br/>
Cast: Woody Allen, Mia Farrow, Patrick Horgan<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/01/POSTER_Zelig-717x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica 15 febbraio ore 11:00]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/zelig_202602151100/</guid></item><item><title>Andando dove non so Mauro Pagani, una vita da fuggiasco</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/andando-dove-non-so_202602161845/</link><description><![CDATA[di Cristiana Mainardi / Italia 2025, 96’ con Mauro Pagani, Manuel Agnelli, Arisa, Dori Ghezzi, Luciano Ligabue, Mahmood, Marco Mengoni, Silvia Posa, Giuliano Sangiorgi, Badara Seck, Ornella Vanoni

Un’esistenza votata alla musica dove ogni scelta è un atto d’amore, perfino le fratture, per colmare un’infanzia solitaria e per il bisogno di sognare un mondo migliore, migliore per tutti. Fino al momento in cui Mauro Pagani, uno dei più grandi talenti della musica italiana dagli Anni Settanta ad oggi, subisce una perdita temporanea della memoria. All’improvviso, tutto quello che ha incarnato, nella sua mente non esiste più. Ma sa di essere un musicista, e ricorda i suoi strumenti. È salvo. Il Maestro, per ricostruire la sua vita, riascolta dischi e chiama amici, artisti e colleghi. L’esito è una biografia schietta e poetica, profonda e divertente, svincolata dal filo cronologico, dove si leva insieme a quella di Mauro Pagani anche la voce del Fuggiasco, immaginario compagno di una vita. E, senza meta, si apre un nuovo viaggio nel profondo dell’anima e attraverso decenni di musica straordinaria, tra successi e impegno sociale. Con la gratitudine e la saggezza di chi è ‘vivo per caso’, e ha uno sguardo sull’oggi denso di desiderio, oltre a nuova musica da creare.

Manuel Agnelli, Giuliano Sangiorgi, Marco Mengoni, Badara Seck, Mahmood, Dori Ghezzi, Ligabue, Arisa, Ornella Vanoni, e la compagna di vita e lavoro Silvia Posa sono voci che insieme a Mauro Pagani intessono la trama di una memoria condivisa, che si fa testimonianza artistica e umana.<br/>
Cast: Mauro Pagani, Manuel Agnelli, Arisa, Dori Ghezzi, Luciano Ligabue, Mahmood, Marco Mengoni, Silvia Posa, Giuliano Sangiorgi, Badara Seck, Ornella Vanoni<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/02/POSTER_Dove-andare-717x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì 16 febbraio ore 18:45, Martedì 17 febbraio ore 21:00, Mercoledì 18 febbraio ore 18:15]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/andando-dove-non-so_202602161845/</guid></item><item><title>Taranto chiama</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/taranto-chiama_202602201800/</link><description><![CDATA[Rosy Battaglia / Italia, 2025, 100’ presentato da Cittadini Reattivi APS – ETS in collaborazione con Articolo 21

Alla presenza dell’autrice Rosy Battaglia

Un documentario-inchiesta girato tra il 2016 e il 2025 che denuncia al grande pubblico cosa sia davvero sostenibile per la vita umana. Un viaggio da Trieste a Taranto che fa luce su ciò che accade nella città dei due mari, dichiarata dall’ONU zona di sacrificio per l’inquinamento dell’ILVA, il più grande stabilimento siderurgico d’Europa. Un documentario corale e d’inchiesta girato nell’arco di nove anni a Taranto, una delle città più inquinate d’Europa. “Taranto chiama” intreccia testimonianze dure e potenti con momenti di resilienza e dignità, seguendo una comunità che non si arrende. In un territorio ferito dall’industria, le voci si alzano per reclamare giustizia ambientale e il diritto di respirare. Un caso di ingiustizia ambientale internazionale che ci riguarda molto da vicino, molto più di quanto non possiamo pensare. Mentre le cronache parlano di una città stretta tra inquinamento e occupazione, a Taranto sono i bambini a pagare il prezzo più alto della contaminazione. In uno scenario naturale e storico unico, si animano madri, medici, artisti, attivisti, imprenditori e persino frati, per restituire bellezza e giustizia alla propria terra, sfidando la grande industria e lo Stato in una lotta impari per (ri)trasformare l’inferno in paradiso. Taranto chiama è un racconto corale basato su dati scientifici che rivela il coraggio di chi, dal basso, sta costruendo, nonostante tutto, un nuovo modello di sviluppo che trasformi il dolore in bellezza.

Produzione indipendente a cura di Cittadini Reattivi APS – ETS e Rosy Battaglia. Co-Finanziato da oltre 300 donatori tramite la piattaforma Produzioni dal Basso, nel circuito di Banca Etica ed Etica Sgr.

“Il mio approccio è quello dell’inchiesta giornalistica, con un ritmo narrativo modellato dalle vite e dalle lotte dei protagonisti. Visivamente e narrativamente, il film si costruisce intorno alle loro voci, cercando di far emergere la bellezza di Taranto nonostante la polvere che ancora la avvolge. Il documentario si sviluppa in due atti principali, che riflettono la doppia natura dell’inchiesta. Il primo mette a confronto la situazione di Trieste – città che ha smantellato il suo impianto industriale più inquinante – con quella critica di Taranto, colpita duramente dall’impatto ambientale e umano dell’ILVA, dove l’inquinamento continua a colpire bambini, adulti e ambiente. Il secondo atto è dedicato alla resistenza civile, che prende forma nei luoghi più contaminati, come il quartiere Tamburi. Qui, madri, medici, attivisti, artisti e imprenditori scelgono di restare e cambiare le cose, sfidando Stato e industria in una battaglia impari. Le immagini alternano paesaggi marini e storici a zone inquinate e a nuovi spazi culturali e sociali, raccontando la dualità tra passato industriale e futuro possibile. Come nei miei precedenti film-inchiesta, il film è scritto dalla realtà e guidato da scelte etiche che hanno allungato i tempi di produzione, ma hanno permesso di restituire un ritratto autentico della complessità di Taranto – una città sospesa tra ingiustizia ambientale, diritto alla vita e la ricerca di un futuro possibile.” Rosy Battaglia<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/02/POSTER_taranto-chi-717x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 20 febbraio ore 18:00]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/taranto-chiama_202602201800/</guid></item><item><title>Hannah e le sue sorelle</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/hannah-e-le-sue-sorelle_202602221100/</link><description><![CDATA[Promo ingresso proiezione + colazione [caffé + dolce] MUG – 10,oo€ acquistabile solo alle casse del cinema

Le tre sorelle Hannah, Holly e Lee vivono a New York. La prima è moglie di Elliot, un consulente fiscale, ed ex moglie di Mickey, un nevrotico soggettista televisivo che l’ha lasciata perché convinto di non poter avere figli. Elliot intreccia una tresca con la cognata Lee, mentre Mickey s’innamora ricambiato dell’altra ex cognata, Holly, cantante fallita… Vincitore di tre premi oscar (Miglior attore non protagonista a Michael Caine, Miglior attrice non protagonista a Dianne Wiest, Migliore sceneggiatura originale a Woody Allen).<br/>
Cast: Woody Allen, Mia Farrow, Dianne Wiest, Barbara Hershey, Michael Caine<br/>
Data: 1986<br/>
Durata: 107 minuti<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/01/POSTER_Hannah-e-le-717x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica 22 febbraio ore 11:00]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/hannah-e-le-sue-sorelle_202602221100/</guid></item><item><title>Via Convento + Stanlio e Ollio tra le note</title><link>https://www.lacappellaunderground.org/film/via-convento-stanlio-e-ollio-tra-le-note_202602271800/</link><description><![CDATA[Il gran finale della rassegna Laurel & Hardy, comicissimamente a Trieste vedrà la proiezione della curiosa antologia di cortometraggi Via Convento ( Me and My Pal , Scram! , One Good Turn , 1931-33), uscita nei cinema italiani nel 1947, cui seguirà il cine-concerto Stanlio e Ollio tra le note , un allegro excursus attraverso il fil rouge che unisce i due personaggi comici al loro universo musicale.<br/>
<img src="https://www.lacappellaunderground.org/wp-content/uploads/2026/01/POSTER_Stanlio-Oll-717x1024.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 27 febbraio ore 18:00]]></description><guid>https://www.lacappellaunderground.org/film/via-convento-stanlio-e-ollio-tra-le-note_202602271800/</guid></item></channel></rss>