<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Film in programmazione</title><link>https://github.com/</link><description>RSS unificato: The Space Cinema (Silea), Cinema Multisala Edera, Circolo Enrico Pizzuti, Cinemazero Pordenone.</description><item><title>The Space Cinema - Silea - Cime Tempestose</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/cime-tempestose</link><description><![CDATA[Cime Tempestose, film diretto da Emerald Fennell, racconta un amore appassionato e tumultuoso, nato tra le fredde e ventose brughiere dello Yorkshire tra Heathcliff e Catherine Earnshaw (Jacob Elordi e Margot Robbie), che intrecceranno una relazione tanto intensa quanto distruttiva.<br/>
Cast: Jacob Elordi, Margot Robbie, Hong Chau, Owen Cooper, Shazad Latif<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/cime-tempestose/locandina_cimetempestose.jpg?rev=9aee788f91e9405cb49a64199e77bd75" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 14:20 - 17:11, 12 Febbraio 2026 ore 15:00 - 17:51, 12 Febbraio 2026 ore 16:05 - 18:56, 12 Febbraio 2026 ore 17:10 - 20:01, 12 Febbraio 2026 ore 17:40 - 20:31, 12 Febbraio 2026 ore 18:10 - 21:01, 12 Febbraio 2026 ore 18:30 - 21:21, 12 Febbraio 2026 ore 19:00 - 21:51, 12 Febbraio 2026 ore 19:25 - 22:16, 12 Febbraio 2026 ore 20:00 - 22:51, 12 Febbraio 2026 ore 20:30 - 23:21, 12 Febbraio 2026 ore 21:00 - 23:51, 12 Febbraio 2026 ore 21:30 - 00:21, 12 Febbraio 2026 ore 21:50 - 00:41, 12 Febbraio 2026 ore 22:10 - 01:01]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/cime-tempestose</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - AGATA CHRISTIAN - DELITTO SULLE NEVI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</link><description><![CDATA[Agata Christian - Delitto sulle Nevi vede protagonista Christian Agata, un noto criminologo dal sarcasmo tagliente e dall'intuito infallibile. Un giorno accetta un curioso invito, trascorrere un fine settimana sulla neve ospite dei Cullman, dinastia miliardaria grazie ai giochi da tavolo. L’occasione è il lancio di una nuova edizione di Crime Castle, il gioco che ha reso la famiglia famosa in tutto il mondo. Christian dovrà prestare il proprio volto all'evento, trasformando una semplice operazione pubblicitaria in un elegante soggiorno in montagna, tra lussi ostentati e tensioni sotterranee. Ma la vacanza prende una piega inaspettata. Quando Carlo Cullman, patriarca e mente storica dell'azienda, annuncia di voler bloccare la vendita della società a una start-up aggressiva, la tensione esplode e i conflitti latenti emergono con forza. <br/>
Cast: Christian De Sica, Lillo Petrolo, Paolo Calabresi, Maccio Capatonda, Giorgio Colangeli, Sara Croce, Tony Effe, Chiara Francini, Marco Marzocca, Enzo Paci, Alice Pagani e Ilaria Spada<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 109 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/agata-christian---delitto-sulle-nevi/locandina_agatachristiandelittosullenevi.jpg?rev=8330c6d28c27417ab798156e20db1685" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 16:05 - 18:29, 12 Febbraio 2026 ore 19:10 - 21:34, 12 Febbraio 2026 ore 22:30 - 00:54]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LE COSE NON DETTE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</link><description><![CDATA[Carlo ed Elisa, coppia affermata e brillante, vivono a Roma tra successi, abitudini e un amore che, forse, non è più quello di una volta. Lui è un professore universitario e scrittore in crisi creativa, lei una giornalista brillante e stimata anche all’estero. In cerca di nuovi stimoli, partono per il Marocco insieme ai loro amici di sempre, Anna e Paolo, e alla loro figlia adolescente, Vittoria. Tra dinamiche irrisolte, segreti e sguardi che confondono i confini e mettono in discussione certezze acquisite, il gruppo si trova a fare i conti con ciò che nessuno avrebbe mai voluto affrontare.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Carolina Crescentini, Miriam Leone, Claudio Santamaria<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/le-cose-non-dette/locandina_lecosenondette.jpg?rev=5dfd622cf52d4432b979dbb87c6ceb7b" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 15:40 - 18:09, 12 Febbraio 2026 ore 18:00 - 20:29, 12 Febbraio 2026 ore 20:45 - 23:14]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - GOAT - SOGNA IN GRANDE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/goat-sogna-in-grande</link><description><![CDATA[Sony Pictures Animation, lo studio di Spider-Man: Across the Spider-Verse, insieme agli artisti di KPop Demon Hunters, presenta GOAT: Sogna in grande, una commedia d’azione originale ambientata in un mondo interamente popolato da animali. Will, una piccola capra con grandi sogni, all’improvviso ha l’occasione di entrare nella lega professionistica di “ruggiball”, uno sport ad alto tasso di adrenalina, dominato dagli animali più veloci e feroci del pianeta. <br/>
Cast: Caleb McLaughlin, Gabrielle Union, Jenifer Lewis, Nick Kroll<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 100 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/goat---sogna-in-grande/locandina_goatsognaingrande.jpg?rev=64a6a85ada27431ba1289f17a42bab0f" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 14:50 - 17:05, 12 Febbraio 2026 ore 15:30 - 17:45, 12 Febbraio 2026 ore 17:30 - 19:45]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/goat-sogna-in-grande</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - HAMNET - NEL NOME DEL FIGLIO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</link><description><![CDATA[Hamnet - Nel Nome del Figlio, il film diretto da Chloé Zhao, è un'intensa e intima esplorazione della perdita, dell’amore e dell’ispirazione artistica, raccontata attraverso gli occhi di Agnes (Jessie Buckley), moglie di William Shakespeare (Paul Mescal). Ambientato nell’Inghilterra rurale del XVI secolo, il film ci immerge nella vita quotidiana della coppia, che cresce tre figli, Susanna (Bodhi Rae Breathnach) e i gemelli Judith e Hamnet (Olivia Lynes e Jacobi Jupe), in un equilibrio precario tra gli affetti familiari e il mondo esterno. Quando la morte prematura del giovane Hamnet colpisce la famiglia, il dolore spinge Agnes a confrontarsi con la perdita. <br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/dnp/hamnet/locandina_hamnetnelnomedelfiglio_dnp.jpg?rev=1d30c09ec38545d88e9ca97ca80b7a35" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 14:10 - 16:50, 12 Febbraio 2026 ore 19:15 - 21:55, 12 Febbraio 2026 ore 22:10 - 00:50]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - CRIME 101 - LA STRADA DEL CRIMINE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/crime-101-la-strada-del-crimine</link><description><![CDATA[Sullo sfondo della luce dorata di Los Angeles, Crime 101 - La Strada del Crimine racconta la storia di Davis (Chris Hemsworth), un ladro sfuggente le cui rapine magistralmente pianificate hanno da tempo lasciato la polizia senza indizi. Davis sta organizzando il colpo più ambizioso della sua carriera - quello che spera possa essere l’ultimo - quando il suo cammino si incrocia con quello di Sharon (Halle Berry), una disillusa assicuratrice con cui è costretto a collaborare, e di Orman (Barry Keoghan), un rivale dai metodi molto più pericolosi. <br/>
Cast: Chris Hemsworth, Mark Ruffalo, Halle Berry, Barry Keoghan, Corey Hawkin<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 140 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/crime-101---la-strada-del-crimine/locandina_crime101lastradadelcrimine.jpg?rev=63efde094bf349dab80e2360078d5c11" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 15:50 - 18:45, 12 Febbraio 2026 ore 21:40 - 00:35]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/crime-101-la-strada-del-crimine</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - BUEN CAMINO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</link><description><![CDATA[Quella di Checco è una vita agiata e comodissima e non potrebbe essere altrimenti visto che è il figlio unico di Eugenio Zalone, un ricchissimo produttore di divani.<br/>
Cast: Checco Zalone<br/>
Data: 2025-12-25T00:00:00<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/12/buen-camino/locandina_buencamino.jpg?rev=59cbba0f49d74c7f9c05960b7d9339cb" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 14:00 - 16:05, 12 Febbraio 2026 ore 16:45 - 18:50]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LAVOREREMO DA GRANDI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Umberto è un musicista fallito, ha mandato in malora l’azienda del padre e ha già due separazioni alle spalle. Gigi è stato appena diseredato dalla zia, è ubriaco e indossa una delle sue vecchie parrucche in segno di protesta. Beppe ha una madre molto ingombrante, fa l’idraulico e si dice non abbia mai avuto una ragazza. Toni, figlio di Umberto, è un ragazzo fin troppo sveglio che entra ed esce dal carcere per piccoli reati. In altre parole: la più scombinata delle compagnie, in un microcosmo immutabile, nello stridente splendore di un lago. Qualcosa però sta per accadere. <br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 92 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/lavoreremo-da-grandi/locandina_lavoreremodagrandi.jpg?rev=93b3659ff7514339b7a27adc3a4a9ea5" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 14:20 - 16:26, 12 Febbraio 2026 ore 18:45 - 20:51]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - MARTY SUPREME</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/marty-supreme</link><description><![CDATA[Marty Mauser (Timothée Chalamet) è un venditore di scarpe con un’irrefrenabile ossessione per il ping pong che si muove nella New York degli anni ’50 fra truffe, scommesse, passioni proibite e sogni di gloria. Un’esistenza rocambolesca per un personaggio larger than life, eccentrico e ambiziosissimo, smodato e leggendario.<br/>
Cast: Timothée Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa Adlon, Abel Ferrara, Tyler the Creator<br/>
Data: 2026-01-22T00:00:00<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/marty-supreme/locandina_martysupreme.jpg?rev=6f002816900445e6a19965ff2df5f264" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 15:05 - 18:09, 12 Febbraio 2026 ore 21:10 - 00:14]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/marty-supreme</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - IL MAGO DEL CREMLINO - LE ORIGINI DI PUTIN</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin</link><description><![CDATA[Russia, primi anni ‘90. L’URSS è crollata. Nel caos di un Paese in ricostruzione, Vadim Baranov, un giovane uomo dall’intelligenza brillante, si sta facendo strada. Ex artista d’avanguardia nonché produttore di un reality show televisivo, Baranov diventa il braccio destro di un uomo che ha lavorato nel KGB e che è destinato a conquistare il potere assoluto: Vladimir Putin, altrimenti detto «lo zar». Profondo conoscitore del sistema politico, Baranov diventa lo spin doctor della nuova Russia: confeziona discorsi, crea scenari, cattura percezioni. <br/>
Cast: Paul Dano, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Will Keen, Jeffrey Wright, Jude Law<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 156 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/il-mago-del-cremlino---le-origini-di-putin/locandina_ilmagodelcremlinoleoriginidiputin.jpg?rev=f4e5570569584b1e8108d3f917eb89d3" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 18:30 - 21:41, 12 Febbraio 2026 ore 21:50 - 01:01]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LA GRAZIA</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/la-grazia</link><description><![CDATA[Mariano De Santis è il Presidente della Repubblica. Nessun riferimento a presidenti esistenti, frutto completamente della fantasia dell’autore. Vedovo, cattolico, ha una figlia, Dorotea, giurista come lui. Alla fine del suo mandato, tra giornate noiose, spuntano gli ultimi compiti: decidere su due delicate richieste di grazia. <br/>
Cast: Toni Servillo, Anna Ferzetti, Orlando Cinque, Massimo Venturiello, Milvia Marigliano<br/>
Data: 2026-01-15T00:00:00<br/>
Durata: 131 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/la-grazia/locandina_lagrazia_new.jpg?rev=3570cdcda9a846e0980b8bcc0cd783e6" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Febbraio 2026 ore 16:20 - 19:07]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/la-grazia</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Sentimental Value</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/sentimental-value.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Norvegia, Germania, Danimarca, Francia, Svezia | Regia: Joachim Trier | Sito ufficiale: https:www.luckyred.itmoviesentimental-value | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Sentimental Value

Grand Prix della Giuria al Festival di Cannes

Golden Globe per il Miglior Attore Non Protagonista Stellan Skarsgård

nelle shortlist degli Oscar in tre categorie<br/>
Cast: Renate Reinsve, Stellan Skarsgård, Inga Ibsdotter Lilleaas, Elle Fanning<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 132 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_GoldenGlobe_SentimentalValue_MainPoster.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 21:15, Venerdì 13 Febbraio ore 19:05, Sabato 14 Febbraio ore 19:00, Domenica 15 Febbraio ore 20:45, Martedì 17 Febbraio ore 21:35]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/sentimental-value.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Le cose non dette</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Gabriele Muccino | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il nuovo film di Gabriele Muccino, con

tefano Accorsi, Miriam Leone, Claudio Santamaria e Carolina Crescentini.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Miriam Leone, Claudio Santamaria, Carolina Crescentini<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_leocse_non_dette.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 16:20, Venerdì 13 Febbraio ore 17:30, Venerdì 13 Febbraio ore 21:30, Sabato 14 Febbraio ore 16:30, Sabato 14 Febbraio ore 21:30, Domenica 15 Febbraio ore 16:20, Domenica 15 Febbraio ore 18:30, Lunedì 16 Febbraio ore 19:00, Martedì 17 Febbraio ore 15:45, Mercoledì 18 Febbraio ore 15:20, Mercoledì 18 Febbraio ore 19:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Lavoreremo da grandi</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</link><description><![CDATA[Genere: Commedia | Paese: Italia | Regia: Antonio Albanese | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Antonio Albanese, qui anche in veste di regista, torna ai toni stralunati e fuori scala degli esordi (con tanto di indiretta citazione a Uomo d'acqua dolce), puntellando senza egocentrismo una "generazione" sfinita, sconfitta e impigrita. Una sorta di pièce teatrale di provincia, che vive grazie a un cast sincero e appassionato, e dosato nell'umore e nei toni, generando un cortocircuito capace di "dilagare" in un film inaspettato, matto e irresistibile.<br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_lavo.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 16:30, Giovedì 12 Febbraio ore 19:00, Venerdì 13 Febbraio ore 14:45, Venerdì 13 Febbraio ore 19:45, Sabato 14 Febbraio ore 16:30, Sabato 14 Febbraio ore 20:20, Domenica 15 Febbraio ore 17:00, Domenica 15 Febbraio ore 19:20, Lunedì 16 Febbraio ore 16:00, Lunedì 16 Febbraio ore 19:45, Martedì 17 Febbraio ore 15:45, Martedì 17 Febbraio ore 19:50, Mercoledì 18 Febbraio ore 15:20, Mercoledì 18 Febbraio ore 19:50]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet - Nel nome del figlio</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Italiano

Tratto dal romanzo omonimo del 2020 di Maggie O’Farrell, anche cosceneggiatrice, Hamnet segna il ritorno alla regia della cineasta sinoamericana Chloé Zhao, dopo l’Oscar e il Leone d’Oro per Nomadland e l’incursione nel cinema pop del MCU con Eternals.

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Hamnet

Nomadland

Eternals<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_HAMNET.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 Febbraio ore 16:45, Sabato 14 Febbraio ore 14:15, Sabato 14 Febbraio ore 18:10, Domenica 15 Febbraio ore 11:00, Domenica 15 Febbraio ore 14:20, Martedì 17 Febbraio ore 19:00, Mercoledì 18 Febbraio ore 15:10]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Il Mago del Cremlino - Le origini di Putin</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Thriller | Paese: Francia | Regia: Olivier Assayas. Un film Da vedere 2025 con | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il mago del Cremlino

Olivier Assayas

Emmanuel Carrère<br/>
Cast: Paul Dano, Jude Law, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Jeffrey Wright<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 159 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_b35c6415_2244_424d_931c_f07a7ff93607.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 18:30, Giovedì 12 Febbraio ore 21:30, Venerdì 13 Febbraio ore 16:30, Venerdì 13 Febbraio ore 21:50, Sabato 14 Febbraio ore 16:45, Sabato 14 Febbraio ore 22:00, Domenica 15 Febbraio ore 10:40, Domenica 15 Febbraio ore 16:40, Lunedì 16 Febbraio ore 18:45, Lunedì 16 Febbraio ore 21:30, Martedì 17 Febbraio ore 16:15, Martedì 17 Febbraio ore 21:20, Mercoledì 18 Febbraio ore 17:10]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Cime Tempestose</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Sentimentale | Paese: USA, Gran Bretagna, Fantasy | Regia: Emerald Fennell | Sito ufficiale: https:www.warnerbros.itscheda-filmgenere-drammacime-tempestose | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale<br/>
Cast: Margot Robbie, Jacob Elordi, Hong Chau, Shazad Latif, Alison Olive<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_cvima.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 16:15, Giovedì 12 Febbraio ore 18:45, Venerdì 13 Febbraio ore 15:00, Venerdì 13 Febbraio ore 19:20, Sabato 14 Febbraio ore 14:15, Sabato 14 Febbraio ore 19:30, Sabato 14 Febbraio ore 22:00, Domenica 15 Febbraio ore 10:50, Domenica 15 Febbraio ore 14:30, Domenica 15 Febbraio ore 18:45, Lunedì 16 Febbraio ore 16:15, Mercoledì 18 Febbraio ore 19:30, Mercoledì 18 Febbraio ore 21:50]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - La gioia</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Nicolangelo Gelormini | Sito ufficiale: https:www.visiondistribution.itfilmla-gioia | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Nicolangelo Gerolmini

Valeria Golino<br/>
Cast: Valeria Golino, Saul Nanni, Jasmine Trinca, Francesco Colella, Betti Pedrazzi<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 108 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_w_2200_fit_fill_f_center___cdn_18tickets_net_ccroma_uploads_film_playbill_32235_bc05bd2c_e371_4870_9c73_5ade9b3d3234.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 Febbraio ore 14:45, Domenica 15 Febbraio ore 14:15, Lunedì 16 Febbraio ore 16:30, Lunedì 16 Febbraio ore 21:15, Martedì 17 Febbraio ore 17:50, Mercoledì 18 Febbraio ore 17:25]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Cime Tempestose V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Sentimentale | Paese: USA, Gran Bretagna, Fantasy | Regia: Emerald Fennell | Lingua: Inglese/US con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter<br/>
Cast: Margot Robbie, Jacob Elordi, Hong Chau, Shazad Latif, Alison Olive<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_lYpGVK8Tlj7IBRzuU3UvplA5HcV.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Venerdì 13 Febbraio ore 21:40, Lunedì 16 Febbraio ore 21:30, Martedì 17 Febbraio ore 17:30, Martedì 17 Febbraio ore 21:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - LA GRAZIA</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-grazia.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Paolo Sorrentino | Lingua: Italiano

LA GRAZIA, il nuovo film del regista Premio Oscar Paolo Sorrentino

Iscriviti alla Newsletter

LA GRAZIA

Paolo Sorrentino

Con il vincitore della Coppa Volpi alla 82. Mostra del Cinema di Venezia per la miglior interpretazione maschile Toni Servillo e Anna Ferzetti.<br/>
Cast: Toni Servillo, Anna Ferzetti, Orlando Cinque, Massimo Venturiello, Milvia Marigliano<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 131 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_605242204_1453358720130059_636308056819976204_n.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 14 Febbraio ore 14:10]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-grazia.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Inglese/EN con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Hamnet

Nomadland

Eternals<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_G_Ma0UJXAAAaTd_.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Giovedì 12 Febbraio ore 21:15, Domenica 15 Febbraio ore 21:15, Mercoledì 18 Febbraio ore 17:30]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Il Mago del Cremlino - Le origini di Putin V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Thriller | Paese: Francia | Regia: Olivier Assayas. Un film Da vedere 2025 con | Lingua: Inglese/US con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter

Il mago del Cremlino

Olivier Assayas

Emmanuel Carrère<br/>
Cast: Paul Dano, Jude Law, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Jeffrey Wright<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 159 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_CREM.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica 15 Febbraio ore 21:10, Mercoledì 18 Febbraio ore 21:40]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Andando dove non so - Mauro Pagani, una vita da fuggiasco</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/andando-dove-non-so-mauro-pagani-una-vita-da-fuggiasco.html</link><description><![CDATA[Genere: Documentario | Paese: Italia | Regia: Cristiana Mainardi | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il ritratto pacato di un musicista che prova a riannodare i fili della propria vita attraverso il suono.

Mauro Pagani<br/>
Cast: Mauro Pagani<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 93 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_andando_dove_non_so.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì 16 Febbraio ore 17:45, Martedì 17 Febbraio ore 20:00]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/andando-dove-non-so-mauro-pagani-una-vita-da-fuggiasco.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Sentimental Value (V.O.S.)</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/sentimental-value-vos.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Norvegia, Germania, Danimarca, Francia, Svezia | Regia: Joachim Trier | Sito ufficiale: https:www.luckyred.itmoviesentimental-value | Lingua: Inglese/EN con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Sentimental Value

Grand Prix della Giuria al Festival di Cannes

Golden Globe per il Miglior Attore Non Protagonista Stellan Skarsgård

nelle shortlist degli Oscar in tre categorie<br/>
Cast: Renate Reinsve, Stellan Skarsgård, Inga Ibsdotter Lilleaas, Elle Fanning<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 132 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_GoldenGlobe_SentimentalValue_MainPoster.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 18 Febbraio ore 21:50]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/sentimental-value-vos.html</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Viaggio in Italia</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/viaggio-in-italia/</link><description><![CDATA[Alex e Cathy Joyce, coniugi inglesi distanti e segnati dall’incomunicabilità, si recano a Napoli per vendere una villa ereditata. Il contrasto tra la loro freddezza e la vibrante umanità del luogo fa esplodere la crisi, spingendoli verso la separazione definitiva. Tuttavia, durante un’escursione a Pompei e il coinvolgimento in una processione popolare, lo shock emotivo e la riscoperta dei propri sentimenti li conducono a un’inaspettata riconciliazione.<br/>
Cast: di Roberto Rossellini | Italia - 1953 | con Ingrid Bergman, Katherine Joyce, George Sanders, Alexander Joyce, Maria Mauban, Marie, Anna Proclemer<br/>
Data: giovedì 05 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/viaggio-in-italia-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 05 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/viaggio-in-italia/</guid><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:39:18 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Civiltà perduta</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/civilta-perduta/</link><description><![CDATA[Ingresso gratuito con prenotazione obbligatoria: prenota qui i tuoi posti .<br/>
Cast: di James Gray | USA - 2017 | con Charlie Hunnam, Robert Pattinson, Sienna Miller, Tom Holland, Angus Macfadyen<br/>
Data: giovedì 12 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/civilta-perduta-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 12 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/civilta-perduta/</guid><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:39:18 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Arca Russa</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/arca-russa/</link><description><![CDATA[Ingresso gratuito con prenotazione obbligatoria. Le prenotazioni per questa proiezione apriranno venerdì 13 febbraio.<br/>
Cast: di Aleksandr Sokurov | Russia - 2002 | con Mariya Kuznetsova, Leonid Mozgovoy, Alexander Chaban, Sergey Dreyden<br/>
Data: giovedì 19 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/arca-russa-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 19 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/arca-russa/</guid><pubDate>Thu, 12 Feb 2026 10:39:18 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Sotto le foglie</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/sotto-le-foglie/</link><description><![CDATA[La premurosa nonna Michelle (Hélène Vincent) vive la sua tranquilla pensione in un piccolo villaggio della Borgogna, vicino alla migliore amica Marie-Claude (Josiane Balasko). Michelle non vede l’ora di trascorrere l’estate con il nipote Lucas, ma quando sua figlia Valérie (Ludivine Sagnier) e Lucas arrivano a casa le cose iniziano a prendere una strana piega e nulla sembra andare per il verso giusto.<br/>
Cast: di François Ozon | Francia - 2024 | con  Josiane Balasko, Garlan Erlos, Hélène Vincent, Ludivine Sagnier, Pierre Lottin<br/>
Data: venerdì 17 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/sotto-le-foglie-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 17 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/sotto-le-foglie/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Bird</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/bird/</link><description><![CDATA[Bailey (Nykiya Adams) ha 12 anni e vive in una casa occupata abusivamente nel nord del Kent con il giovanissimo padre Bug (Barry Keoghan), uno scapestrato circondato da amici senza prospettive, il fratello Hunter (Jason Buda) e Kaleygh (Frankie Box), la nuova fiamma del padre. È una ragazza sensibile e ribelle, che passa il proprio tempo con i giovani teppisti della zona o, più spesso, da sola; la sua vita cambia quando incontra Bird (Franz Rogowski), misterioso vagabondo alla ricerca dei genitori, con cui stringe una profonda amicizia.<br/>
Cast: di Andrea Arnold | Regno Unito - 2024 | con Barry Keoghan, Franz Rogowski, Nykiya Adams, Jason Edward Buda, James Nelson-Joyce<br/>
Data: venerdì 24 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/bird-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 24 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/bird/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Happy holidays</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/happy-holidays/</link><description><![CDATA[Haifa, Israele. Due famiglie sono connesse dalla relazione travagliata tra i giovani Rami, di origine palestinese, e Shirley, israeliana, mettendo in luce la complessità dei rapporti tra culture, generazioni, individui e comunità di appartenenza. Girato prima del 7 ottobre, il secondo lungometraggio del regista palestinese Scandar Copti é stato premiato per la miglior sceneggiatura nella sezione Orizzonti dell’ottantunesima edizione del Festival del Cinema di Venezia.<br/>
Cast: di Scandar Copti | Palestina - 2024 | con Manar Shehab, Wafaa Aoun, Meirav Memoresky, Toufic Danial<br/>
Data: venerdì 31 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/happy-holidays-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 31 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/happy-holidays/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Il sentiero azzurro</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/il-sentiero-azzurro/</link><description><![CDATA[Tereza, 77 anni, ha trascorso tutta la sua vita in una piccola città industrializzata del Brasile, fino a quando un giorno riceve un ordine ufficiale dal governo che le impone di trasferirsi in una colonia residenziale per anziani. La colonia è un’area isolata dove gli anziani vengono portati a “godersi” gli ultimi anni della loro vita, liberando le giovani generazioni dal loro accudimento per potere concentrarsi completamente su produttività e crescita. Tereza si rifiuta di accettare questo destino imposto e decide di fuggire per intraprendere un viaggio di riscoperta attraverso il Rio delle Amazzoni e i suoi affluenti, per esaudire un ultimo desiderio prima che le venga tolta la libertà: una decisione che cambierà per sempre il suo futuro.<br/>
Cast: di Gabriel Mascaro | Brasile - 2025 | con Denise Weinberg, Rodrigo Santoro, Miriam Socarras, Adanilo Reis<br/>
Data: venerdì 07 Novembre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/il-sentiero-azzurro-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 07 Novembre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/il-sentiero-azzurro/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Cime tempestose (wuthering heights)</title><link>https://cinemazero.it/film/cime-tempestose-wuthering-heights/</link><description><![CDATA[Una storia d’amore appassionata e tumultuosa ambientata sullo sfondo delle brughiere dello Yorkshire, che esplora la relazione intensa e distruttiva tra Heathcliff e Catherine Earnshaw.<br/>
Durata: 129 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/55757/c1d442b4-1558-46df-b357-8970897b0c07.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Gio 16:45, 12 Gio 21:00, 13 Ven 16:00, 13 Ven 18:00, 14 Sab 14:45, 14 Sab 18:45, 14 Sab 21:15, 15 Dom 10:30, 15 Dom 16:30, 15 Dom 18:30, 15 Dom 20:45, 16 Lun 16:45, 17 Mar 16:45, 17 Mar 21:15, 18 Mer 16:45, 18 Mer 21:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/cime-tempestose-wuthering-heights/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Due procuratori (zwei staatsanwÄlte)</title><link>https://cinemazero.it/film/due-procuratori-zwei-staatsanwalte/</link><description><![CDATA[Unione Sovietica, 1937. Migliaia di lettere di detenuti ingiustamente accusati dal regime vengono bruciate in una cella di prigione. Contro ogni previsione, una di queste richieste d’aiuto giunge a destinazione, sulla scrivania del procuratore locale appena nominato, Aleksandr Kornev. Il giovane Kornev fa del suo meglio per incontrare il prigioniero, vittima di agenti corrotti della polizia segreta, l’NKVD. Bolscevico convinto e integro, il giovane procuratore sospetta una serie di abusi e illegalità. La sua ricerca di giustizia lo porterà fino all’ufficio del Procuratore Generale a Mosca…<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/55779/caed2eb9-653b-491f-9c3b-5164cc0005de.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Gio 21:00, 13 Ven 18:30, 14 Sab 14:45, 14 Sab 21:30, 15 Dom 18:45, 16 Lun 17:15, 17 Mar 16:30, 18 Mer 18:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/due-procuratori-zwei-staatsanwalte/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Il mago del cremlino – le origini di putin (the wizard of the kremlin)</title><link>https://cinemazero.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-the-wizard-of-the-kremlin/</link><description><![CDATA[Russia, primi anni Novanta. L’URSS è crollata. Nel caos di un Paese che cerca di ricostruirsi, Vadim Baranov, un giovane brillante, sta per trovare la propria strada. Prima artista d’avanguardia, poi produttore di reality show, diventa spin doctor di un ex agente del KGB in ascesa: Vladimir Putin. Immerso nel cuore del sistema, Baranov plasma la nuova Russia, confondendo i confini tra verità e menzogna, credenze e manipolazione. Ma c’è una figura che sfugge al suo controllo: Ksenia, donna libera e inafferrabile, che incarna la possibilità di fuga, lontano da questo gioco pericoloso. Quindici anni dopo, ritiratosi nel silenzio e avvolto nel mistero, Baranov accetta di parlare, rivelando i segreti occulti del regime che ha contribuito a costruire.<br/>
Durata: 120 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/55778/b6c91a38-a5ed-41e4-85ce-d335f035d5fa.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 anni ascesa:, 12 Gio 18:15, 12 Gio 21:00, 13 Ven 18:30, 14 Sab 16:45, 14 Sab 21:15, 15 Dom 14:30, 15 Dom 21:15, 16 Lun 16:00, 16 Lun 21:15, 17 Mar 16:00, 17 Mar 21:00, 18 Mer 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-the-wizard-of-the-kremlin/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Lavoreremo da grandi</title><link>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Dopo una serata ad alto tasso alcolico nel bar del paese, l’auto sulla quale stanno per tornare a casa colpisce qualcosa. O meglio, qualcuno. Dando inizio ad una serie di inesorabili scelte sbagliate, i quattro fuggono e si rifugiano a casa di Umberto. Sarà una lunga notte di colpi di scena, situazioni paradossali e ridicole, incontri e scontri tra i protagonisti e altre figure improbabili che popolano quella interminabile giornata. Fino alla più inimmaginabile delle soluzioni, che arriverà alle prime luci dell’alba.<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53600/e2fb2987-d547-4023-a30b-3de3eb64439e.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Gio 19:15, 12 Gio 21:15, 13 Ven 16:15, 13 Ven 20:45, 13 Ven 20:45, 14 Sab 17:15, 14 Sab 19:30, 14 Sab 21:15, 15 Dom 14:45, 15 Dom 17:15, 15 Dom 19:00, 16 Lun 19:15, 16 Lun 21:15, 17 Mar 19:15, 17 Mar 21:00, 18 Mer 19:15, 18 Mer 21:15]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Le cose non dette</title><link>https://cinemazero.it/film/le-cose-non-dette/</link><description><![CDATA[Tra Tangeri e Roma, le fragilità, i desideri, le insidie e i momenti di luce nei rapporti tra donne e uomini, madri e figlie, amanti e disincanti. La sottilissima linea tra bene e male e di ciò che scorre in mezzo alle nostre vite travolgendole spesso come un fiume in piena.<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/51456/d1c151ec-d5f1-4812-b5f4-eabd372d71db.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Gio 16:45, 12 Gio 19:00, 13 Ven 16:00, 13 Ven 18:15, 14 Sab 14:15, 14 Sab 16:30, 14 Sab 19:15, 15 Dom 14:00, 15 Dom 16:15, 15 Dom 21:00, 16 Lun 16:45, 16 Lun 19:00, 17 Mar 16:45, 17 Mar 19:00, 18 Mer 16:45, 18 Mer 19:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/le-cose-non-dette/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Marty supreme</title><link>https://cinemazero.it/film/marty-supreme/</link><description><![CDATA[Marty Mauser (Timothée Chalamet) è un venditore di scarpe con un’irrefrenabile ossessione per il ping pong che si muove nella New York degli anni ’50 fra truffe, scommesse, passioni proibite e sogni di gloria. Un’esistenza rocambolesca per un personaggio larger than life, eccentrico e ambiziosissimo, smodato e leggendario.<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/48947/0ed3acfe-27c5-4151-9258-1375f833e86b.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 12 Gio 16:15, 15 Dom 14:00, 16 Lun 18:45, 17 Mar 18:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/marty-supreme/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Nel nome del figlio (hamnet)</title><link>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</link><description><![CDATA[In un bosco, una giovane donna dorme rannicchiata nella culla formata dalla radice emersa di un albero secolare: è vestita di rosso cupo, accompagnata da un falco che risponde ai suoi richiami, conosce erbe e pozioni, si dice non sia nata da sua madre ma da una donna venuta da lontano. Si chiama Agnes e quando Will la vede se ne innamora subito. Will è il giovane William Shakespeare, che riesce a sposarla nonostante l’ostilità delle famiglie e ad avere con lei tre figli, Susannah e i gemelli Judith e Hamnet. Ma un lutto li colpisce, quando il drammaturgo lavora già a Londra, e Hamnet diventa Hamlet. Tratta dal romanzo del 2020 di Maggie O’Farrell, la storia di Agnes (più che di William), intessuta di magia e femminilità.<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53633/c6de6b7d-2526-471b-97b7-eee85edd769a.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 In secolare:, 12 Gio 16:00, 12 Gio 18:45, 13 Ven 16:15, 13 Ven 21:15, 14 Sab 14:30, 14 Sab 17:00, 14 Sab 19:00, 15 Dom 16:30, 15 Dom 19:00, 15 Dom 21:00, 16 Lun 21:15, 17 Mar 18:45, 18 Mer 16:15, 18 Mer 18:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</guid></item></channel></rss>