<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Film in programmazione</title><link>https://github.com/</link><description>RSS unificato: The Space Cinema (Silea), Cinema Multisala Edera, Circolo Enrico Pizzuti, Cinemazero Pordenone.</description><item><title>The Space Cinema - Silea - LE COSE NON DETTE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</link><description><![CDATA[Carlo ed Elisa, coppia affermata e brillante, vivono a Roma tra successi, abitudini e un amore che, forse, non è più quello di una volta. Lui è un professore universitario e scrittore in crisi creativa, lei una giornalista brillante e stimata anche all’estero. In cerca di nuovi stimoli, partono per il Marocco insieme ai loro amici di sempre, Anna e Paolo, e alla loro figlia adolescente, Vittoria. Tra dinamiche irrisolte, segreti e sguardi che confondono i confini e mettono in discussione certezze acquisite, il gruppo si trova a fare i conti con ciò che nessuno avrebbe mai voluto affrontare.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Carolina Crescentini, Miriam Leone, Claudio Santamaria<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/le-cose-non-dette/locandina_lecosenondette.jpg?rev=5dfd622cf52d4432b979dbb87c6ceb7b" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:05 - 20:34, 10 Febbraio 2026 ore 19:20 - 21:49, 10 Febbraio 2026 ore 21:00 - 23:29]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - AGATA CHRISTIAN - DELITTO SULLE NEVI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</link><description><![CDATA[Agata Christian - Delitto sulle Nevi vede protagonista Christian Agata, un noto criminologo dal sarcasmo tagliente e dall'intuito infallibile. Un giorno accetta un curioso invito, trascorrere un fine settimana sulla neve ospite dei Cullman, dinastia miliardaria grazie ai giochi da tavolo. L’occasione è il lancio di una nuova edizione di Crime Castle, il gioco che ha reso la famiglia famosa in tutto il mondo. Christian dovrà prestare il proprio volto all'evento, trasformando una semplice operazione pubblicitaria in un elegante soggiorno in montagna, tra lussi ostentati e tensioni sotterranee. Ma la vacanza prende una piega inaspettata. Quando Carlo Cullman, patriarca e mente storica dell'azienda, annuncia di voler bloccare la vendita della società a una start-up aggressiva, la tensione esplode e i conflitti latenti emergono con forza. <br/>
Cast: Christian De Sica, Lillo Petrolo, Paolo Calabresi, Maccio Capatonda, Giorgio Colangeli, Sara Croce, Tony Effe, Chiara Francini, Marco Marzocca, Enzo Paci, Alice Pagani e Ilaria Spada<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 109 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/agata-christian---delitto-sulle-nevi/locandina_agatachristiandelittosullenevi.jpg?rev=8330c6d28c27417ab798156e20db1685" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:20 - 20:44, 10 Febbraio 2026 ore 21:30 - 23:54, 10 Febbraio 2026 ore 22:05 - 00:29, 10 Febbraio 2026 ore 22:35 - 00:59]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - HAMNET - NEL NOME DEL FIGLIO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</link><description><![CDATA[Hamnet - Nel Nome del Figlio, il film diretto da Chloé Zhao, è un'intensa e intima esplorazione della perdita, dell’amore e dell’ispirazione artistica, raccontata attraverso gli occhi di Agnes (Jessie Buckley), moglie di William Shakespeare (Paul Mescal). Ambientato nell’Inghilterra rurale del XVI secolo, il film ci immerge nella vita quotidiana della coppia, che cresce tre figli, Susanna (Bodhi Rae Breathnach) e i gemelli Judith e Hamnet (Olivia Lynes e Jacobi Jupe), in un equilibrio precario tra gli affetti familiari e il mondo esterno. Quando la morte prematura del giovane Hamnet colpisce la famiglia, il dolore spinge Agnes a confrontarsi con la perdita. <br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/dnp/hamnet/locandina_hamnetnelnomedelfiglio_dnp.jpg?rev=1d30c09ec38545d88e9ca97ca80b7a35" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:10 - 20:50, 10 Febbraio 2026 ore 18:50 - 21:30, 10 Febbraio 2026 ore 20:45 - 23:25]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - MARTY SUPREME</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/marty-supreme</link><description><![CDATA[Marty Mauser (Timothée Chalamet) è un venditore di scarpe con un’irrefrenabile ossessione per il ping pong che si muove nella New York degli anni ’50 fra truffe, scommesse, passioni proibite e sogni di gloria. Un’esistenza rocambolesca per un personaggio larger than life, eccentrico e ambiziosissimo, smodato e leggendario.<br/>
Cast: Timothée Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa Adlon, Abel Ferrara, Tyler the Creator<br/>
Data: 2026-01-22T00:00:00<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/marty-supreme/locandina_martysupreme.jpg?rev=6f002816900445e6a19965ff2df5f264" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 21:15 - 00:19]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/marty-supreme</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LA GRAZIA</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/la-grazia</link><description><![CDATA[Mariano De Santis è il Presidente della Repubblica. Nessun riferimento a presidenti esistenti, frutto completamente della fantasia dell’autore. Vedovo, cattolico, ha una figlia, Dorotea, giurista come lui. Alla fine del suo mandato, tra giornate noiose, spuntano gli ultimi compiti: decidere su due delicate richieste di grazia. <br/>
Cast: Toni Servillo, Anna Ferzetti, Orlando Cinque, Massimo Venturiello, Milvia Marigliano<br/>
Data: 2026-01-15T00:00:00<br/>
Durata: 131 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/la-grazia/locandina_lagrazia_new.jpg?rev=3570cdcda9a846e0980b8bcc0cd783e6" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 21:50 - 00:37]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/la-grazia</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - BUEN CAMINO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</link><description><![CDATA[Quella di Checco è una vita agiata e comodissima e non potrebbe essere altrimenti visto che è il figlio unico di Eugenio Zalone, un ricchissimo produttore di divani.<br/>
Cast: Checco Zalone<br/>
Data: 2025-12-25T00:00:00<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/12/buen-camino/locandina_buencamino.jpg?rev=59cbba0f49d74c7f9c05960b7d9339cb" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:00 - 20:05, 10 Febbraio 2026 ore 20:15 - 22:20]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LAVOREREMO DA GRANDI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Umberto è un musicista fallito, ha mandato in malora l’azienda del padre e ha già due separazioni alle spalle. Gigi è stato appena diseredato dalla zia, è ubriaco e indossa una delle sue vecchie parrucche in segno di protesta. Beppe ha una madre molto ingombrante, fa l’idraulico e si dice non abbia mai avuto una ragazza. Toni, figlio di Umberto, è un ragazzo fin troppo sveglio che entra ed esce dal carcere per piccoli reati. In altre parole: la più scombinata delle compagnie, in un microcosmo immutabile, nello stridente splendore di un lago. Qualcosa però sta per accadere. <br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 92 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/lavoreremo-da-grandi/locandina_lavoreremodagrandi.jpg?rev=93b3659ff7514339b7a27adc3a4a9ea5" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:00 - 20:06, 10 Febbraio 2026 ore 20:20 - 22:26]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - ANACONDA</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/anaconda</link><description><![CDATA[Questo non è un reboot. È una commedia completamente originale, ispirata al “classico” cinematografico Anaconda, con Doug (Jack Black) e Griff (Paul Rudd), migliori amici fin da quando erano bambini e da sempre sognano di rifare il loro film preferito di tutti i tempi. Quando una crisi di mezza età li spinge a buttarsi finalmente nell’impresa, si addentrano nel cuore dell’Amazzonia per iniziare le riprese. <br/>
Cast: Jack Black, Paul Rudd, Thandie Newton, Steve Zahn, Daniela Melchior<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 99 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/anaconda/locandina_anaconda.jpg?rev=32f8b043227840cb9f827edce3f1bfe8" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:05 - 20:19, 10 Febbraio 2026 ore 22:00 - 00:14]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/anaconda</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - SEND HELP</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/send-help</link><description><![CDATA["Send Help" è un thriller horror di sopravvivenza che racconta la storia di due colleghi rimasti bloccati su un’isola deserta, unici sopravvissuti a un incidente aereo. <br/>
Cast: Rachel McAdams, Dylan O'Brien, Dennis Haysbert, Chris Pang<br/>
Data: 2026-01-27T00:00:00<br/>
Durata: 113 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/da-urlo/send-help/locandina_da-urlo_sendhelp.jpg?rev=d02b851eacc64a408e1104247510dce8" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:20 - 20:48]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/send-help</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - BEN - RABBIA ANIMALE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/ben-rabbia-animale</link><description><![CDATA[Con Ben - Rabbia Animale, Johannes Roberts firma un horror inquietante che trascinerà lo spettatore in un crescendo di tensione, dove l’orrore diventerà sempre più reale e la sopravvivenza sarà l’unica via d’uscita. <br/>
Cast: Johnny Sequoyah, Troy Kotsur, Jessica Alexander, Victoria Wyant<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 89 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/ben---rabbia-animale/locandina_benrabbiaanimale.jpg?rev=1469000332004af7ae46d23b5265d9f1" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 22:45 - 00:49]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/ben-rabbia-animale</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - L&apos;AGENTE SEGRETO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/l-agente-segreto</link><description><![CDATA[Nel 1977, in un Brasile ancora straziato dalla dittatura militare, prende vita la storia di Marcelo. Insegnante quarantenne che, nel lasciarsi alle spalle un passato problematico, arriva nella città di Recife nella speranza di costruirsi una nuova vita e riconnettersi con la sua famiglia. <br/>
Cast: Wagner Moura, Udo Kier, Gabriel Leone, Maria Fernanda Cândido, Hermila Guedes<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 160 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/l-agente-segreto/locandina_lagentesegreto.jpg?rev=2351f54a8ec348069ea7ae4f8c9dd8b0" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 21:45 - 01:00]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/l-agente-segreto</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - SENTIMENTAL VALUE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/sentimental-value</link><description><![CDATA[Nora (Renate Reinsve) e Agnes (Inga Ibsdotter Lilleaas) sono due sorelle profondamente unite. L’improvviso rientro nella loro vita del padre Gustav (Stellan Skarsgard) – regista carismatico e affascinante ma genitore cronicamente inaffidabile – riapre ferite mai del tutto rimarginate. <br/>
Cast: Renate Reinsve, Elle Fanning, Stellan Skarsgård, Cory Michael Smith, Catherine Cohen (II)<br/>
Data: 2026-01-22T00:00:00<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/sentimental-value/locandina_sentimentalvalue.jpg?rev=68a16211c4ba4b4fb5ef1aa365671779" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:45 - 21:35]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/sentimental-value</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - Stray Kids: The dominATE Experience - Lingua Originale</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/stray-kids-the-dominate-experience-lingua-originale</link><description><![CDATA[Proiezione in lingua originale con sottotitoli in italiano. Stray Kids: The dominATE Experience è un film concerto epico che porta sul grande schermo le straordinarie performance sold out della band K-pop di fama mondiale allo SoFi Stadium, arricchite da contenuti esclusivi dietro le quinte. <br/>
Cast: Bang Chan, Lee Know, Changbin, Hyunjin, HAN, Felix, Seungmin, I.N<br/>
Data: 2026-02-06T00:00:00<br/>
Durata: 145 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/extra/stray-kids/locandina_straykidsthedominateexperience.jpg?rev=f12c6441148d4004b71663739d56b597" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 18:15 - 21:15]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/stray-kids-the-dominate-experience-lingua-originale</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - Avatar: Fuoco e Cenere</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/avatar-fuoco-e-cenere</link><description><![CDATA["Avatar: Fuoco e Cenere," il terzo film del fenomenale successo della saga di "Avatar", viene presentato a Dicembre 2025, in tutto il mondo, esclusivamente al cinema. James Cameron riporta gli spettatori a Pandora in una nuova coinvolgente avventura con il Marine, ora diventato leader dei Na'vi, Jake Sully (Sam Worthington), la guerriera Na'vi, Neytiri (Zoe Saldaña), e tutta la famiglia Sully. <br/>
Cast: Zoe Saldana, Sam Worthington, Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin<br/>
Data: 2025-12-17T00:00:00<br/>
Durata: 197 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/12/avatar-3/locandina_avatarfuocoecenere_new.jpg?rev=7eea69ff62504f7bb032d811c8f4e724" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 21:10 - 01:02]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/avatar-fuoco-e-cenere</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - PRETTY WOMAN</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/pretty-woman</link><description><![CDATA[Dopo il grande successo di Natale con Mamma, ho perso l’aereo, che ha portato nelle sale 180 mila spettatori, il 2026 segnerà il ritorno di NEXO STUDIOS BACK TO CULT, la rassegna dedicata ai film che hanno definito epoche, linguaggi e generazioni. Il ciclo 2026 proporrà nuovi titoli iconici che torneranno sul grande schermo in occasioni speciali, offrendo al pubblico l’opportunità unica di riscoprirli nella loro dimensione cinematografica originaria.<br/>
Cast: Julia Roberts, Richard Gere<br/>
Data: 2026-02-09T00:00:00<br/>
Durata: 119 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/pretty-woman-4k/locandina_prettywoman4k.jpg?rev=cff8fcb3c4374fb0808ab4f31ad9ba66" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 20:30 - 23:04]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/pretty-woman</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - CONAN, IL RAGAZZO DEL FUTURO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/conan-il-ragazzo-del-futuro</link><description><![CDATA[Conan, l’unico ragazzo sopravvissuto a un gruppo di astronauti che cercarono di fuggire durante il cataclisma, vive insieme a suo nonno sull’Isola Perduta, senza alcun contatto con altri esseri umani. Un giorno incontra una ragazza svenuta sulla spiaggia, Lana, arrivata fin lì nel tentativo di sfuggire ai suoi rapitori. <br/>
Cast: Noriko Ohara, Masatô Ibu, Mieko Nobusawa, Kazuyo Aoki, Ichirô Nagai, Rihoko Yoshida<br/>
Data: 2026-02-09T00:00:00<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/extra/conan-il-ragazzo-del-futuro/locandina_conaniltagazzodelfuturo.jpg?rev=3d8f903363a640a8a0a3352b628b9bae" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Febbraio 2026 ore 19:30 - 21:35]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/conan-il-ragazzo-del-futuro</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - LA GRAZIA</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-grazia.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Paolo Sorrentino | Lingua: Italiano<br/>
Cast: Toni Servillo, Anna Ferzetti, Orlando Cinque, Massimo Venturiello, Milvia Marigliano<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 131 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_605242204_1453358720130059_636308056819976204_n.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 17:30]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-grazia.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - MARTY SUPREME (V.O.S.)</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/marty-supreme-vos.html</link><description><![CDATA[Genere: Biografico, Drammatico, Sportivo | Paese: USA | Regia: Josh Safdie | Lingua: Inglese/US con sottotitoli<br/>
Cast: Timothée Chalamet, Gwyneth Paltrow, Odessa A'zion, Kevin O'Leary, Tyler the Creator<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_dXW5bBeMvmiBjKVDw8RPM5PiaB8.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 21:35]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/marty-supreme-vos.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Le cose non dette</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Gabriele Muccino | Lingua: Italiano<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Miriam Leone, Claudio Santamaria, Carolina Crescentini<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_leocse_non_dette.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì 10 Febbraio ore 16:10, Martedì 10 Febbraio ore 19:30, Mercoledì 11 Febbraio ore 15:40, Mercoledì 11 Febbraio ore 19:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Giulio Regeni - Tutto il male del mondo</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/giulio-regeni-tutto-il-male-del-mondo.html</link><description><![CDATA[Genere: Documentario | Paese: Italia | Regia: Simone Manetti | Lingua: Italiano<br/>
Cast: Claudio Regeni, Paola Deffendi, Alessandra Ballerini<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 105 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_regeniloc_small.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 17:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/giulio-regeni-tutto-il-male-del-mondo.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Lavoreremo da grandi</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</link><description><![CDATA[Genere: Commedia | Paese: Italia | Regia: Antonio Albanese | Lingua: Italiano<br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_lavo.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì 10 Febbraio ore 15:50, Mercoledì 11 Febbraio ore 15:45, Mercoledì 11 Febbraio ore 19:50, Giovedì 12 Febbraio ore 19:00]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet - Nel nome del figlio</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Italiano<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_HAMNET.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì 10 Febbraio ore 18:20, Mercoledì 11 Febbraio ore 16:20, Mercoledì 11 Febbraio ore 21:50]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Inglese/EN con sottotitoli<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_G_Ma0UJXAAAaTd_.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì 10 Febbraio ore 21:40, Mercoledì 11 Febbraio ore 18:40]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Disunited Nations</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/disunited-nations.html</link><description><![CDATA[Lingua: Italiano<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_ddddddd.png" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì 11 Febbraio ore 21:00]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/disunited-nations.html</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Giulio regeni. tutto il male del mondo</title><link>https://cinemazero.it/film/giulio-regeni-tutto-il-male-del-mondo/</link><description><![CDATA[Durata: 105 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/48551/5de3e748-1721-4e51-b41a-bd09c122969b.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 del questione:, 10 Mar 18:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/giulio-regeni-tutto-il-male-del-mondo/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - La bambina con la valigia</title><link>https://cinemazero.it/film/la-bambina-con-la-valigia/</link><description><![CDATA[Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53634/e4ed3ff1-15a0-4b49-bb5c-22086edc2855.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2026 Una Haffner:, 10 Mar 20:46]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/la-bambina-con-la-valigia/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - La grazia</title><link>https://cinemazero.it/film/la-grazia/</link><description><![CDATA[Durata: 133 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/46538/94b5d1d4-b7b7-4227-9093-1c01fe9a03c5.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2026 De figli:, 10 Mar 16:00, 11 Mer 18:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/la-grazia/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Lavoreremo da grandi</title><link>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</link><description><![CDATA[Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53600/e2fb2987-d547-4023-a30b-3de3eb64439e.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Mar 16:30, 10 Mar 21:00, 11 Mer 16:45, 11 Mer 18:45, 11 Mer 21:00, 13 Ven 20:45, 13 Ven 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Le cose non dette</title><link>https://cinemazero.it/film/le-cose-non-dette/</link><description><![CDATA[Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/51456/d1c151ec-d5f1-4812-b5f4-eabd372d71db.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Mar 16:15, 10 Mar 18:30, 11 Mer 16:15, 11 Mer 21:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/le-cose-non-dette/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Marty supreme</title><link>https://cinemazero.it/film/marty-supreme/</link><description><![CDATA[Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/48947/0ed3acfe-27c5-4151-9258-1375f833e86b.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Mar 18:15, 10 Mar 21:15, 11 Mer 21:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/marty-supreme/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Nel nome del figlio (hamnet)</title><link>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</link><description><![CDATA[Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53633/c6de6b7d-2526-471b-97b7-eee85edd769a.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 In secolare:, 10 Mar 16:30, 10 Mar 18:45, 11 Mer 16:30, 11 Mer 18:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - The falcon of karachi</title><link>https://cinemazero.it/film/the-falcon-of-karachi/</link><description><![CDATA[Durata: 100 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53798/ba7c36d0-6ed3-4c06-9c5b-1db85df76843.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Mar 20:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/the-falcon-of-karachi/</guid></item></channel></rss>