<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Film in programmazione</title><link>https://github.com/</link><description>RSS unificato: The Space Cinema (Silea), Cinema Multisala Edera, Cinema Manzoni, Cinergia Conegliano, Cinemazero Pordenone.</description><item><title>The Space Cinema - Silea - Cime Tempestose</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/cime-tempestose</link><description><![CDATA[Cime Tempestose, film diretto da Emerald Fennell, racconta un amore appassionato e tumultuoso, nato tra le fredde e ventose brughiere dello Yorkshire tra Heathcliff e Catherine Earnshaw (Jacob Elordi e Margot Robbie), che intrecceranno una relazione tanto intensa quanto distruttiva.<br/>
Cast: Jacob Elordi, Margot Robbie, Hong Chau, Owen Cooper, Shazad Latif<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/cime-tempestose/locandina_cimetempestose.jpg?rev=9aee788f91e9405cb49a64199e77bd75" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 14:10 - 17:01, 28 Febbraio 2026 ore 15:45 - 18:36, 28 Febbraio 2026 ore 16:00 - 18:51, 28 Febbraio 2026 ore 17:35 - 20:26, 28 Febbraio 2026 ore 19:00 - 21:51, 28 Febbraio 2026 ore 20:00 - 22:51, 28 Febbraio 2026 ore 21:00 - 23:51, 28 Febbraio 2026 ore 22:30 - 01:21, 01 Marzo 2026 ore 00:05 - 02:56]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/cime-tempestose</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - SCREAM 7</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/scream-7</link><description><![CDATA[Quando un nuovo assassino mascherato da Ghostface semina il terrore nella tranquilla cittadina dove Sidney Prescott (Neve Campbell) ha ricostruito la sua vita, i suoi incubi più profondi diventano realtà: la prossima vittima designata è sua figlia (Isabel May). <br/>
Cast: Neve Campbell, Courteney Cox, Isabel May, Jasmin Savoy Brown, Mason Gooding<br/>
Data: 2026-02-25T00:00:00<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/da-urlo/scream-7/locandina_da-urlo_scream7.jpg?rev=7364404b710343b2897f48b35a1a3493" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 14:10 - 16:39, 28 Febbraio 2026 ore 16:05 - 18:34, 28 Febbraio 2026 ore 17:10 - 19:39, 28 Febbraio 2026 ore 18:55 - 21:24, 28 Febbraio 2026 ore 19:15 - 21:44, 28 Febbraio 2026 ore 20:05 - 22:34, 28 Febbraio 2026 ore 22:05 - 00:34, 28 Febbraio 2026 ore 22:20 - 00:49, 28 Febbraio 2026 ore 23:10 - 01:39, 01 Marzo 2026 ore 00:10 - 02:39]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/scream-7</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - RENTAL FAMILY - NELLE VITE DEGLI ALTRI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri</link><description><![CDATA[Rental Family, il film diretto da Hikari, è ambientato nella Tokyo contemporanea e racconta la storia di Philip Vandarpleog (Brendan Fraser), un attore americano che vive nella capitale giapponese da otto anni. Un tempo noto per nel ruolo di un improbabile supereroe, un gigantesco tubetto di dentifricio in una pubblicità diventata di culto, oggi Philip è un uomo alla deriva, senza soldi, senza certezze e in cerca di un senso da dare alla propria esistenza. <br/>
Cast: Brendan Fraser, Takehiro Hira, Mari Yamamoto, Akira Emoto, Paolo Andrea Di Pietro<br/>
Data: 2026-02-19T00:00:00<br/>
Durata: 103 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/dnp/rental-family/locandina_rentalfamilynellevitedeglialtri_dnp.jpg?rev=9a45f596cd2b4abba98160e21b30d7a7" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 18:40 - 21:05, 28 Febbraio 2026 ore 20:45 - 23:10, 28 Febbraio 2026 ore 23:25 - 01:50]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - MISSIONE SHELTER</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/missione-shelter</link><description><![CDATA[Mason è un uomo solitario e schivo che vive su una remota isola costiera. Quando salva una giovane ragazza da una tempesta mortale, è costretto a uscire dall’isolamento che si è imposto. Quel gesto li trascina in una spirale di azione e pericolo, in cui Mason deve affrontare un passato violento e irrisolto mentre lotta per proteggerla. <br/>
Cast: Jason Statham, Bodhi Rae Breathnach, Naomi Ackie, Bill Nighy<br/>
Data: 2026-02-18T00:00:00<br/>
Durata: 108 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/missione-shelter/locandina_missioneshelter.jpg?rev=03da3793f44d4439bdbb87167a57d9ac" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 14:35 - 16:58, 28 Febbraio 2026 ore 21:25 - 23:48, 01 Marzo 2026 ore 00:20 - 02:43]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/missione-shelter</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - GOAT - SOGNA IN GRANDE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/goat-sogna-in-grande</link><description><![CDATA[Sony Pictures Animation, lo studio di Spider-Man: Across the Spider-Verse, insieme agli artisti di KPop Demon Hunters, presenta GOAT: Sogna in grande, una commedia d’azione originale ambientata in un mondo interamente popolato da animali. Will, una piccola capra con grandi sogni, all’improvviso ha l’occasione di entrare nella lega professionistica di “ruggiball”, uno sport ad alto tasso di adrenalina, dominato dagli animali più veloci e feroci del pianeta. <br/>
Cast: Caleb McLaughlin, Gabrielle Union, Jenifer Lewis, Nick Kroll<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 100 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/goat---sogna-in-grande/locandina_goatsognaingrande.jpg?rev=64a6a85ada27431ba1289f17a42bab0f" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 14:10 - 16:25, 28 Febbraio 2026 ore 15:35 - 17:50, 28 Febbraio 2026 ore 18:15 - 20:30]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/goat-sogna-in-grande</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - AGATA CHRISTIAN - DELITTO SULLE NEVI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</link><description><![CDATA[Agata Christian - Delitto sulle Nevi vede protagonista Christian Agata, un noto criminologo dal sarcasmo tagliente e dall'intuito infallibile. Un giorno accetta un curioso invito, trascorrere un fine settimana sulla neve ospite dei Cullman, dinastia miliardaria grazie ai giochi da tavolo. L’occasione è il lancio di una nuova edizione di Crime Castle, il gioco che ha reso la famiglia famosa in tutto il mondo. Christian dovrà prestare il proprio volto all'evento, trasformando una semplice operazione pubblicitaria in un elegante soggiorno in montagna, tra lussi ostentati e tensioni sotterranee. Ma la vacanza prende una piega inaspettata. Quando Carlo Cullman, patriarca e mente storica dell'azienda, annuncia di voler bloccare la vendita della società a una start-up aggressiva, la tensione esplode e i conflitti latenti emergono con forza. <br/>
Cast: Christian De Sica, Lillo Petrolo, Paolo Calabresi, Maccio Capatonda, Giorgio Colangeli, Sara Croce, Tony Effe, Chiara Francini, Marco Marzocca, Enzo Paci, Alice Pagani e Ilaria Spada<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 109 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/agata-christian---delitto-sulle-nevi/locandina_agatachristiandelittosullenevi.jpg?rev=8330c6d28c27417ab798156e20db1685" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 14:50 - 17:14, 28 Febbraio 2026 ore 21:40 - 00:04, 01 Marzo 2026 ore 00:25 - 02:49]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - HAMNET - NEL NOME DEL FIGLIO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</link><description><![CDATA[Hamnet - Nel Nome del Figlio, il film diretto da Chloé Zhao, è un'intensa e intima esplorazione della perdita, dell’amore e dell’ispirazione artistica, raccontata attraverso gli occhi di Agnes (Jessie Buckley), moglie di William Shakespeare (Paul Mescal). Ambientato nell’Inghilterra rurale del XVI secolo, il film ci immerge nella vita quotidiana della coppia, che cresce tre figli, Susanna (Bodhi Rae Breathnach) e i gemelli Judith e Hamnet (Olivia Lynes e Jacobi Jupe), in un equilibrio precario tra gli affetti familiari e il mondo esterno. Quando la morte prematura del giovane Hamnet colpisce la famiglia, il dolore spinge Agnes a confrontarsi con la perdita. <br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/dnp/hamnet/locandina_hamnetnelnomedelfiglio_dnp.jpg?rev=1d30c09ec38545d88e9ca97ca80b7a35" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 16:40 - 19:20, 28 Febbraio 2026 ore 19:10 - 21:50, 28 Febbraio 2026 ore 21:25 - 00:05]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LE COSE NON DETTE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</link><description><![CDATA[Carlo ed Elisa, coppia affermata e brillante, vivono a Roma tra successi, abitudini e un amore che, forse, non è più quello di una volta. Lui è un professore universitario e scrittore in crisi creativa, lei una giornalista brillante e stimata anche all’estero. In cerca di nuovi stimoli, partono per il Marocco insieme ai loro amici di sempre, Anna e Paolo, e alla loro figlia adolescente, Vittoria. Tra dinamiche irrisolte, segreti e sguardi che confondono i confini e mettono in discussione certezze acquisite, il gruppo si trova a fare i conti con ciò che nessuno avrebbe mai voluto affrontare.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Carolina Crescentini, Miriam Leone, Claudio Santamaria<br/>
Data: 2026-01-29T00:00:00<br/>
Durata: 114 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/01/le-cose-non-dette/locandina_lecosenondette.jpg?rev=5dfd622cf52d4432b979dbb87c6ceb7b" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 17:30 - 19:59, 28 Febbraio 2026 ore 19:30 - 21:59, 01 Marzo 2026 ore 00:05 - 02:34]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/le-cose-non-dette</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - Una battaglia dopo l&apos;altra</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/una-battaglia-dopo-l-altra</link><description><![CDATA[Una Battaglia dopo l'Altra, film diretto Paul Thomas Anderson, vede un gruppo di ex rivoluzionari riunirsi quando un loro perfido nemico riemerge dal loro passato, dopo sedici anni di silenzio.<br/>
Cast: Leonardo DiCaprio, Benicio Del Toro, Sean Penn, Regina Hall, Wood Harris<br/>
Data: 2026-02-26T00:00:00<br/>
Durata: 165 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/09/una-battaglia-dopo-l-altra/locandina_unabattagliadopolaltra.jpg?rev=ccb044a1b0db48ccbee498ce2b115b83" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 20:30 - 23:47]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/una-battaglia-dopo-l-altra</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - I PECCATORI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/i-peccatori</link><description><![CDATA[I Peccatori, film diretto da Ryan Coogler, è un vampire movie ambientato nel profondo Sud degli Stati Uniti, nel periodo in cui erano in vigore le leggi di segregazione razziale Jim Crow. <br/>
Cast: Hailee Steinfeld, Jack O'Connell (II), Michael B. Jordan, Wunmi Mosaku, Delroy Lindo<br/>
Data: 2026-02-26T00:00:00<br/>
Durata: 0 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/04/i-peccatori/locandina_ipeccatori.jpg?rev=b591d27c24414c60aa606948131869fe" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 22:00 - 00:53]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/i-peccatori</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - THE DANGERS IN MY HEART - THE MOVIE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/the-dangers-in-my-heart-the-movie</link><description><![CDATA[Kyotaro Ichikawa è uno studente introverso che fatica a comprendere le proprie emozioni, finché l’incontro con Anna Yamada, allegra e imprevedibile compagna di classe, non cambia il suo modo di vedere il mondo.<br/>
Cast: <br/>
Data: 2026-02-26T00:00:00<br/>
Durata: 102 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/extra/the-dangers-in-my-heart/locandina_thedangersinmyheart.jpg?rev=054b2e99b8744e0498f2a69b485711c4" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 16:15 - 18:32, 28 Febbraio 2026 ore 18:50 - 21:07]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/the-dangers-in-my-heart-the-movie</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - BUEN CAMINO</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</link><description><![CDATA[Quella di Checco è una vita agiata e comodissima e non potrebbe essere altrimenti visto che è il figlio unico di Eugenio Zalone, un ricchissimo produttore di divani.<br/>
Cast: Checco Zalone<br/>
Data: 2025-12-25T00:00:00<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2025/12/buen-camino/locandina_buencamino.jpg?rev=59cbba0f49d74c7f9c05960b7d9339cb" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 14:10 - 16:15, 28 Febbraio 2026 ore 16:25 - 18:30]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/buen-camino</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - LAVOREREMO DA GRANDI</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Umberto è un musicista fallito, ha mandato in malora l’azienda del padre e ha già due separazioni alle spalle. Gigi è stato appena diseredato dalla zia, è ubriaco e indossa una delle sue vecchie parrucche in segno di protesta. Beppe ha una madre molto ingombrante, fa l’idraulico e si dice non abbia mai avuto una ragazza. Toni, figlio di Umberto, è un ragazzo fin troppo sveglio che entra ed esce dal carcere per piccoli reati. In altre parole: la più scombinata delle compagnie, in un microcosmo immutabile, nello stridente splendore di un lago. Qualcosa però sta per accadere. <br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026-02-05T00:00:00<br/>
Durata: 92 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/lavoreremo-da-grandi/locandina_lavoreremodagrandi.jpg?rev=93b3659ff7514339b7a27adc3a4a9ea5" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 16:50 - 18:56]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/lavoreremo-da-grandi</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - Whistle – Il Richiamo della Morte</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/whistle-il-richiamo-della-morte</link><description><![CDATA[Un gruppo di liceali scopre un antico oggetto azteco, un fischietto della morte, usato per accompagnare nell’aldilà le anime delle vittime sacrificate. <br/>
Cast: Dafne Keen, Sophie Nélisse, Percy Hines White, Sky Yang, Jhaleil Swaby, Ali Skovbye<br/>
Data: 2026-02-19T00:00:00<br/>
Durata: 100 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/whistle-il-richiamo-della-morte/locandina_whistleilrichiamodellamorte.jpg?rev=c8bcd930454046f78a62cee56c69633f" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 22:50 - 01:05]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/whistle-il-richiamo-della-morte</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - CRIME 101 - LA STRADA DEL CRIMINE</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/crime-101-la-strada-del-crimine</link><description><![CDATA[Sullo sfondo della luce dorata di Los Angeles, Crime 101 - La Strada del Crimine racconta la storia di Davis (Chris Hemsworth), un ladro sfuggente le cui rapine magistralmente pianificate hanno da tempo lasciato la polizia senza indizi. Davis sta organizzando il colpo più ambizioso della sua carriera - quello che spera possa essere l’ultimo - quando il suo cammino si incrocia con quello di Sharon (Halle Berry), una disillusa assicuratrice con cui è costretto a collaborare, e di Orman (Barry Keoghan), un rivale dai metodi molto più pericolosi. <br/>
Cast: Chris Hemsworth, Mark Ruffalo, Halle Berry, Barry Keoghan, Corey Hawkin<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 140 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/crime-101---la-strada-del-crimine/locandina_crime101lastradadelcrimine.jpg?rev=63efde094bf349dab80e2360078d5c11" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 17:20 - 20:15]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/crime-101-la-strada-del-crimine</guid></item><item><title>The Space Cinema - Silea - IL MAGO DEL CREMLINO - LE ORIGINI DI PUTIN</title><link>https://www.thespacecinema.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin</link><description><![CDATA[Russia, primi anni ‘90. L’URSS è crollata. Nel caos di un Paese in ricostruzione, Vadim Baranov, un giovane uomo dall’intelligenza brillante, si sta facendo strada. Ex artista d’avanguardia nonché produttore di un reality show televisivo, Baranov diventa il braccio destro di un uomo che ha lavorato nel KGB e che è destinato a conquistare il potere assoluto: Vladimir Putin, altrimenti detto «lo zar». Profondo conoscitore del sistema politico, Baranov diventa lo spin doctor della nuova Russia: confeziona discorsi, crea scenari, cattura percezioni. <br/>
Cast: Paul Dano, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Will Keen, Jeffrey Wright, Jude Law<br/>
Data: 2026-02-12T00:00:00<br/>
Durata: 156 minuti<br/>
<img src="https://www.thespacecinema.it/-/media/the-space-cinema/schede-film/2026/02/il-mago-del-cremlino---le-origini-di-putin/locandina_ilmagodelcremlinoleoriginidiputin.jpg?rev=f4e5570569584b1e8108d3f917eb89d3" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Febbraio 2026 ore 14:05 - 17:16]]></description><category>The Space Cinema - Silea</category><guid>https://www.thespacecinema.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - L&apos;AGENTE SEGRETO</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/l-agente-segreto.html</link><description><![CDATA[Genere: Thriller, Drammatico | Paese: Brasile, Francia, Paesi Bassi, Germania | Regia: Kleber Mendonça Filho | Sito ufficiale: https:www.minervapictures.comfilmthe-secret-agent | Lingua: Italiano

Kleber Mendonça Filho, l'acclamatissimo regista di Bacurau e Aquarius, ritorna con un thriller politico carico di tensione, ambientato nel Brasile degli anni ’70 e con protagonista Wagner Moura (Civil War, Narcos).

🏆🏆 Vincitore di 2 GOLDEN GLOBE: Miglior Attore Protagonista in un film drammatico (Wagner Moura) e Miglior Film Internazionale

Candidato a 4 PREMi OSCAR, tra cui Miglior Film

"VISIVAMENTE E DRAMMATICAMENTE SUPERBO" ★★★★★ The Guardian

"IL FILM PIÙ BELLO DELL'ANNO" ★★★★★ Hollywood Reporter

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Kleber Mendonça Filho, l'acclamatissimo regista di Bacurau e Aquarius, ritorna con un thriller politico carico di tensione, ambientato nel Brasile degli anni ’70 e con protagonista Wagner Moura (Civil War, Narcos).

Vincitore di 2 GOLDEN GLOBE

Miglior Attore Protagonista

Miglior Film Internazionale

Candidato

4 PREMi OSCAR

Miglior Film

"VISIVAMENTE E DRAMMATICAMENTE SUPERBO"

The Guardian

"IL FILM PIÙ BELLO DELL'ANNO"

Hollywood Reporter<br/>
Cast: Wagner Moura, Udo Kier, Gabriel Leone, Maria Fernanda Cândido, Hermila Guedes<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 158 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_Lagente_segreto_70x100_web_2_768x1097.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 19:15, Domenica  1 Marzo ore 10:45, Domenica  1 Marzo ore 21:30, Martedì  3 Marzo ore 18:30, Mercoledì  4 Marzo ore 16:15, Mercoledì  4 Marzo ore 21:30]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/l-agente-segreto.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Lavoreremo da grandi</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</link><description><![CDATA[Genere: Commedia | Paese: Italia | Regia: Antonio Albanese | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Antonio Albanese, qui anche in veste di regista, torna ai toni stralunati e fuori scala degli esordi (con tanto di indiretta citazione a Uomo d'acqua dolce), puntellando senza egocentrismo una "generazione" sfinita, sconfitta e impigrita. Una sorta di pièce teatrale di provincia, che vive grazie a un cast sincero e appassionato, e dosato nell'umore e nei toni, generando un cortocircuito capace di "dilagare" in un film inaspettato, matto e irresistibile.<br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_lavo.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 14:30, Domenica  1 Marzo ore 14:15]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet - Nel nome del figlio</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Italiano

Tratto dal romanzo omonimo del 2020 di Maggie O’Farrell, anche cosceneggiatrice, Hamnet segna il ritorno alla regia della cineasta sinoamericana Chloé Zhao, dopo l’Oscar e il Leone d’Oro per Nomadland e l’incursione nel cinema pop del MCU con Eternals.

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Hamnet

Nomadland

Eternals<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_HAMNET.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 14:20, Domenica  1 Marzo ore 16:30, Lunedì  2 Marzo ore 16:20, Martedì  3 Marzo ore 14:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-nel-nome-del-figlio.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Il Mago del Cremlino - Le origini di Putin</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Thriller | Paese: Francia | Regia: Olivier Assayas. Un film Da vedere 2025 con | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il mago del Cremlino

Olivier Assayas

Emmanuel Carrère<br/>
Cast: Paul Dano, Jude Law, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Jeffrey Wright<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 159 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_b35c6415_2244_424d_931c_f07a7ff93607.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 18:50, Sabato 28 Febbraio ore 21:45, Domenica  1 Marzo ore 18:30, Domenica  1 Marzo ore 21:30, Lunedì  2 Marzo ore 21:10, Mercoledì  4 Marzo ore 18:50]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Cime Tempestose</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Sentimentale | Paese: USA, Gran Bretagna, Fantasy | Regia: Emerald Fennell | Sito ufficiale: https:www.warnerbros.itscheda-filmgenere-drammacime-tempestose | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale<br/>
Cast: Margot Robbie, Jacob Elordi, Hong Chau, Shazad Latif, Alison Olive<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_cvima.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 16:20, Domenica  1 Marzo ore 16:00, Martedì  3 Marzo ore 19:15]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/cime-tempestose.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - La gioia</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Nicolangelo Gelormini | Sito ufficiale: https:www.visiondistribution.itfilmla-gioia | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Nicolangelo Gerolmini

Valeria Golino<br/>
Cast: Valeria Golino, Saul Nanni, Jasmine Trinca, Francesco Colella, Betti Pedrazzi<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 108 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_w_2200_fit_fill_f_center___cdn_18tickets_net_ccroma_uploads_film_playbill_32235_bc05bd2c_e371_4870_9c73_5ade9b3d3234.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 19:40, Domenica  1 Marzo ore 11:00, Domenica  1 Marzo ore 16:50, Lunedì  2 Marzo ore 16:10, Lunedì  2 Marzo ore 19:00, Mercoledì  4 Marzo ore 16:30]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - DUE PROCURATORI V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/due-procuratori-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Francia, Germania, Paesi Bassi, Lettonia, Romania | Regia: Sergei Loznitsa | Lingua: Russo con sottotitoli

UN POTENTE APOLOGO SULLA MANIPOLAZIONE CHE IL POTERE PUÒ ESERCITARE ANCHE SULLE COSCIENZE PIÙ VIGILI E PIÙ IDEALISTE. FILM FONDAMENTALE.

Iscriviti alla Newsletter

UN POTENTE APOLOGO SULLA MANIPOLAZIONE CHE IL POTERE PUÒ ESERCITARE ANCHE SULLE COSCIENZE PIÙ VIGILI E PIÙ IDEALISTE. FILM FONDAMENTALE.

Rigoroso e teso, atmosfere kafkiane, il film avanza creando una tensione da thriller che accompagna lo spettatore fino alla fine.<br/>
Cast: Aleksandr Kuznetsov (IV), Anatoliy Belyy, Dmitrijus Denisiukas, Aleksandr Filippenko<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_due_procuratori_scaled.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  1 Marzo ore 21:15]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/due-procuratori-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Chopin - Notturno a Parigi</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/chopin-notturno-a-parigi.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Polonia | Regia: Michal Kwiecinski | Sito ufficiale: https:www.europictures.itchopin-notturno-a-parigi | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale<br/>
Cast: Eryk Kulm, Lambert Wilson, Joséphine de La Baume, Victor Meutelet, Maja Ostaszewska<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_chopinposterweb.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 14:15, Sabato 28 Febbraio ore 16:45, Domenica  1 Marzo ore 14:05, Domenica  1 Marzo ore 19:00, Lunedì  2 Marzo ore 16:30, Martedì  3 Marzo ore 15:00, Mercoledì  4 Marzo ore 19:00]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/chopin-notturno-a-parigi.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Il suono di una caduta</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-suono-di-una-caduta.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Germania | Regia: Mascha Schilinski | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Mascha Schilinski firma con stile unico e visionario un affascinante racconto al femminile, un'opera ipnotica e suggestiva che ha incantato il Festival di Cannes, dove ha vinto il Premio della Giuria.<br/>
Cast: Hanna Heckt, Greta Krämer, Filip Schnack, Helena Luer, Anastasia Cherepakha<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_625382474_1492010006264930_4119501977294649679_n.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 17:10, Domenica  1 Marzo ore 10:45, Domenica  1 Marzo ore 14:05, Domenica  1 Marzo ore 18:50, Lunedì  2 Marzo ore 18:15, Martedì  3 Marzo ore 18:40, Mercoledì  4 Marzo ore 16:00, Mercoledì  4 Marzo ore 21:15]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-suono-di-una-caduta.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - DUE PROCURATORI</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/due-procuratori.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Francia, Germania, Paesi Bassi, Lettonia, Romania | Regia: Sergei Loznitsa | Lingua: Italiano

UN POTENTE APOLOGO SULLA MANIPOLAZIONE CHE IL POTERE PUÒ ESERCITARE ANCHE SULLE COSCIENZE PIÙ VIGILI E PIÙ IDEALISTE. FILM FONDAMENTALE.

Iscriviti alla Newsletter

UN POTENTE APOLOGO SULLA MANIPOLAZIONE CHE IL POTERE PUÒ ESERCITARE ANCHE SULLE COSCIENZE PIÙ VIGILI E PIÙ IDEALISTE. FILM FONDAMENTALE.

Rigoroso e teso, atmosfere kafkiane, il film avanza creando una tensione da thriller che accompagna lo spettatore fino alla fine.<br/>
Cast: Aleksandr Kuznetsov (IV), Anatoliy Belyy, Dmitrijus Denisiukas, Aleksandr Filippenko<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_due_procuratori_scaled.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 21:30, Lunedì  2 Marzo ore 18:50, Martedì  3 Marzo ore 17:10]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/due-procuratori.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - L&apos;AGENTE SEGRETO V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/l-agente-segreto-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Thriller, Drammatico | Paese: Brasile, Francia, Paesi Bassi, Germania | Regia: Kleber Mendonça Filho | Sito ufficiale: https:www.minervapictures.comfilmthe-secret-agent

Kleber Mendonça Filho, l'acclamatissimo regista di Bacurau e Aquarius, ritorna con un thriller politico carico di tensione, ambientato nel Brasile degli anni ’70 e con protagonista Wagner Moura (Civil War, Narcos).

🏆🏆 Vincitore di 2 GOLDEN GLOBE: Miglior Attore Protagonista in un film drammatico (Wagner Moura) e Miglior Film Internazionale

Candidato a 4 PREMi OSCAR, tra cui Miglior Film

"VISIVAMENTE E DRAMMATICAMENTE SUPERBO" ★★★★★ The Guardian

"IL FILM PIÙ BELLO DELL'ANNO" ★★★★★ Hollywood Reporter

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Kleber Mendonça Filho, l'acclamatissimo regista di Bacurau e Aquarius, ritorna con un thriller politico carico di tensione, ambientato nel Brasile degli anni ’70 e con protagonista Wagner Moura (Civil War, Narcos).

Vincitore di 2 GOLDEN GLOBE

Miglior Attore Protagonista

Miglior Film Internazionale

Candidato

4 PREMi OSCAR

Miglior Film

"VISIVAMENTE E DRAMMATICAMENTE SUPERBO"

The Guardian

"IL FILM PIÙ BELLO DELL'ANNO"

Hollywood Reporter<br/>
Cast: Wagner Moura, Udo Kier, Gabriel Leone, Maria Fernanda Cândido, Hermila Guedes<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 158 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_Lagente_segreto_70x100_web_2_768x1097.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì  2 Marzo ore 21:00, Martedì  3 Marzo ore 21:45]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/l-agente-segreto-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - MIROIRS NO.3 - IL MISTERO DI LAURA (Solo V.O.S.)</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/miroirs-no-3-il-mistero-di-laura.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Germania | Regia: Christian Petzold | Sito ufficiale: https:www.wantedcinema.euenarticlemiroirs-no-3 | Lingua: Tedesco con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Tra un incidente d’auto e la musica di Ravel, il regista tedesco, tra i più stimolanti dell’ultimo decennio, conferma la sua audacia con un racconto minimalista, caricando una tragedia di elementi inquieti e misteriosi, attraverso i quali una giovane donna tesse un rapporto inatteso con una signora anziana. Una storia impalpabile che nasconde ulteriori traumi, narrata con una leggerezza sospesa, nella quale Petzold e Paula Beer, ormai sua attrice fondamentale, mostrano l’inafferrabilità della vita.<br/>
Cast: Paula Beer, Barbara Auer, Matthias Brandt, Enno Trebs, Philip Froissant<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 86 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_miroirs_web_2_8fk4.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì  2 Marzo ore 21:00, Martedì  3 Marzo ore 17:05, Martedì  3 Marzo ore 21:45, Mercoledì  4 Marzo ore 21:30]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/miroirs-no-3-il-mistero-di-laura.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - La gioia 4€</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia-4.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Nicolangelo Gelormini | Sito ufficiale: https:www.visiondistribution.itfilmla-gioia | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Nicolangelo Gerolmini

Valeria Golino<br/>
Cast: Valeria Golino, Saul Nanni, Jasmine Trinca, Francesco Colella, Betti Pedrazzi<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 108 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_w_2200_fit_fill_f_center___cdn_18tickets_net_ccroma_uploads_film_playbill_32235_bc05bd2c_e371_4870_9c73_5ade9b3d3234.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì  3 Marzo ore 15:00, Martedì  3 Marzo ore 17:30, Martedì  3 Marzo ore 19:40]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/la-gioia-4.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Il Mago del Cremlino - Le origini di Putin 4€</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-4.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Thriller | Paese: Francia | Regia: Olivier Assayas | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Il mago del Cremlino

Olivier Assayas

Emmanuel Carrère<br/>
Cast: Paul Dano, Jude Law, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Jeffrey Wright<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 159 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_b35c6415_2244_424d_931c_f07a7ff93607.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì  3 Marzo ore 21:20]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-4.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Edera - Hamnet V.O.S.</title><link>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: USA | Regia: Chloé Zhao | Sito ufficiale: https:www.universalpictures.itmicrohamnet | Lingua: Inglese/EN con sottotitoli

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale

Hamnet

Nomadland

Eternals<br/>
Cast: Paul Mescal, Jessie Buckley, Emily Watson, Joe Alwyn, David Wilmot<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/526x773_G_Ma0UJXAAAaTd_.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì  4 Marzo ore 18:40]]></description><category>Cinema Multisala Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/scheda-film/hamnet-v-o-s-.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - L&apos;agente segreto</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/l-agente-segreto.html</link><description><![CDATA[Genere: Thriller | Paese: Brasile, Francia, Paesi Bassi, Germania | Regia: Kleber Mendonça Filho | Lingua: Italiano

Un thriller politico carico di tensione, ambientato nel Brasile degli anni ’70.

Candidato a 4 PREMi OSCAR, tra cui Miglior Film

Iscriviti alla Newsletter

Un thriller politico carico di tensione, ambientato nel Brasile degli anni ’70.

Candidato

4 PREMi OSCAR

Miglior Film<br/>
Cast: Wagner Moura, Udo Kier, Gabriel Leone, Maria Fernanda Cândido, Hermila Guedes<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 158 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_lagentesegreto.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  1 Marzo ore 18:30, Domenica  1 Marzo ore 20:50]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/l-agente-segreto.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - Cime Tempestose</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/cime-tempestose.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico, Sentimentale | Paese: USA, Gran Bretagna, Fantasy | Regia: Emerald Fennell | Sito ufficiale: https:www.warnerbros.itscheda-filmgenere-drammacime-tempestose | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Sito ufficiale<br/>
Cast: Jacob Elordi, Margot Robbie, Hong Chau, Owen Cooper, Shazad Latif<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 136 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_cinme_tempestose2.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 16:50, Sabato 28 Febbraio ore 19:00, Sabato 28 Febbraio ore 21:20, Domenica  1 Marzo ore 14:20, Domenica  1 Marzo ore 18:30, Domenica  1 Marzo ore 21:00, Martedì  3 Marzo ore 18:45, Martedì  3 Marzo ore 21:15, Mercoledì  4 Marzo ore 19:00, Mercoledì  4 Marzo ore 21:15]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/cime-tempestose.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - Goat - Sogna in grande</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/goat.html</link><description><![CDATA[Genere: Animazione, Avventura, Commedia | Paese: USA | Regia: Tyree Dillihay, Adam Rosette | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter<br/>
Cast: David Harbour, Patton Oswalt, Nick Kroll, Nicola Coughlan, Gabrielle Union<br/>
Data: 2026<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_Screenshot_2026_01_09_at_21_33_16_GOAT_Sogna_in_grande__2026_.png" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 17:00, Domenica  1 Marzo ore 14:30, Mercoledì  4 Marzo ore 17:00]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/goat.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - Lavoreremo da grandi</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</link><description><![CDATA[Genere: Commedia | Paese: Italia | Regia: Antonio Albanese | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Antonio Albanese, qui anche in veste di regista, torna ai toni stralunati e fuori scala degli esordi (con tanto di indiretta citazione a Uomo d'acqua dolce), puntellando senza egocentrismo una "generazione" sfinita, sconfitta e impigrita. Una sorta di pièce teatrale di provincia, che vive grazie a un cast sincero e appassionato, e dosato nell'umore e nei toni, generando un cortocircuito capace di "dilagare" in un film inaspettato, matto e irresistibile.<br/>
Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_lavoreremo.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 19:30, Domenica  1 Marzo ore 16:45]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/lavoreremo-da-grandi.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - Rental Family - Nelle vite degli altri</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/rental-family-nelle-vite-degli-altri.html</link><description><![CDATA[Genere: Commedia drammatica | Paese: Usa | Regia: HIKARI | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter<br/>
Cast: Brendan Fraser, Paolo Andrea Di Pietro, Takehiro Hira, Shinji Ozeki<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 103 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_RENTAL.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 19:10, Sabato 28 Febbraio ore 21:10, Domenica  1 Marzo ore 14:30, Domenica  1 Marzo ore 16:20, Domenica  1 Marzo ore 18:50, Martedì  3 Marzo ore 19:00, Mercoledì  4 Marzo ore 17:00, Mercoledì  4 Marzo ore 19:05, Mercoledì  4 Marzo ore 21:10]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/rental-family-nelle-vite-degli-altri.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - SCREAM 7</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/scream-7.html</link><description><![CDATA[Genere: Horror | Paese: Usa | Regia: Kevin Williamson | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter<br/>
Cast: Neve Campbell, Courteney Cox Isabel May, Jasmin Savoy Brown, Mason Gooding<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 110 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_Horror.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28 Febbraio ore 17:00, Sabato 28 Febbraio ore 21:30, Domenica  1 Marzo ore 16:40, Domenica  1 Marzo ore 21:20, Martedì  3 Marzo ore 21:00, Mercoledì  4 Marzo ore 17:00, Mercoledì  4 Marzo ore 21:30]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/scream-7.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - Le cose non dette (Cinema a 4€ con la Regione Veneto)</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/le-cose-non-dette-copy.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Gabriele Muccino | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Una summa dello stile e dei temi di Muccino.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Miriam Leone, Claudio Santamaria, Carolina Crescentini<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 120 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_lecosenondette4euro.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì  3 Marzo ore 19:00, Martedì  3 Marzo ore 21:15]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/le-cose-non-dette-copy.html</guid></item><item><title>Cinema Multisala Manzoni - Le cose non dette</title><link>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</link><description><![CDATA[Genere: Drammatico | Paese: Italia | Regia: Gabriele Muccino | Lingua: Italiano

Iscriviti alla Newsletter

Una summa dello stile e dei temi di Muccino.<br/>
Cast: Stefano Accorsi, Miriam Leone, Claudio Santamaria, Carolina Crescentini<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 120 minuti<br/>
<img src="https://www.cinemamanzoni.it/_media/images/thumbs/526x773_lecosenondette.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Mercoledì  4 Marzo ore 19:00]]></description><category>Cinema Multisala Manzoni</category><guid>https://www.cinemamanzoni.it/scheda-film/le-cose-non-dette.html</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - CIME TEMPESTOSE</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/21518?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Un’audace e originale reinterpretazione di una delle più grandi storie d’amore di tutti i tempi, “CIME TEMPESTOSE” di Emerald Fennell vede protagonisti Margot Robbie nel ruolo di Cathy e Jacob Elordi in quello di Heathcliff. La loro passione proibita si trasforma da sentimento romantico a ossessione travolgente, in un’epica storia di desiderio, amore e follia.

Un’audace e originale reinterpretazione di una delle più grandi storie d’amore di tutti i tempi, “CIME TEMPESTOSE” di Emerald Fennell vede protagonisti Margot Robbie nel ruolo di Cathy e Jacob Elordi in quello di Heathcliff. La loro passione proibita si trasforma da sentimento romantico a ossessione travolgente, in un’epica storia di desiderio, amore e follia.<br/>
Cast: Con: Margot Robbie, Jacob Elordi, Hong Chau, Alison Oliver, Shazad Latif, Owen Coo...<br/>
Durata: 140 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/21518/standard_a1ffad1c-4c22-48e1-a356-2f3ce90e6e78.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 16:40, Sabato 28/02/2026 ore 18:45, Sabato 28/02/2026 ore 21:30]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/21518?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - AGATA CHRISTIAN - DELITTO SULLE NEVI</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/37530?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Christian Agata, celebre criminologo dal sarcasmo affilato e dall'intuito infallibile, viene invitato da Cullman, magnati dei giochi da tavolo, a trascorrere un fine settimana sulla neve nella loro lussuosa residenza in montagna. Lo scopo? Prestare volto e fama al rilancio di Crime Castle, il celebre gioco che ha reso la famiglia famosa in tutto il mondo. Ma quella che doveva essere una tranquilla operazione promozionale da trasformare presto in un vero caso da risolvere. Quando Carlo Cullman, patriarca della famiglia, annuncia di voler bloccare la cessione dell'azienda a una start-up aggressiva, i nervi saltano. La mattina dopo l'uomo viene ritrovato senza vita, col corpo riverso sul tabellone del gioco. Poi, come in ogni giallo che si rispetti, una valanga isola la villa dal resto del mondo: niente telefoni, nessuna via di fuga, e un assassino ancora in circolazione.

Christian Agata, celebre criminologo dal sarcasmo affilato e dall'intuito infallibile, viene invitato da Cullman, magnati dei giochi da tavolo, a trascorrere un fine settimana sulla neve nella loro lussuosa residenza in montagna. Lo scopo? Prestare volto e fama al rilancio di Crime Castle, il celebre gioco che ha reso la famiglia famosa in tutto il mondo. Ma quella che doveva essere una tranquilla operazione promozionale da trasformare presto in un vero caso da risolvere. Quando Carlo Cullman, patriarca della famiglia, annuncia di voler bloccare la cessione dell'azienda a una start-up aggressiva, i nervi saltano. La mattina dopo l'uomo viene ritrovato senza vita, col corpo riverso sul tabellone del gioco. Poi, come in ogni giallo che si rispetti, una valanga isola la villa dal resto del mondo: niente telefoni, nessuna via di fuga, e un assassino ancora in circolazione.<br/>
Cast: Con: Christian De Sica, Lillo, Paolo Calabresi, Maccio Capatonda, Giorgio Colangel...<br/>
Durata: 105 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/37530/standard_18a8e17f-ef23-479c-a47c-2c1d53055e09.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 19:20]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/37530?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - HAMNET - NEL NOME DEL FIGLIO</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/37531?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[In un bosco, una giovane donna dorme rannicchiata nella culla formata dalla radice emersa di un albero secolare: è vestita di rosso cupo, accompagnata da un falco che risponde ai suoi richiami, conosce erbe e pozioni, si dice non sia nata da sua madre ma da una donna venuta da lontano. Si chiama Agnes e quando Will la vede se ne innamora subito. Will è il giovane William Shakespeare, che riesce a sposarla nonostante l’ostilità delle famiglie e ad avere con lei tre figli, Susannah e i gemelli Judith e Hamnet. Ma un lutto li colpisce, quando il drammaturgo lavora già a Londra, e Hamnet diventa Hamlet. Tratta dal romanzo del 2020 di Maggie O’Farrell, la storia di Agnes (più che di William), intessuta di magia e femminilità.

In un bosco, una giovane donna dorme rannicchiata nella culla formata dalla radice emersa di un albero secolare: è vestita di rosso cupo, accompagnata da un falco che risponde ai suoi richiami, conosce erbe e pozioni, si dice non sia nata da sua madre ma da una donna venuta da lontano. Si chiama Agnes e quando Will la vede se ne innamora subito. Will è il giovane William Shakespeare, che riesce a sposarla nonostante l’ostilità delle famiglie e ad avere con lei tre figli, Susannah e i gemelli Judith e Hamnet. Ma un lutto li colpisce, quando il drammaturgo lavora già a Londra, e Hamnet diventa Hamlet. Tratta dal romanzo del 2020 di Maggie O’Farrell, la storia di Agnes (più che di William), intessuta di magia e femminilità.<br/>
Cast: Con: Jessie Buckley, Paul Mescal, Emily Watson, Joe Alwyn, Jacobi Jupe, Noah Jupe,...<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/37531/standard_22806560-57b1-4897-8a65-27ae4eadd66d.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 16:30, Sabato 28/02/2026 ore 21:30]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/37531?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - MOULIN ROUGE! (25°ANNIVERSARIO)</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/39344?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Parigi. 1899. Satine è la star del Mouilin Rouge, la cortigiana più desiderata ma anche pronta a vendere i propri favori al miglior offerente. Finché un giorno arriva da fuori il giovane e timido scrittore Christian che si innamora, corriposto, di lei. Ma, c'è un "ma". Interessato a Satine e' anche un ricchissimo conte che è pronto, pur di averla in esclusiva, a farla diventare un'attrice e ad assumersi il carico delle spese per un rinnovo totale del locale. In agguato, poi, c'è il "mal sottile": la tubercolosi.

Parigi. 1899. Satine è la star del Mouilin Rouge, la cortigiana più desiderata ma anche pronta a vendere i propri favori al miglior offerente. Finché un giorno arriva da fuori il giovane e timido scrittore Christian che si innamora, corriposto, di lei. Ma, c'è un "ma". Interessato a Satine e' anche un ricchissimo conte che è pronto, pur di averla in esclusiva, a farla diventare un'attrice e ad assumersi il carico delle spese per un rinnovo totale del locale. In agguato, poi, c'è il "mal sottile": la tubercolosi.

Tariffe: intero 10 euro (ridotto 8 euro) non scalabili da abbonamento<br/>
Cast: Con: Ewan Mc Gregor, Nicole Kidman, John Leguizamo, Jim Broadbent, Richard Roxburg...<br/>
Durata: 127 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/39344/standard_2d043f2b-d3a0-4c19-a175-ad054d917a70.jpeg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì 09/03/2026 ore 21:20]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/39344?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - CRIME 101 - LA STRADA DEL CRIMINE</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/40697?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Davis sta preparando il colpo più ambizioso della sua carriera, quello che spera sia l’ultimo, quando il destino lo porta a incrociare il cammino di Sharon, una cinica assicuratrice con cui è forzatamente costretto a collaborare, e di Orman, un pericoloso rivale con metodi ben più violenti. Mentre il furto multimilionario si avvicina, l’inarrestabile tenente Lubesnik stringe il cerchio, intensificando la tensione e assottigliando sempre più il confine tra cacciatore e preda. Ogni protagonista dovrà fare i conti con le conseguenze delle proprie scelte, consapevole di aver superato il punto di non ritorno.

Davis sta preparando il colpo più ambizioso della sua carriera, quello che spera sia l’ultimo, quando il destino lo porta a incrociare il cammino di Sharon, una cinica assicuratrice con cui è forzatamente costretto a collaborare, e di Orman, un pericoloso rivale con metodi ben più violenti. Mentre il furto multimilionario si avvicina, l’inarrestabile tenente Lubesnik stringe il cerchio, intensificando la tensione e assottigliando sempre più il confine tra cacciatore e preda. Ogni protagonista dovrà fare i conti con le conseguenze delle proprie scelte, consapevole di aver superato il punto di non ritorno.<br/>
Cast: Con: Chris Hemsworth, Halle Berry, Mark Ruffalo, Barry Keoghan, Monica Barbaro, Co...<br/>
Durata: 135 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/40697/standard_8f3bd2de-49b8-4f73-ad9f-f251c39a335d.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 21:30]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/40697?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - GOAT - SOGNA IN GRANDE</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/41325?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Will, una piccola capra con grandi sogni, all’improvviso ha l’occasione di entrare nella lega professionistica di “pallaruggente”, uno sport ad alto tasso di adrenalina, dominato dagli animali più veloci e feroci del pianeta. I suoi nuovi compagni non sono esattamente entusiasti all’idea di avere una capretta in squadra, ma Will è deciso a cambiare le regole del gioco e dimostrare, una volta per tutte, che anche i “piccoli” sanno lasciare il segno.

Will, una piccola capra con grandi sogni, all’improvviso ha l’occasione di entrare nella lega professionistica di “pallaruggente”, uno sport ad alto tasso di adrenalina, dominato dagli animali più veloci e feroci del pianeta. I suoi nuovi compagni non sono esattamente entusiasti all’idea di avere una capretta in squadra, ma Will è deciso a cambiare le regole del gioco e dimostrare, una volta per tutte, che anche i “piccoli” sanno lasciare il segno.<br/>
Durata: 105 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/41325/standard_d754f3a4-3b20-4765-81d2-99e1e981e47a.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 16:35]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/41325?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - RENTAL FAMILY - NELLE VITE DEGLI ALTRI</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/42975?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Philip Vandarpleog è un attore americano che vive da otto anni a Tokyo, in Giappone, che considera ormai casa propria. Un tempo celebre perché interpretava un grosso tubetto di dentifricio, supereroe di una pubblicità popolarissima, adesso passa da un’audizione all’altra, mentre il suo agente lo manda a fare la comparsa in eventi come matrimoni e funerali. Ed è proprio a un finto funerale che Philip incontra Shinji, il capo di Rental Family, un’agenzia che procura attori per impersonare parenti e amici che non esistono, e lo scrittura: Philip diventa un giornalista amico di un anziano attore, il padre assente di una bambina sino-americana, il compagno di giochi di un appassionato di videogame.

Philip Vandarpleog è un attore americano che vive da otto anni a Tokyo, in Giappone, che considera ormai casa propria. Un tempo celebre perché interpretava un grosso tubetto di dentifricio, supereroe di una pubblicità popolarissima, adesso passa da un’audizione all’altra, mentre il suo agente lo manda a fare la comparsa in eventi come matrimoni e funerali. Ed è proprio a un finto funerale che Philip incontra Shinji, il capo di Rental Family, un’agenzia che procura attori per impersonare parenti e amici che non esistono, e lo scrittura: Philip diventa un giornalista amico di un anziano attore, il padre assente di una bambina sino-americana, il compagno di giochi di un appassionato di videogame.<br/>
Cast: Con: Brendan Fraser, Mari Yamamoto, Shannon Mahina Gorman, Ryoko Osada, Risa Kamed...<br/>
Durata: 103 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/42975/standard_ba8fd314-17f5-42e3-b186-6af79fa8baf7.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 16:50, Sabato 28/02/2026 ore 19:10]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/42975?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - SCREAM 7</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/43007?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Quando un nuovo assassino mascherato da Ghostface semina il terrore nella tranquilla cittadina dove Sidney Prescott (Neve Campbell) ha ricostruito la sua vita, i suoi incubi più profondi diventano realtà: la prossima vittima designata è sua figlia (Isabel May). Decisa a proteggere ciò che ama, Sidney dovrà riaprire le porte del suo passato e affrontare, una volta per tutte, l’orrore che pensava di aver lasciato alle spalle.

Quando un nuovo assassino mascherato da Ghostface semina il terrore nella tranquilla cittadina dove Sidney Prescott (Neve Campbell) ha ricostruito la sua vita, i suoi incubi più profondi diventano realtà: la prossima vittima designata è sua figlia (Isabel May). Decisa a proteggere ciò che ama, Sidney dovrà riaprire le porte del suo passato e affrontare, una volta per tutte, l’orrore che pensava di aver lasciato alle spalle.<br/>
Cast: Con: Neve Campbell, Courteney Cox, Isabel May, Jasmin Savoy Brown, Mason Gooding, ...<br/>
Durata: 115 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/43007/standard_7afee3ea-a3eb-4507-9a8b-2bd4b71c3ef0.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 17:00, Sabato 28/02/2026 ore 19:30, Sabato 28/02/2026 ore 22:00]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/43007?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - MISSIONE SHELTER</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/43008?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Un uomo che vive in esilio autoimposto su un'isola remota salva una giovane ragazza da una violenta tempesta, innescando una catena di eventi che lo costringeranno a uscire dall'isolamento per proteggerla dai nemici legati al suo passato.

Un uomo che vive in esilio autoimposto su un'isola remota salva una giovane ragazza da una violenta tempesta, innescando una catena di eventi che lo costringeranno a uscire dall'isolamento per proteggerla dai nemici legati al suo passato.<br/>
Cast: Con: Jason Statham, Bodhi Rae Breathnach, Michael Shaeffer, Anna Crilly, Bill Nigh...<br/>
Durata: 107 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/43008/standard_60ae16f7-bc7c-4f8f-a06f-440710ce963b.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 21:45]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/43008?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - LO CHIAMAVANO JEEG ROBOT 4K - 10° ANNIVERSARIO</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/44756?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Per il decimo anniversario torna al cinema il film rivelazione di Gabriele Mainetti.

Per il decimo anniversario torna al cinema il film rivelazione di Gabriele Mainetti.

Lunedì 2 marzo dopo la proiezione delle ore 20.30 ci sarà una diretta speciale da Roma, con il regista e il cast del film.

Non sono presenti spettacoli nella data selezionata, viene mostrata la prima data disponibile<br/>
Cast: Con: L. Marinelli, I. Pastorelli<br/>
Durata: 118 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/44756/standard_f721871f-95ec-4015-8ee2-d0b7bf915796.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì 02/03/2026 ore 20:30]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/44756?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - (V.O.S.) SCREAM 7</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/44789?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Quando un nuovo assassino mascherato da Ghostface semina il terrore nella tranquilla cittadina dove Sidney Prescott (Neve Campbell) ha ricostruito la sua vita, i suoi incubi più profondi diventano realtà: la prossima vittima designata è sua figlia (Isabel May). Decisa a proteggere ciò che ama, Sidney dovrà riaprire le porte del suo passato e affrontare, una volta per tutte, l’orrore che pensava di aver lasciato alle spalle.

Quando un nuovo assassino mascherato da Ghostface semina il terrore nella tranquilla cittadina dove Sidney Prescott (Neve Campbell) ha ricostruito la sua vita, i suoi incubi più profondi diventano realtà: la prossima vittima designata è sua figlia (Isabel May). Decisa a proteggere ciò che ama, Sidney dovrà riaprire le porte del suo passato e affrontare, una volta per tutte, l’orrore che pensava di aver lasciato alle spalle.<br/>
Cast: Con: Neve Campbell, Courteney Cox, Isabel May, Jasmin Savoy Brown, Mason Gooding, ...<br/>
Durata: 115 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/44789/standard_bc121676-4f0b-4d93-9e71-26d8ab33e29e.png" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì 02/03/2026 ore 19:00]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/44789?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinergia Conegliano - THE DANGERS IN MY HEART - THE MOVIE</title><link>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/44790?ref_date=2026-02-28</link><description><![CDATA[Kyotaro Ichikawa ripercorre il suo rapporto con Anna Yamada: un legame capace di illuminare le sue paure, sciogliere le insicurezze e dare un nuovo significato alla sua vita. Un sentimento così forte da trasformarsi persino in musica, grazie a una canzone dedicata ad Anna che prenderà vita sul palco con Kana e il suo gruppo, le Primary Color.

Kyotaro Ichikawa ripercorre il suo rapporto con Anna Yamada: un legame capace di illuminare le sue paure, sciogliere le insicurezze e dare un nuovo significato alla sua vita. Un sentimento così forte da trasformarsi persino in musica, grazie a una canzone dedicata ad Anna che prenderà vita sul palco con Kana e il suo gruppo, le Primary Color.<br/>
Durata: 102 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/cineworld/uploads/film/playbill/44790/standard_f4f2df6c-84c4-45b1-a1a4-e03ebaba57e5.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Sabato 28/02/2026 ore 19:10]]></description><category>Cinergia Conegliano</category><guid>https://coneglianocinergia.18tickets.it/film/44790?ref_date=2026-02-28</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - La gioia</title><link>https://cinemazero.it/film/la-gioia/</link><description><![CDATA[Gioia è un’insegnante di liceo che non ha mai conosciuto l’amore, se non quello opprimente dei genitori, con cui vive ancora. Tra gli studenti della sua scuola c’è Alessio, un ragazzo, che usa il suo corpo come uno strumento per rimediare qualche centinaio di euro e aiutare sua madre, cassiera in un supermercato. Tra Alessio e Gioia nasce un legame proibito, fragile e inspiegabilmente necessario per entrambi. Ma il desiderio di un riscatto sociale e umano per Alessio è un veleno silenzioso che gli impedisce di farsi conquistare definitivamente dalla dolcezza disarmante di Gioia. Così, distrugge tutto e cancella l’unica persona che lo abbia mai amato.<br/>
Cast: Genere: Dramma | Regia: Nicolangelo Gelormini | Cast: Valeria Golino, Saul Nanni, Jasmine Trinca, Francesco Colella, Betti Pedrazzi, Gianni Bissacca<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 108 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/55910/33c565a5-eb12-4126-ae7c-f3b29606a820.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Sab 14:00, 1 Dom 14:00, 2 Lun 19:00, 3 Mar 19:00, 4 Mer 16:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/la-gioia/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Nel nome del figlio (hamnet)</title><link>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</link><description><![CDATA[In un bosco, una giovane donna dorme rannicchiata nella culla formata dalla radice emersa di un albero secolare: è vestita di rosso cupo, accompagnata da un falco che risponde ai suoi richiami, conosce erbe e pozioni, si dice non sia nata da sua madre ma da una donna venuta da lontano. Si chiama Agnes e quando Will la vede se ne innamora subito. Will è il giovane William Shakespeare, che riesce a sposarla nonostante l’ostilità delle famiglie e ad avere con lei tre figli, Susannah e i gemelli Judith e Hamnet. Ma un lutto li colpisce, quando il drammaturgo lavora già a Londra, e Hamnet diventa Hamlet. Tratta dal romanzo del 2020 di Maggie O’Farrell, la storia di Agnes (più che di William), intessuta di magia e femminilità.<br/>
Cast: Genere: Dramma, Romance, Storia | Regia: Chloé Zhao | Cast: Jessie Buckley, Paul Mescal, Emily Watson, Joe Alwyn, Jacobi Jupe, Noah Jupe, Bodhi Rae Breathnach, Olivia Lynes, David Wilmot, Justine Mitchell, Faith Delaney, Smylie Bradwell, El Simons, Freya Hannan Mills, Dainton Anderson, Sam Woolf, Jack Shalloo, Laura Guest, Elliot Baxter, Louisa Harland, Eva Wishart, Effie Linnen, Hera Gibson, Zac Wishart, James Lintern, Matthew Tennyson, John Mackay, Clay Milner Russell, Chloé Zhao<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 125 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53633/c6de6b7d-2526-471b-97b7-eee85edd769a.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Sab 14:00, 28 Sab 17:15, 1 Dom 14:15]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/nel-nome-del-figlio-hamnet/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Lavoreremo da grandi</title><link>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Dopo una serata ad alto tasso alcolico nel bar del paese, l’auto sulla quale stanno per tornare a casa colpisce qualcosa. O meglio, qualcuno. Dando inizio ad una serie di inesorabili scelte sbagliate, i quattro fuggono e si rifugiano a casa di Umberto. Sarà una lunga notte di colpi di scena, situazioni paradossali e ridicole, incontri e scontri tra i protagonisti e altre figure improbabili che popolano quella interminabile giornata. Fino alla più inimmaginabile delle soluzioni, che arriverà alle prime luci dell’alba.<br/>
Cast: Genere: Commedia | Regia: Antonio Albanese | Cast: Antonio Albanese, Giuseppe Battiston, Nicola Rignanese, Niccolò Ferrero, Alessandro Egger, Chiara Pazzaglia, Claudia Stecher<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/53600/e2fb2987-d547-4023-a30b-3de3eb64439e.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Sab 14:30, 28 Sab 21:30, 1 Dom 16:30, 1 Dom 21:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/lavoreremo-da-grandi/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Cime tempestose (wuthering heights)</title><link>https://cinemazero.it/film/cime-tempestose-wuthering-heights/</link><description><![CDATA[Una storia d’amore appassionata e tumultuosa ambientata sullo sfondo delle brughiere dello Yorkshire, che esplora la relazione intensa e distruttiva tra Heathcliff e Catherine Earnshaw.<br/>
Cast: Genere: Dramma, Romance | Regia: Emerald Fennell | Cast: Margot Robbie, Jacob Elordi, Hong Chau, Alison Oliver, Shazad Latif, Owen Cooper, Vy Nguyen, Charlotte Mellington, Ewan Mitchell, Martin Clunes, Robert Cawsey, Amy Morgan, Jessica Knappett, Millie Kent, Vicki Pepperdine, Paul Rhys, Gabriel Bisset Smith, Louie Benjamin Potts, Treyston Braine, Jaydon Eastman, Matt Green, Ian Mitchell, Erin Barker Jones, Andrew Charles Davis<br/>
Data: 2011<br/>
Durata: 129 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/55757/c1d442b4-1558-46df-b357-8970897b0c07.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Sab 14:45, 28 Sab 18:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/cime-tempestose-wuthering-heights/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Il suono di una caduta (sound of falling)</title><link>https://cinemazero.it/film/il-suono-di-una-caduta-sound-of-falling/</link><description><![CDATA[La storia di quattro generazioni di donne di una fattoria nell’Altmark: Alma è una bambina silenziosa che cresce negli anni della grande guerra, testimone inconsapevole di un segreto legato all’amputazione di una gamba di un parente; durante il secondo dopoguerra, la sua discendente Erika è attratta da quella stessa persona; sua nipote Angelika negli anni ’80 scopre la propria sessualità adolescenziale, ma è insidiata dallo zio orco: ai giorni nostri, la fattoria, diventata una casa vacanze, è testimone dell’amicizia della malinconica Lenka con una ragazza che ha perso la madre.<br/>
Cast: Genere: Dramma | Regia: Mascha Schilinski | Cast: Luise Heyer, Lena Urzendowsky, Claudia Geisler Bading, Lea Drinda, Hanna Heckt, Laeni Geiseler, Florian Geißelmann, Andreas Anke, Susanne Wuest, Gode Benedix, Bärbel Schwarz, Lucas Prisor, Konstantin Lindhorst, Luzia Oppermann, Martin Rother, Filip Schnack, Ninel Skrzypczyk, Greta Krämer, Zoë Baier, Anastasia Cherepakha, Liane Düsterhöft, Helena Lüer<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/60537/ef7c30bc-f42b-442a-b837-679f9842165f.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2026 La nell’Altmark:, 28 Sab 16:00, 1 Dom 16:00, 2 Lun 16:15, 3 Mar 16:15, 4 Mer 18:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/il-suono-di-una-caduta-sound-of-falling/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Orcolat</title><link>https://cinemazero.it/film/orcolat/</link><description><![CDATA[Un racconto corale che intreccia memoria, identità e rinascita del Friuli a cinquant’anni dal terremoto del 1976. Attraverso le testimonianze di artisti, sportivi, scrittori e studiosi – tra cui Dino Zoff, Fabio Capello, Manuela Di Centa, Paolo Rumiz, Davide Toffolo e Tullio Avoledo – il film restituisce un mosaico emotivo di quel momento storico che ha segnato il territorio e la sua gente. tuisce un mosaico emotivo di quel momento storico che<br/>
Cast: Regia: Federico Savonitto<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 92 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/52545/2649a1ca-9b3a-4776-b09a-9d5f3c623303.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Sab 16:30, 28 Sab 18:45, 2 Lun 21:15, 3 Mar 16:45, 3 Mar 21:15, 4 Mer 21:15]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/orcolat/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Rental family – nelle vite degli altri</title><link>https://cinemazero.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri/</link><description><![CDATA[Philip Vandarpleog è un attore americano che vive da otto anni a Tokyo, in Giappone, che considera ormai casa propria. Un tempo celebre perché interpretava un grosso tubetto di dentifricio, supereroe di una pubblicità popolarissima, adesso passa da un’audizione all’altra, mentre il suo agente lo manda a fare la comparsa in eventi come matrimoni e funerali. Ed è proprio a un finto funerale che Philip incontra Shinji, il capo di Rental Family, un’agenzia che procura attori per impersonare parenti e amici che non esistono, e lo scrittura: Philip diventa un giornalista amico di un anziano attore, il padre assente di una bambina sino-americana, il compagno di giochi di un appassionato di videogame.<br/>
Cast: Genere: Commedia, Dramma | Regia: Hikari | Cast: Brendan Fraser, 平岳大, Mari Yamamoto, Shannon Mahina Gorman, Akira Emoto, 木村文, Shino Shinozaki, 安藤玉恵, 森田望智, 尾関伸嗣, 川上なな実, 宇野祥平, Helen Sadler, Paolo Andrea Di Pietro, 小松勇司, Ryoko Osada, 古川がん, Risa Kameda, Kana Kitty, Yuma Sonan, Kenta Kobashi<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 103 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/60530/e6ec1e2c-bbea-4e1b-b735-056ba43cad8f.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 un scrittura:, 28 Sab 16:30, 28 Sab 21:00, 1 Dom 16:30, 1 Dom 18:45, 1 Dom 21:15, 2 Lun 16:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Chopin, notturno a parigi (chopin, chopin!)</title><link>https://cinemazero.it/film/chopin-notturno-a-parigi-chopin-chopin/</link><description><![CDATA[Parigi, 1835. Frédéric Chopin ha 25 anni. È celebrato nei salotti parigini, adorato dall’aristocrazia e dal Re di Francia. Nessun evento culturale di rilievo è completo senza una sua apparizione. Lo vediamo durante scorribande notturne e alle feste che seguono i suoi concerti – quasi sempre traboccante di energia, mentre cela la sua malattia dietro una maschera ironica. La vita gli scivola tra le dita, ma lui si rifiuta di rallentare. Compone le sue opere più grandi, talvolta su commissione speciale, mentre impartisce lezioni di pianoforte per sbarcare il lunario. È ammirato dagli amici, adorato dalle donne, ma col tempo scoprirà che la cosa più importante della sua vita è la musica.<br/>
Cast: Genere: Dramma, Musica, Storia | Regia: Michał Kwieciński | Cast: Eryk Kulm, Joséphine De La Baume, Victor Meutelet, Lambert Wilson, Theo Grundmann Brechet, Przemysław Kowalski, Karolina Gruszka, Kamil Szeptycki, Michał Pawlik, Claudia Fortunato, Roxane Le Texier, Gabriel Raab, Clara Eon, Hugo Cremaschi, Maja Ostaszewska, Grzegorz Damięcki, Masza Wągrocka, Dominika Ostałowska, Martyna Byczkowska, Maximilien Seweryn, Nathan Metral, Dominique Frot, Daniel Séjourné, Christophe Favre, Mario Fuchs, François Chabert, Lorenzo Gandolfo, Nicolas Stöcklein, Guillaume Delvingt, Olga Sarzyńska, Lina Ksantini, Claire Garland, Marlène Rabinel, Michał Sławecki, óscar Antares, Pau Luna, Karolina Róża Kozłowska, Benoît Chauvin, Xavier Nunez, Mateusz Rzeźniczak, Andrzej Deskur, Jan Jakubik, Agnieszka Wosińska, Jaromir Serpinskyi, Jakub Rzechowicz, Noa Biron, Thomas Vauchez, Stephanie Noel, Szymon Majchrzak, Maria Kłusek, Jessica Walecka, Zbigniew Konopka, Laure Grundmann, Krzysztof Bromberek, Veronica Szawarska, Bogumiła Bajor, Aleksandra Dyrna, Maja Olenderek, Daniel Rossignol, Roman Zgorzałek, Constant L'hellas, Klementyna Lamort De Gail, Maria łozińska, Maria Juźwin, Maciej Miszczak, Kamil Pudlik, Anne Sophie Puget, Mateusz ławniczak, Bartosz Jankowski, Xavier Pitois, Michał Bronk, Christian Guitton, Eliot Coupy, Violeta Bogorodź, Karolina Cossy, Wojciech Dutkiewicz, Borys Otawa, Piotr Czarniecki, Maciej Baka, Piotr Mokrzycki, Marie Carrour, Mateusz Guzowski, Anna Filimowska Wolfinger, Maria Holka, Mateusz Podsiadło, Filip Dopart, Borys Gawor, Adam Sułek, Aleksander Sułek, Aron Jończyk, Antonina Woroszylska, Natalia Gałczyńska, Eliza Grzegory, Oliwia Grubczak, Ada Kryjak, Maja Kosmala, Hippolyte Root, Laurent Roge, Eva Dauriac, Karolina Bartkowiak, Stéphane Canet, Paweł Jabłoński, Ignacio Lewin Ruiz De Larramendi, Karol Pasternak<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/60535/451d243e-ebeb-424f-9c2f-338c13911e48.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Sab 18:45, 1 Dom 14:15, 1 Dom 18:45, 2 Lun 16:30, 4 Mer 16:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/chopin-notturno-a-parigi-chopin-chopin/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Il filo del ricatto – dead man’s wire</title><link>https://cinemazero.it/film/il-filo-del-ricatto/</link><description><![CDATA[La mattina dell’8 febbraio 1977, Anthony G. “Tony” Kiritsis, quarantaquattro anni, entrò nell’ufficio di Richard O. Hall, presidente della Meridian Mortgage Company, e lo prese in ostaggio con un fucile a canne mozze calibro 12 collegato con un “dead man’s wire”, un cavo teso dal grilletto al collo di Hall. Questa è la vera storia del confronto che sconvolse il mondo: Tony chiese cinque milioni di dollari, di non essere né accusato né processato, e delle scuse personali da parte degli Hall per averlo truffato di ciò che gli era “dovuto”.<br/>
Cast: Genere: Crime, Dramma | Regia: Gus Van Sant | Cast: Bill Skarsgård, Dacre Montgomery, Cary Elwes, Al Pacino, Colman Domingo, Myha'la, Kelly Lynch, Jordan Claire Robbins, John Robinson, Katie Kinman, Mark Helms, Kyle Rankin, Vinh Nguyen, Stephanie Bertoni, Danielle Munday, Daniel R. Hill, Todd Gable, Neil Mulac, John N. Dixon, Andy S. Allen, Casey Feigh, Michael Ashcraft, Eli Samek, Donald K. Overstreet, Aaron Massey, Maresha Robinson, Michael James Dukes, Kevin Ragsdale, William R. Davis, Dean Coutris, Rita Hight, Elliot Gross, D.J. Stroud, Jackson Monks, April Bartosh, Tisha Carmel, Jeffery Croft Ii, Zachary Culbertson, Matthew De Vore, Brian Easley, Chuck Fussenegger, Rodney Hagan, Joshua Henry, Joseph R. Himes, Mark Humphrey, Joseph Imbus, Sean Mc Bride, Chrissy Morgan, James Neeley, Chris Olds, James Pasier, Christina Pope, Janora Sanders, Gerald Schiedewitz, Eric Severs, Samuel Smith, Damian Tanenbaum, Victoria Winn, Laura K. Young, John Wayne<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 105 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/57329/d61cbbf3-0976-464e-bec1-6d72f8190159.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2026 La mondo:, 28 Sab 19:30, 1 Dom 19:00, 2 Lun 21:15, 3 Mar 16:00, 4 Mer 18:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/il-filo-del-ricatto/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Il mago del cremlino – le origini di putin (the wizard of the kremlin)</title><link>https://cinemazero.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-the-wizard-of-the-kremlin/</link><description><![CDATA[Russia, primi anni Novanta. L’URSS è crollata. Nel caos di un Paese che cerca di ricostruirsi, Vadim Baranov, un giovane brillante, sta per trovare la propria strada. Prima artista d’avanguardia, poi produttore di reality show, diventa spin doctor di un ex agente del KGB in ascesa: Vladimir Putin. Immerso nel cuore del sistema, Baranov plasma la nuova Russia, confondendo i confini tra verità e menzogna, credenze e manipolazione. Ma c’è una figura che sfugge al suo controllo: Ksenia, donna libera e inafferrabile, che incarna la possibilità di fuga, lontano da questo gioco pericoloso. Quindici anni dopo, ritiratosi nel silenzio e avvolto nel mistero, Baranov accetta di parlare, rivelando i segreti occulti del regime che ha contribuito a costruire.<br/>
Cast: Genere: Dramma | Regia: Olivier Assayas | Cast: Paul Dano, Jude Law, Alicia Vikander, Tom Sturridge, Will Keen, Jeffrey Wright, Andris Keišs, Magne Håvard Brekke, Matthew Baunsgard, Anton Lytvynov, Alexander M. Johnson, Anastasia Sutter, Dan Cade, Toms Liepājnieks, Emmanuel Carrère, Varvara Chekhs, Kaspars Kambala, Polina Karnicka, Sergey Podymin, Andreas Pumilia, Juhan Ulfsak<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 159 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/55778/b6c91a38-a5ed-41e4-85ce-d335f035d5fa.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 anni ascesa:, 28 Sab 21:15, 1 Dom 21:00, 2 Lun 18:15, 3 Mar 18:30, 4 Mer 18:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/il-mago-del-cremlino-le-origini-di-putin-the-wizard-of-the-kremlin/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Rental family – nelle vite degli altri – v. o.</title><link>https://cinemazero.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri-v-o/</link><description><![CDATA[Philip Vandarpleog è un attore americano che vive da otto anni a Tokyo, in Giappone, che considera ormai casa propria. Un tempo celebre perché interpretava un grosso tubetto di dentifricio, supereroe di una pubblicità popolarissima, adesso passa da un’audizione all’altra, mentre il suo agente lo manda a fare la comparsa in eventi come matrimoni e funerali. Ed è proprio a un finto funerale che Philip incontra Shinji, il capo di Rental Family, un’agenzia che procura attori per impersonare parenti e amici che non esistono, e lo scrittura: Philip diventa un giornalista amico di un anziano attore, il padre assente di una bambina sino-americana, il compagno di giochi di un appassionato di videogame.<br/>
Cast: Genere: Commedia, Dramma | Regia: Hikari | Cast: B. Fraser, T. Hira, M. Yamamoto, A. Emoto<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 103 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/60531/d21d5ba7-949f-4c96-9bb9-86dac7c7d359.jpeg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 un scrittura:, 2 Lun 21:00]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri-v-o/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Per un po</title><link>https://cinemazero.it/film/per-un-po/</link><description><![CDATA[Niccolò, quarantenne con una carriera di successo e la voglia di restituire un po’ di quello che ha ricevuto nella sua vita, diventa padre affidatario di Federico, diciottenne dal passato difficile cresciuto in comunità. Tra loro comincia a instaurarsi un rapporto profondo e complesso, un’altalena emotiva che non riesce mai a trovare un vero equilibrio. Fede e Nicc vivono insieme per un po’ e, seppur i fantasmi dell’uno e i limiti dell’altro si metteranno di mezzo, i due si daranno a vicenda gli strumenti per confrontarsi con sé stessi e maturare.<br/>
Cast: Genere: Dramma | Regia: Simone Valentini | Cast: Alessandro Tedeschi, Ilir Jacellari, Ilde Mauri, Alessio De Persio, Giulia Maulucci, Francesca Stagni<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 100 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/59243/b9c905b9-c106-4438-9f61-3560e34e1a7e.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 3 Mar 20:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/per-un-po/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - The life that remains (wein sarna)</title><link>https://cinemazero.it/film/the-life-that-remains-wein-sarna/</link><description><![CDATA[La storia di una famiglia palestinese fuggita da Gaza, sospesa tra dolore, perdita e il desiderio di ritorno. Attraverso ricordi, immagini d’archivio e testimonianze, il film ritrae laresilienza di chi tenta di ricostruire un futuro dopo la fuga.<br/>
Cast: Genere: Documentario | Regia: Dorra Zarrouk<br/>
Data: 2024<br/>
Durata: 79 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/52611/b30f7ece-7958-4254-9d8e-51d2d0346767.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 5 Gio 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/the-life-that-remains-wein-sarna/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Like father, like son</title><link>https://cinemazero.it/film/like-father-like-son/</link><description><![CDATA[RYOTA NONOMIYA E’ UN IMPRENDITORE DI SUCCESSO OSSESSIONATO DAL DENARO. VIENE A SAPERE CHE SUO FIGLIO BIOLOGICO E’ STATO SCAMBIATO CON UN ALTRO BAMBINO SUBITO DOPO LA NASCITA. EGLI DEVE PRENDERE<br/>
Cast: Genere: Azione, Crime | Regia: Hirokazu Kore Eda | Cast: 王陽明, Harry Chang, 龍天翔, 鄭人碩, 蔡振南, 金介文, 高捷, 太保, 夏靖庭, 孫鵬, 王識賢, 施名帥, Tsai Hsing Chang, 黃尚禾, 唐振剛, 吳震亞, Frederick Ming Zhong Lee, 陳萬號, 王宣, 潘俊佳, 黃冠智, Chris Lung, 草爺, 大愷, 張曦帆, 李泓霆, 白吉勝<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 112 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/59309/26e15428-261e-476a-8681-781f66043a34.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 10 Mar 20:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/like-father-like-son/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Waking hours (ore di veglia)</title><link>https://cinemazero.it/film/waking-hours-ore-di-veglia/</link><description><![CDATA[Un viaggio immersivo nella foresta balcanica, spazio reale e simbolico in cui un gruppo di passeur afgani vive nell’attesa di traghettare migranti oltre il confine: un racconto notturno di sospensione, pericolo e trasformazione.<br/>
Cast: Genere: Documentario | Regia: Federico Cammarata, Filippo Foscarini<br/>
Data: 2025<br/>
Durata: 78 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/52612/08b8326a-5526-429b-9cfe-a1af6f3404c5.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2025 Un confine:, 12 Gio 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/waking-hours-ore-di-veglia/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Happy together</title><link>https://cinemazero.it/film/happy-together/</link><description><![CDATA[Lai Tiu-Fi e Ho-Po Wing sono innamorati quando lasciano la natìa Hong Kong per recarsi in Argentina. Ma qualcosa non va per il verso giusto infatti, mentre i due si stanno dirigendo verso il sud del paese, Ho-Po Wing abbandona il suo amante. Lai decide di stabilirsi a Buenos Aires, trova lavoro come buttafuori in un tango bar e sta mettendo insieme i soldi per tornare finalmente a casa. Ma un giorno Ho riappare nella sua vita.<br/>
Cast: Genere: Dramma, Romance | Regia: Wong Kar Wai | Cast: Tony Leung Chiu Wai, Leslie Cheung, Chang Chen, Gregory Dayton, Yee Gan Chan<br/>
Data: 1997<br/>
Durata: 94 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/10096/65b5367a-c102-4b9f-bc82-121727a5d629.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 13 Ven 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/happy-together/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Una barca in giardino (slocum et moi)</title><link>https://cinemazero.it/film/una-barca-in-giardino-slocum-et-moi/</link><description><![CDATA[Francia, fine anni ‘40. L’undicenne François vive in un villaggio sulle rive della Marna con la madre e il padre adottivo Pierre. Un giorno scopre che Pierre, al quale è molto affezionato, nonostante sia un uomo serissimo e rigido, ha cominciato a costruire in giardino la replica della Spray, la leggendaria barca a vela sulla quale nel 1895 il marinaio Joshua Slocum completò per primo il giro del mondo in solitaria. Per François è la scoperta di un mondo e, attraverso le avventure del vero Slocum, dell’inizio di un nuovo rapporto con il padre che coincide con il passaggio all’adolescenza e dunque con l’addio a un pezzo della sua vita. +7 ANNI<br/>
Cast: Genere: Animazione, Dramma, Famiglia | Regia: Jean François Laguionie | Cast: Elias Hauter, Grégory Gadebois, Coraly Zahonero, André Marcon, Mathilde La Musse, Jérémy Prévost<br/>
Data: 2024<br/>
Durata: 75 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/42050/f22afd4c-409c-41be-b595-422dea08b0f4.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 15 Dom 10:30]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/una-barca-in-giardino-slocum-et-moi/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Film di stato</title><link>https://cinemazero.it/film/film-di-stato/</link><description><![CDATA[Un’esplorazione attraverso materiali d’archivio della propa ganda sotto il regime di Enver Hoxha: un viaggio nella co struzione del potere e nelle immagini che per decenni hanno definito e controllato la narrazione dell’Albania.<br/>
Cast: Genere: Documentario | Regia: Roland Sejko<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 78 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/52643/b118b9a6-a9ce-495c-878c-a71b7d89a478.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 2026 il Hoxha:, 19 Gio 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/film-di-stato/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - Menilmontant – rien que les heures</title><link>https://cinemazero.it/film/menilmontant-rien-que-les-heures/</link><description><![CDATA[Copyright © 2026 CinemaZero | P.IVA. 00233660935 | C.F 80011520931 PRIVACY POLICY | Built by Ensoul<br/>
Cast: Regia: Dimitri Kirsanoff   Alberto Cavalcanti<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 83 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/50531/a824d8d4-db7d-442f-adf1-ad5f40d31da9.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 31 Mar 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/menilmontant-rien-que-les-heures/</guid></item><item><title>Cinemazero Pordenone - I misteri di un anima</title><link>https://cinemazero.it/film/i-misteri-di-un-anima/</link><description><![CDATA[Copyright © 2026 CinemaZero | P.IVA. 00233660935 | C.F 80011520931 PRIVACY POLICY | Built by Ensoul<br/>
Cast: Genere: Dramma | Regia: Georg Wilhelm Pabst | Cast: Werner Krauß, Ruth Weyher, Ilka Grüning, Jack Trevor, Lili Damita, Pavel Pavlov, Hertha Von Walther, Renate Brausewetter, Colin Ross<br/>
Data: 2026<br/>
Durata: 75 minuti<br/>
<img src="https://cdn.18tickets.net/fvg/uploads/film/playbill/50465/fc9cdd7f-6f89-4fde-b506-88a10076ceb3.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: 28 Mar 20:45]]></description><category>Cinemazero Pordenone</category><guid>https://cinemazero.it/film/i-misteri-di-un-anima/</guid></item></channel></rss>