<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Film in programmazione a Padova</title><link>https://portoastra.it/questa-settimana/</link><description>Programmazione Cinema Rex Padova e Cinema Porto Astra.</description><item><title>Cinema Rex Padova - Allevi - Back To Life</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=allevi___back_to_life</link><description><![CDATA[Il film racconta il ritorno sul palco del compositore e pianista Giovanni Allevi dopo una pausa dovuta alla malattia. La storia esplora il suo percorso personale e artistico, mettendo in luce la sua forza interiore e il potere trasformativo dell’arte. Offre un ritratto intimo delle sfide e delle vittorie di Allevi mentre si prepara a riconnettersi con il pubblico attraverso la sua musica.<br/>
Cast: Regia: Simone Valentini<br/>
Durata: 87 minuti<br/>
Orari: mercoledì 08/04 ore 19:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=allevi___back_to_life</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Buster Keaton Steambot Billie+live score</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=buster_keaton_steambot_billie_live_score</link><description><![CDATA[Con colonna sonora inedita eseguita dal vivo da Musica per Dirigibili &amp; Monte Analogo

INTERVALLI FESTIVAL, a cura di Sangre Malo Film
Ingresso con offerta libera<br/>
Cast: Regia: Charles Reisner<br/>
Durata: 70 minuti<br/>
Orari: venerdì 27/02 ore 20:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=buster_keaton_steambot_billie_live_score</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Francesco de Gregori - Nevergreen</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=francesco_de_gregori___nevergreen</link><description><![CDATA[Nel suo fare musica, dieci mesi orsono Francesco De Gregori ha scelto un punto di partenza insolito: ha deciso di suonare per un mese, tutte le sere, in un piccolo teatro di Milano, l’Out Off, presentando le canzoni meno conosciute del proprio repertorio – o addirittura le “perfette sconosciute”, le nevergreen, mai insignite del titolo di “evergreen” – ogni volta con una scaletta diversa, condividendone alcune con degli ospiti a sorpresa.<br/>
Cast: Regia: Stefano Pistolini<br/>
Durata: 89 minuti<br/>
Orari: mercoledì 11/03 ore 20:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=francesco_de_gregori___nevergreen</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Frankestein+live score</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=frankestein_live_score</link><description><![CDATA[Con colonna sonora inedita eseguita dal vivo da Gigi Ferruccio &amp; Avius

INTERVALLI FESTIVAL, a cura di Sangre Malo Film
Ingresso con offerta libera<br/>
Cast: Regia: James Whale<br/>
Durata: 71 minuti<br/>
Orari: domenica 01/03 ore 20:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=frankestein_live_score</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Godzilla+live score</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=godzilla_live_score</link><description><![CDATA[Con colonna sonora originale eseguita dal vivo da C+C=Maxigross &amp; Marco Fasolo

INTERVALLI FESTIVAL, a cura di Sangre Malo Film
Ingresso con offerta libera<br/>
Cast: Regia: Ishiro Honda<br/>
Durata: 98 minuti<br/>
Orari: sabato 28/02 ore 20:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=godzilla_live_score</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - La mia famiglia a Taipei</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=la_mia_famiglia_a_taipei</link><description><![CDATA[La famiglia della piccola I-Jing torna a Taipei dopo diversi anni. Mentre la madre single fronteggia i debiti gestendo un chiosco in un vivace mercato notturno e la sorella maggiore contribuisce con un lavoretto part-time, la bambina esplora con meraviglia la nuova vita cittadina: le strade, le bancarelle, le luci della metropoli. Ma perché disegna con la mano sinistra? Il nonno non vuole, dice che quella è una mano malvagia. Questo singolare divieto darà il via a una serie di vicende incredibili e inaspettate: con quella mano, I-Jing arriverà a ribaltare le sorti della sua famiglia e a sfiorare un segreto ben custodito.<br/>
Cast: Regia: Shih-Ching Tsou<br/>
Durata: 108 minuti<br/>
Orari: giovedì 19/02 ore 15:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=la_mia_famiglia_a_taipei</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - La piccola Amelie</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=la_piccola_amelie</link><description><![CDATA[Amélie è una bambina belga nata in Giappone. Grazie al suo amico Nishio-san, il mondo è pieno di avventure e scoperte. Ma nel giorno del suo terzo compleanno, un evento cambia il corso della sua vita. Perché a quell'età per Amélie tutto è in gioco: la felicità ma anche la tragedia.<br/>
Cast: Regia: Liane-Cho Han<br/>
Durata: 78 minuti<br/>
Orari: giovedì 19/02 ore 17:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=la_piccola_amelie</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - No Other Choice - Non c&apos;è altra scelta</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=no_other_choice___non_c___altra_scelta</link><description><![CDATA[Man-su, specialista nella produzione di carta con venticinque anni di esperienza, è così soddisfatto della vita da potersi dire sinceramente: “Ho tutto”. Finché un giorno viene improvvisamente informato dalla sua azienda di essere stato licenziato. Sentendosi come se gli avessero reciso la testa con un’ascia, Man-su giura di trovare un nuovo lavoro entro i successivi tre mesi per il bene della famiglia. Nonostante la sua ferma determinazione, trascorre oltre un anno passando da un colloquio all’altro, finendo per lavorare in un negozio al dettaglio. Si ritrova a rischio di perdere quella stessa casa che ha faticato così tanto per comprare. Disperato, si presenta senza preavviso alla Moon Paper per consegnare il curriculum, ma viene umiliato dal responsabile di linea Sun-chul. Sapendo di essere più qualificato di chiunque altro per lavorare lì, prende una decisione: se non c’è un posto vacante per me, dovrò farmi assumere creandone uno.<br/>
Cast: Regia: Park Chan-wook<br/>
Durata: 139 minuti<br/>
Orari: domenica 15/02 ore 20:00, lunedì 16/02 ore 17:50, martedì 17/02 ore 17:50]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=no_other_choice___non_c___altra_scelta</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Norimberga</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=norimberga</link><description><![CDATA[All’indomani della Seconda guerra mondiale, mentre il mondo è ancora sconvolto dagli orrori dell’Olocausto, al tenente colonnello Douglas Kelley, psichiatra dell’esercito americano, viene affidato un incarico senza precedenti: valutare la sanità mentale di Hermann Göring, il famigerato ex braccio destro di Hitler, e di altri alti gerarchi nazisti. Allo stesso tempo, gli Alleati — guidati dal giudice Robert H. Jackson — affrontano l’impresa titanica di istituire un tribunale internazionale, per far sì che il regime nazista risponda dei propri crimini di fronte alla storia. Nel silenzio delle celle, Kelley ingaggia un intenso duello psicologico con Göring, uomo carismatico e manipolatore. Da quello scontro emerge una domanda che ancora oggi tormenta la coscienza del mondo:stavano eseguendo ordini, erano pazzi… o semplicemente malvagi? Sul palcoscenico della storia si apre così il processo di Norimberga, un evento che ha cambiato per sempre la storia e l’umanità.<br/>
Cast: Regia: James Vanderbilt<br/>
Durata: 148 minuti<br/>
Orari: domenica 22/02 ore 17:00, lunedì 23/02 ore 20:00, martedì 24/02 ore 20:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=norimberga</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Ponyo sulla scogliera</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=ponyo_sulla_scogliera</link><description><![CDATA[Dal mare emerge una pesciolina rossa a bordo di una medusa. Rimasta intrappolata in un barattolo di vetro, viene soccorsa e liberata da Sosuke, un bimbo di cinque anni che vive in cima alla scogliera. La gratitudine della pesciolina, che Sosuke battezzerà col nome di Ponyo, si trasforma in tenera amicizia. L'idillio viene però interrotto da Fujimoto, padre di Ponyo e padrone-stregone dei fondali marini. Un tempo umano, Fujimoto ha lasciato la terra per l'acqua prendendo in moglie la Madre del Mare. Decisa a tentare la fuga e a scegliere per sé un destino umano, Ponyo rovescia accidentalmente l'elisir magico del padre, trasformandosi in una bambina e alterando la quiete del mare. Le onde furiose e i pesci giganti la condurranno fino alla casa di Sosuke, dove sarà accolta e amata. Perché il mare si ritiri e restituisca a Ponyo la sua libertà e a Sosuke la sua mamma e il suo villaggio, il bambino dovrà affrontare una prova e riportare l'equilibrio tra il genere umano e la natura.<br/>
Cast: Regia: Hayao Miyazaki<br/>
Durata: 100 minuti<br/>
Orari: domenica 08/03 ore 15:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=ponyo_sulla_scogliera</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Scirocco e il regno dei venti</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=scirocco_e_il_regno_dei_venti</link><description><![CDATA[Agnès, la vicina di casa di Juliette e Carmen, scrive libri di fiabe per bambini ambientati in un mondo fantastico, Il regno dei venti. Le intrepide sorelle scoprono un passaggio tra il loro mondo e questo universo straordinario. Una volta dall'altra parte, le ragazze assumono le sembianze di gatti e scoprono Sirocco, un personaggio terrificante che può controllare il vento.<br/>
Cast: Regia: Benoît Chieux<br/>
Durata: 80 minuti<br/>
Orari: domenica 22/02 ore 15:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=scirocco_e_il_regno_dei_venti</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Sherlock Jr+live score</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=sherlock_jr_live_score</link><description><![CDATA[Con colonna sonora originale eseguita dal vivo da Uranica Ensemble. Musiche di Simone Tonin

INTERVALLI FESTIVAL, a cura di Sangre Malo Film
Ingresso con offerta libera<br/>
Cast: Regia: Buster Keaton<br/>
Durata: 44 minuti<br/>
Orari: giovedì 26/02 ore 20:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=sherlock_jr_live_score</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Sirat</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=sirat</link><description><![CDATA[Luis con il giovane figlio Esteban si aggira in un rave party mostrando una foto della figlia Mar della quale ha perso da alcuni mesi le tracce e che vorrebbe trovare. Nessuno la conosce ma, nel corso della ricerca, l'uomo fa delle conoscenze che, dopo la chiusura della festa da parte dei militari, lo indirizzano verso un altro rave. Il viaggio non sarà dei più facili e non solo per le asperità del terreno.<br/>
Cast: Regia: Oliver Laxe<br/>
Durata: 115 minuti<br/>
Orari: sabato 14/02 ore 20:00, lunedì 16/02 ore 20:10, martedì 17/02 ore 20:10]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=sirat</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Tre colori - Film rosso</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=tre_colori___film_rosso</link><description><![CDATA[Con Film blu è il più riuscito della triologia di Kieslowki. Se in quello prevalevano la fotografia e le tinte forti, qui fanno da padroni la semplicità e il quotidiano. Anche se nel finale il regista cade nei simbolismi e nelle metafore. Una modella salva la vita a un cane, investito da un'auto. Il padrone dell'animale è un giudice in pensione, cinico, che ascolta le telefonate dei vicini. Se prima usava lo spionaggio telefonico (già esplorato da Coppola in La conversazione) per lavoro, ora lo fa per vizio. La ragazza è disgustata dal comportamento dell'uomo, ma allo stesso tempo non può fare a meno di frequentarlo. Il giudice, comunque, si costituisce e instaura un rapporto di confidenza con la ragazza. Quando i due si lasceranno amichevolmente la ragazza conoscerà uno studente in legge, che prende idealmente il posto del giudice.<br/>
Cast: Regia: Krzysztof Kieslowski<br/>
Durata: 99 minuti<br/>
Orari: giovedì 19/02 ore 19:45, martedì 24/02 ore 18:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=tre_colori___film_rosso</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Una di famiglia</title><link>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=una_di_famiglia</link><description><![CDATA[La trama segue Millie, una donna che cerca un nuovo inizio e trova lavoro come domestica per una coppia benestante ed elitaria. Ma come spesso accade nei thriller, le apparenze ingannano. Millie scoprirà presto che dietro la facciata di questa ricca famiglia perfetta si nascondono segreti oscuri e pericolosi.<br/>
Cast: Regia: Paul Feig<br/>
Durata: 131 minuti<br/>
Orari: sabato 14/02 ore 17:30, domenica 15/02 ore 17:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://www.cinemarex.it/programmazione/evento?eventName=una_di_famiglia</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Sentimental Value</title><link>https://portoastra.it/film/sentimental-value</link><description><![CDATA[Nora e Agnes sono due sorelle profondamente unite. L’improvviso rientro nella loro vita del padre Gustav, regista carismatico ma genitore cronicamente inaffidabile, riapre ferite mai del tutto rimarginate. Conoscendo il talento di attrice di Nora, Gustav vorrebbe che sua figlia interpretasse il ruolo principale nel film che dovrebbe rilanciare la sua carriera; lei rifiuta e quella parte finisce a una giovane star di Hollywood, Rachel Kemp. Il suo arrivo getta scompiglio nelle delicate dinamiche della famiglia: per le due sorelle sarà il momento di confrontarsi con il padre e con il loro passato.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/10/SentimentalValue_MainPosterRASTER_Oscar_A-1.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/sentimental-value</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Le cose non dette</title><link>https://portoastra.it/film/le-cose-non-dette</link><description><![CDATA[Carlo ed Elisa, coppia affermata che vive a Roma tra successo e routine, partono per il Marocco con gli amici Anna e Paolo e la figlia Vittoria. Lui è un professore e scrittore in crisi, lei una giornalista stimata. Tra segreti, dinamiche irrisolte e l’arrivo di Blu, giovane studentessa di Carlo, il viaggio mette in discussione certezze e rapporti, rivelando fragilità nascoste.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/12/lecosenondette.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/le-cose-non-dette</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Crime 101 - La strada del crimine</title><link>https://portoastra.it/film/crime-101-la-strada-del-crimine</link><description><![CDATA[Davis, un ladro sfuggente le cui rapine hanno da tempo lasciato la polizia senza indizi, sta organizzando il colpo più ambizioso della sua carriera quando il suo cammino si incrocia con quello di Sharon, una disillusa assicuratrice. Convinto di aver trovato uno schema, l’inarrestabile tenente Lubesnik si avvicina alla verità facendo crescere la tensione. Con l’avvicinarsi del furto il confine tra cacciatore e preda diventa sempre più sottile e ognuno dei protagonisti dovrà confrontarsi con il prezzo delle proprie scelte e con la consapevolezza di essere ormai oltre il punto di non ritorno.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/11/crime101lastradadelcrimine.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/crime-101-la-strada-del-crimine</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Il mago del Cremlino - Le origini di Putin</title><link>https://portoastra.it/film/il-mago-del-cremlino</link><description><![CDATA[Russia, primi anni ‘90. L’URSS è crollata. Nel caos di un Paese in ricostruzione, Vadim Baranov, un giovane uomo dall’intelligenza brillante, si sta facendo strada. Ex artista d’avanguardia nonché produttore di un reality show televisivo, Baranov diventa il braccio destro di un uomo che ha lavorato nel KGB e che è destinato a conquistare il potere assoluto: Vladimir Putin, altrimenti detto «lo zar». Profondo conoscitore del sistema politico, Baranov diventa lo spin doctor della nuova Russia: confeziona discorsi, crea scenari, cattura percezioni. Tuttavia, c’è un’unica persona che sfugge al suo controllo: Ksenia, uno spirito libero, una donna indipendente e avulsa dai meccanismi del potere e del controllo politico.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/ilmagodelcremlinoleoriginidiputin.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/il-mago-del-cremlino</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - GOAT - Sogna in grande</title><link>https://portoastra.it/film/goat-sogna-in-grande</link><description><![CDATA[Will, una piccola capra con grandi sogni, all’improvviso ha l’occasione di entrare nella lega professionistica di “pallaruggente”, uno sport ad alto tasso di adrenalina, dominato dagli animali più veloci e feroci del pianeta. I suoi nuovi compagni non sono esattamente entusiasti all’idea di avere una capretta in squadra, ma Will è deciso a cambiare le regole del gioco e dimostrare, una volta per tutte, che anche i “piccoli” sanno lasciare il segno.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/goatsognaingrande.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/goat-sogna-in-grande</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - La grazia</title><link>https://portoastra.it/film/la-grazia</link><description><![CDATA[Mariano De Santis è il Presidente della Repubblica. Vedovo, cattolico, ha una figlia, Dorotea, giurista come lui. Alla fine del suo mandato, tra giornate noiose, spuntano gli ultimi compiti: decidere su due delicate richieste di grazia. Veri e propri dilemmi morali che si intersecano, in maniera apparentemente inestricabile, con la sua vita privata. Mosso dal dubbio, Mariano dovrà affrontare l’ultima, più difficile, scelta della sua carriera.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/12/lagrazia.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/la-grazia</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Agata Christian - Delitto sulle Nevi</title><link>https://portoastra.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</link><description><![CDATA[Christian Agata, noto criminologo, viene invitato dai Gulmar in montagna per promuovere il gioco Crime Castle. Ma quando Carlo Gulmar, patriarca della famiglia, viene trovato morto sul tabellone, la vacanza diventa un’indagine. Con l’ingenuo brigadiere Cuozzo, Christian si muove tra segreti, rivalità e inganni familiari, in un mistero surreale dove tutti sono sospettati e nessuno è innocente.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/agatachristiandelittosullenevi.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/agata-christian-delitto-sulle-nevi</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Lavoreremo da grandi</title><link>https://portoastra.it/film/lavoreremo-da-grandi</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Umberto è un musicista fallito, ha mandato in malora l’azienda del padre e ha già due separazioni alle spalle. Gigi è stato appena diseredato dalla zia, è ubriaco e indossa una delle sue vecchie parrucche in segno di protesta. Beppe ha una madre molto ingombrante, fa l’idraulico e si dice non abbia mai avuto una ragazza. Toni, figlio di Umberto, è un ragazzo fin troppo sveglio che entra ed esce dal carcere per piccoli reati. In altre parole: la più scombinata delle compagnie, in un microcosmo immutabile, nello stridente splendore di un lago. Qualcosa però sta per accadere. Un cataclisma dalle conseguenze sconvolgenti ed esilaranti. Dopo una serata ad alto tasso alcolico nel bar del paese, l’auto sulla quale stanno per tornare a casa colpisce qualcosa. O meglio, qualcuno. Dando inizio ad una serie di inesorabili scelte sbagliate, i quattro fuggono e si rifugiano a casa di Umberto. Sarà una lunga notte di colpi di scena, situazioni paradossali e ridicole, incontri e scontri tra i protagonisti e altre figure improbabili che popolano quella interminabile giornata. Fino alla più inimmaginabile delle soluzioni, che arriverà alle prime luci dell’alba.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/lavoreremodagrandi.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/lavoreremo-da-grandi</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Ghost</title><link>https://portoastra.it/film/ghost</link><description><![CDATA[Torna al cinema in versione restaurata in 4K, Ghost, con Patrick Swayze e Demi Moore. Sam e Molly sono una giovane coppia innamorata. Quando Sam viene ucciso, il suo spirito rimane sulla Terra e scopre che la sua morte non è stata casuale. Incapace di comunicare direttamente con Molly, si affida a una sensitiva per proteggerla dal pericolo e restare accanto a lei oltre la vita.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/ghost-1.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/ghost</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Buen Camino</title><link>https://portoastra.it/film/buen-camino</link><description><![CDATA[Checco vive nel lusso più sfrenato: tra piscine, yacht e una vita senza lavoro, sembra avere tutto, tranne la figlia Cristal, scomparsa nel nulla. Con l’aiuto di Corina rintraccia Cristal in Spagna, dove percorre il Cammino di Santiago. Costretto a seguirla, affronta fatiche e imprevisti per recuperare il loro rapporto.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/08/Buen-Camino_MANIFESTO-1.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/buen-camino</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - La gioia</title><link>https://portoastra.it/film/la-gioia</link><description><![CDATA[Gioia è un’insegnante di liceo che non ha mai conosciuto l’amore, se non quello opprimente dei genitori, con cui vive ancora. Tra gli studenti della sua scuola c’è Alessio, un ragazzo che usa il suo corpo come uno strumento per rimediare qualche centinaio di euro e aiutare sua madre, cassiera in un supermercato. Tra Alessio e Gioia nasce un legame proibito, fragile e inspiegabilmente necessario per entrambi. Ma il desiderio di un riscatto sociale e umano per Alessio è un veleno silenzioso che gli impedisce di farsi conquistare definitivamente dalla dolcezza disarmante di Gioia. Così, distrugge tutto e cancella l’unica persona che lo abbia mai amato.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/10/La-Gioia-Poster-ufficiale-1433x2048-1.jpeg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/la-gioia</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Marty Supreme</title><link>https://portoastra.it/film/marty-supreme</link><description><![CDATA[Marty Mauser ha pochi soldi in tasca, un’irrefrenabile ossessione per il ping pong e la certezza di essere destinato alla grandezza. Dalla New York degli anni ’50 al Cairo, da Tokyo a Parigi, insegue i suoi sogni senza mai fermarsi fra truffe, scommesse, passioni proibite e sogni di gloria. Un’esistenza rocambolesca per un personaggio eccentrico e ambiziosissimo, smodato e leggendario.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/12/martysupreme.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/marty-supreme</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Missione Shelter</title><link>https://portoastra.it/film/missione-shelter</link><description><![CDATA[Mason è un uomo solitario e schivo che vive su una remota isola costiera. Quando salva una giovane ragazza da una tempesta mortale, è costretto a uscire dall’isolamento che si è imposto. Quel gesto li trascina in una spirale di azione e pericolo, in cui Mason deve affrontare un passato violento e irrisolto mentre lotta per proteggerla. Ne nasce un viaggio teso e implacabile, dove la sopravvivenza diventa una prova e la redenzione ha un prezzo.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/missioneshelter.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/missione-shelter</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Pretty woman</title><link>https://portoastra.it/film/pretty-woman</link><description><![CDATA[In occasione di San Valentino, Pretty Woman, la commedia romantica del 1990 diretta da Garry Marshall, torna al cinema in versione restaurata. Il film racconta la storia d’amore tra Vivian e Edward.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/prettywoman.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/pretty-woman</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Cime Tempestose</title><link>https://portoastra.it/film/cime-tempestose</link><description><![CDATA[Un’audace e originale reinterpretazione di una delle più grandi storie d’amore di tutti i tempi, Cime Tempestose di Emerald Fennell vede protagonisti Margot Robbie nel ruolo di Cathy e Jacob Elordi in quello di Heathcliff. La loro passione proibita si trasforma da sentimento romantico a ossessione travolgente, in un’epica storia di desiderio, amore e follia.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/09/cimetempestose.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/cime-tempestose</guid></item></channel></rss>