<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Film in programmazione a Padova</title><link>https://portoastra.it/questa-settimana/</link><description>Programmazione Cinema Rex Padova e Cinema Porto Astra.</description><item><title>Cinema Rex Padova - A qualcuno piace caldo</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1180</link><description><![CDATA[Joe e Jerry, due musicisti assistono per errore al massacro del giorno di San Valentino, a Chicago, nel 1929 e sono costretti a scappare. Per nascondersi si inseriscono un una piccola orchestra tutta femminile, fingendosi donne. Ma per per &quot;Josephine&quot; e &quot;Daphne&quot; sarà l'inizio di una lunga serie di equivoci...<br/>
Cast: Regia: Billy Wilder<br/>
Durata: 120 minuti<br/>
Orari: giovedì 14/05 ore 18:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1180</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Allevi - Back To Life</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1109</link><description><![CDATA[Il film racconta il ritorno sul palco del compositore e pianista Giovanni Allevi dopo una pausa dovuta alla malattia. La storia esplora il suo percorso personale e artistico, mettendo in luce la sua forza interiore e il potere trasformativo dell’arte. Offre un ritratto intimo delle sfide e delle vittorie di Allevi mentre si prepara a riconnettersi con il pubblico attraverso la sua musica.<br/>
Cast: Regia: Simone Valentini<br/>
Durata: 87 minuti<br/>
Orari: mercoledì 08/04 ore 19:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1109</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Angeli perduti</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1178</link><description><![CDATA[Un killer professionista si impegna in quello che dovrà essere il suo ultimo lavoro, spalleggiato da una donna misteriosa e sfuggente. Sullo scenario di una Hong Kong notturna e semideserta, i due incroceranno i loro destini con quelli di una ragazza in cerca del suo ex-fidanzato e di un eccentrico muto.<br/>
Cast: Regia: Wong Kar-Wai<br/>
Durata: 96 minuti<br/>
Orari: giovedì 16/04 ore 18:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1178</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Barry Lyndon</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1193</link><description><![CDATA[La storia dell'avventuriero Redmond Barry, ambientata nell'Inghilterra del Settecento. Un eroe ambiguo e traballante, spinto da una cieca ambizione all'interno di una società violenta e classista.<br/>
Cast: Regia: Stanley Kubrick<br/>
Durata: 178 minuti<br/>
Orari: lunedì 16/03 ore 19:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1193</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Bianca</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1181</link><description><![CDATA[Michele è un insegnante di matematica, paranoico e solitario, vive spiando la vita di coppia dei suoi amici e conoscenti. Quando una vicina di casa verrà trovata uccisa, Michele sarà considerato tra i sospettati. Nel frattempo Michele si innamora di una collega, Bianca, che per un breve ma intenso periodo gli regalerà un po' di gioia e un certo equilibrio mentale.<br/>
Cast: Regia: Nanni Moretti<br/>
Durata: 96 minuti<br/>
Orari: giovedì 21/05 ore 18:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1181</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Francesco de Gregori - Nevergreen</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1064</link><description><![CDATA[Nel suo fare musica, dieci mesi orsono Francesco De Gregori ha scelto un punto di partenza insolito: ha deciso di suonare per un mese, tutte le sere, in un piccolo teatro di Milano, l’Out Off, presentando le canzoni meno conosciute del proprio repertorio – o addirittura le “perfette sconosciute”, le nevergreen, mai insignite del titolo di “evergreen” – ogni volta con una scaletta diversa, condividendone alcune con degli ospiti a sorpresa.<br/>
Cast: Regia: Stefano Pistolini<br/>
Durata: 89 minuti<br/>
Orari: mercoledì 15/04 ore 19:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1064</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Franco Battiato - Il lungo viaggio</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1108</link><description><![CDATA[Film che ripercorre l’evoluzione di Franco Battiato dalla sperimentazione radicale alle serate con Giorgio Gaber e Ombretta Colli fino al successo pop, mettendo al centro il suo vero viaggio: la ricerca del sé interiore<br/>
Cast: Regia: Renato De Maria<br/>
Durata: 107 minuti<br/>
Orari: mercoledì 04/03 ore 20:01]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1108</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Frankestein+live score</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1117</link><description><![CDATA[Con colonna sonora inedita eseguita dal vivo da Gigi Ferruccio &amp; Avius

INTERVALLI FESTIVAL, a cura di Sangre Malo Film
Ingresso con offerta libera<br/>
Cast: Regia: James Whale<br/>
Durata: 71 minuti<br/>
Orari: domenica 01/03 ore 20:30]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1117</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Fuocoammare</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1188</link><description><![CDATA[Ambientato a Lampedusa, isola-simbolo dei migranti, &quot;Fuocoammare&quot; è l'unico film italiano in gara alla Berlinale 2016. Dall'autore di &quot;Sacro GRA&quot;, Leone d'oro al Miglior Film alla 70a Mostra del Cinema di Venezia.<br/>
Cast: Regia: Gianfranco Rosi<br/>
Durata: 106 minuti<br/>
Orari: mercoledì 25/03 ore 20:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1188</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Green Border</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/611</link><description><![CDATA[Nelle insidiose foreste paludose che costituiscono il cosiddetto “confine verde” tra Bielorussia e Polonia, i rifugiati provenienti dal Medio Oriente e dall’Africa che cercano di raggiungere l’Unione Europea si trovano intrappolati in una crisi geopolitica cinicamente architettata dal dittatore bielorusso Aljaksandr Lukas?e?nko. Nel tentativo di provocare l’Europa, i rifugiati sono attirati al confine dalla propaganda che promette un facile passaggio verso l’UE. Pedine di questa guerra sommersa, le vite di Julia, un’attivista di recente formazione che ha rinunciato a una confortevole esistenza, di Jan, una giovane guardia di frontiera, e di una famiglia siriana si intrecciano. A distanza di trent’anni da Europa Europa, il nuovo toccante lungometraggio di Agnieszka Holland, Zielona Granica, ci apre gli occhi, parla al cuore e ci sfida a riflettere sulle scelte morali che ogni giorno persone comuni si trovano ad affrontare.<br/>
Cast: Regia: Agnieszka Holland<br/>
Durata: 147 minuti<br/>
Orari: mercoledì 18/03 ore 20:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/611</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Il petroliere</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1175</link><description><![CDATA[Daniel Plainview è un cercatore d'argento che, alla fine dell'800 trova il petrolio nell'Ovest degli Stati Uniti. La sua ricchezza diventa considerevole, ma l'uomo, sempre più accecato da una misantropia assoluta, allontanerà da sé anche il figlio, precipitando sempre più nell'avidità del possesso.<br/>
Cast: Regia: Paul Thomas Anderson<br/>
Durata: 158 minuti<br/>
Orari: giovedì 19/03 ore 19:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1175</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Il settimo sigillo</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1176</link><description><![CDATA[Film capolavoro di Ingmar Bergmann sul confronto con la morte. La morte appare ad un cavaliere al suo ritorno dalla battaglia e cerca di portarlo via. Il cavaliere sfida la morte ad una partita a scacchi.<br/>
Cast: Regia: Ingmar Bergman<br/>
Durata: 96 minuti<br/>
Orari: giovedì 26/03 ore 19:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1176</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Intervalli Festival by Sangre Malo</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1172</link><description><![CDATA[Cast: Regia: Sangre Malo<br/>
Durata: 90 minuti<br/>
Orari: domenica 01/03 ore 18:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1172</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - La Grazia</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1186</link><description><![CDATA[Il Presidente della Repubblica Mariano De Santis è ormai anziano e alla fine del suo mandato. Vedovo, ex-giurista e profondamente cattolico, si troverà di fronte a due ultimi dilemmi: se concedere la grazia a due persone che hanno commesso un omicidio in circostanze che potrebbero essere considerate attenuanti o se promulgare la legge sull'eutanasia.<br/>
Cast: Regia: Paolo Sorrentino<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
Orari: domenica 08/03 ore 17:30, giovedì 12/03 ore 15:20]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1186</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Lady Vendetta</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1179</link><description><![CDATA[Geum-ja ha passato tredici anni in carcere per aver rapito e ucciso un bambino di cinque anni, ma la verità non è questa. Il principale responsabile del suo arresto è infatti Mr.Back, un suo vecchio insegnante rivelatosi un efferato assassino, contro cui Geum-ja, durante la prigionia, ha tramato una terribile vendetta.<br/>
Cast: Regia: Park Chan-wook<br/>
Durata: 112 minuti<br/>
Orari: giovedì 23/04 ore 18:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1179</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Lei</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1182</link><description><![CDATA[Los Angeles, in un futuro non troppo lontano. Theodore, un uomo solitario dal cuore spezzato che si guadagna da vivere scrivendo lettere “personali” per gli altri, acquista un sistema informatico di nuova generazione progettato per soddisfare tutte le esigenze dell’utente. Il nome della voce del sistema operativo è Samantha, che si dimostra sensibile, profonda e divertente. Il rapporto di Theodore e Samantha crescerà e l’amicizia si trasformerà in amore ma…<br/>
Cast: Regia: Spike Jonze<br/>
Durata: 126 minuti<br/>
Orari: giovedì 07/05 ore 18:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1182</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Lost in Translation - L&apos;amore tradotto</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1183</link><description><![CDATA[Bob Harris e Charlotte sono due americani a Tokyo. Bob è una star del cinema ed è a Tokyo per girare uno spot pubblicitario per una marca di whisky, mentre Charlotte è una giovane donna che arranca dietro al marito fotografo instancabile. Colpiti entrambi da insonnia, Bob e Charlotte s'incontrano una notte per caso nel bar dell'hotel dove alloggiano.<br/>
Cast: Regia: Sofia Coppola<br/>
Durata: 102 minuti<br/>
Orari: giovedì 30/04 ore 18:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1183</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Marty Supreme</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1190</link><description><![CDATA[Marty Mauser (Timothée Chalamet) è un venditore di scarpe con un’irrefrenabile ossessione per il ping pong che si muove nella New York degli anni ’50 fra truffe, scommesse, passioni proibite e sogni di gloria. Un’esistenza rocambolesca per un personaggio larger than life, eccentrico e ambiziosissimo, smodato e leggendario.<br/>
Cast: Regia: Josh Safdie<br/>
Durata: 150 minuti<br/>
Orari: lunedì 02/03 ore 20:00, martedì 03/03 ore 20:00, domenica 08/03 ore 20:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1190</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Moulin Rouge!</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1158</link><description><![CDATA[Parigi. 1899. Satine è la star del Mouilin Rouge, la cortigiana più desiderata ma anche pronta a vendere i propri favori al miglior offerente. Finché un giorno arriva da fuori il giovane e timido scrittore Christian che si innamora, corriposto, di lei. Ma, c'è un &quot;ma&quot;. Interessato a Satine e' anche un ricchissimo conte che è pronto, pur di averla in esclusiva, a farla diventare un'attrice e ad assumersi il carico delle spese per un rinnovo totale del locale. In agguato, poi, c'è il &quot;mal sottile&quot;: la tubercolosi.<br/>
Cast: Regia: Baz Luhrmann<br/>
Durata: 127 minuti<br/>
Orari: lunedì 09/03 ore 20:00, mercoledì 11/03 ore 20:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1158</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Norimberga</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1171</link><description><![CDATA[All’indomani della Seconda guerra mondiale, mentre il mondo è ancora sconvolto dagli orrori dell’Olocausto, al tenente colonnello Douglas Kelley, psichiatra dell’esercito americano, viene affidato un incarico senza precedenti: valutare la sanità mentale di Hermann Göring, il famigerato ex braccio destro di Hitler, e di altri alti gerarchi nazisti. Allo stesso tempo, gli Alleati — guidati dal giudice Robert H. Jackson — affrontano l’impresa titanica di istituire un tribunale internazionale, per far sì che il regime nazista risponda dei propri crimini di fronte alla storia. Nel silenzio delle celle, Kelley ingaggia un intenso duello psicologico con Göring, uomo carismatico e manipolatore. Da quello scontro emerge una domanda che ancora oggi tormenta la coscienza del mondo:stavano eseguendo ordini, erano pazzi… o semplicemente malvagi? Sul palcoscenico della storia si apre così il processo di Norimberga, un evento che ha cambiato per sempre la storia e l’umanità.<br/>
Cast: Regia: James Vanderbilt<br/>
Durata: 149 minuti<br/>
Orari: giovedì 05/03 ore 15:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1171</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Orcolat</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1185</link><description><![CDATA[Cast: Regia: F. Savonitto<br/>
Durata: 92 minuti<br/>
Orari: martedì 03/03 ore 18:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1185</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Ponyo sulla scogliera</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1122</link><description><![CDATA[Dal mare emerge una pesciolina rossa a bordo di una medusa. Rimasta intrappolata in un barattolo di vetro, viene soccorsa e liberata da Sosuke, un bimbo di cinque anni che vive in cima alla scogliera. La gratitudine della pesciolina, che Sosuke battezzerà col nome di Ponyo, si trasforma in tenera amicizia. L'idillio viene però interrotto da Fujimoto, padre di Ponyo e padrone-stregone dei fondali marini. Un tempo umano, Fujimoto ha lasciato la terra per l'acqua prendendo in moglie la Madre del Mare. Decisa a tentare la fuga e a scegliere per sé un destino umano, Ponyo rovescia accidentalmente l'elisir magico del padre, trasformandosi in una bambina e alterando la quiete del mare. Le onde furiose e i pesci giganti la condurranno fino alla casa di Sosuke, dove sarà accolta e amata. Perché il mare si ritiri e restituisca a Ponyo la sua libertà e a Sosuke la sua mamma e il suo villaggio, il bambino dovrà affrontare una prova e riportare l'equilibrio tra il genere umano e la natura.<br/>
Cast: Regia: Hayao Miyazaki<br/>
Durata: 100 minuti<br/>
Orari: domenica 08/03 ore 15:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1122</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Scott Pilgrim vs. the World</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1173</link><description><![CDATA[Scott Pilgrim è un 23enne ancora preda di una forma di tardiva adolescenza sentimentale. Quando nella sua vita irrompe Ramona, bellissima e ribelle, tutto passa in secondo piano, anche il piccolo particolare che, per poter davvero avere una relazione con lei, Scott dovrà combattere i suoi 7 ex, riuniti in una confraternita.<br/>
Cast: Regia: Edgar Wright<br/>
Durata: 112 minuti<br/>
Orari: giovedì 05/03 ore 19:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1173</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Si alza il vento</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1174</link><description><![CDATA[Jiro sogna di volare e progettare aeroplani ispirandosi al famoso ingegnere aeronautico italiano Gianni Caproni. Miope fin dalla giovane età e pertanto impossibilitato a  diventare pilota, nel 1927 entra a lavorare in  una delle principali  società  giapponesi  di  ingegneria  aeronautica, e progetta il famoso aereo da combattimento Mitsubishi A6M Zero usato dal suo paese durante l'attacco a Pearl Harbor nella Seconda guerra mondiale. Sono  anni  importanti quelli  per  Jiro, perché  ha  modo  di  mostrare  l’innato  talento  che  lo  farà  diventare  uno  dei  progettatori  aeronautici  più affermati  al mondo  ma soprattutto perché inizia  a frequentare la dolce Nahoko, il suo più grande amore, oltre al cielo…<br/>
Cast: Regia: Hayao Miyazaki<br/>
Durata: 126 minuti<br/>
Orari: giovedì 12/03 ore 19:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1174</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - The Blues Brothers - I fratelli Blues</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1177</link><description><![CDATA[Tre anni dopo essere finito dietro le sbarre, il rapinatore armato Jake Blues viene liberato per buona condotta. Ad attenderlo fuori dal carcere c'è il fratello Elwood, una ex fidanzata inferocita, la notizia che l'orfanotrofio dove sono cresciuti sta per essere chiuso e l'illuminazione divina. Convinti di essere in missione per conto di Dio i Blues brothers riuniscono con le buone e le cattive la vecchia band e organizzano un grande concerto benefico mentre fuggono da polizia, una banda di musicisti, il proprietario di un locale e i nazisti dell'Illinois che li vogliono fare fuori.<br/>
Cast: Regia: John Landis<br/>
Durata: 133 minuti<br/>
Orari: giovedì 09/04 ore 18:45]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1177</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Tienimi presente</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1195</link><description><![CDATA[Alberto, giovane regista disilluso, è convinto che il cinema non abbia più nulla da offrirgli. Ma è proprio rinunciando al suo sogno che ne scopre il senso più profondo. Dopo anni vissuti a Roma nella speranza di fare un film – tra progetti incerti e produttori perennemente in fuga – Alberto, ormai vicino ai trent’anni, decide di fare marcia indietro e tornare nella sua città natale. La vita da aspirante artista si è rivelata più solitaria del previsto, e la provincia, con i suoi ritmi lenti e volti familiari, sembra offrirgli un rifugio inaspettato. Tra vecchi amici, nuove conoscenze e qualche momento di pace, Alberto ritrova una tranquillità che aveva perduto. Ma basta poco perché riaffiorino i dubbi, i desideri messi da parte e quella domanda che non smette mai di tormentarlo: cosa fare davvero della propria vita? Il bivio è chiaro: restare, ricominciare o trasformare questo frammento di vita in racconto<br/>
Cast: Regia: Alberto Palmiero<br/>
Durata: 80 minuti<br/>
Orari: martedì 10/03 ore 20:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1195</guid></item><item><title>Cinema Rex Padova - Tori e Lokita</title><link>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1189</link><description><![CDATA[Lokita è una ragazza che, nell'arrivo in Europa, ha incontrato un bambino, Tori. I due sono diventati di fatto, pur provenendo l'una dal Camerun e l'altro dal Benin, fratello e sorella. Per la legge del Belgio però devono poterlo dimostrare e, non riuscendovi, il lato peggiore della vita è in loro attesa.<br/>
Cast: Regia: Luc Dardenne<br/>
Durata: 80 minuti<br/>
Orari: mercoledì 01/04 ore 19:00]]></description><category>Cinema Rex Padova</category><guid>https://ticket.cinebot.it/rex/titolo/1189</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Tienimi presente</title><link>https://portoastra.it/film/tienimi-presente</link><description><![CDATA[Dopo anni vissuti a Roma nella speranza di fare un film, Alberto, ormai vicino ai trent’anni, decide di fare marcia indietro e tornare nella sua città natale. La vita da aspirante artista si è rivelata più solitaria del previsto, e la provincia, con i suoi ritmi lenti e volti familiari, sembra offrirgli un rifugio inaspettato. Tra vecchi amici, nuove conoscenze e qualche momento di pace, Alberto ritrova una tranquillità che aveva perduto. Ma basta poco perché riaffiorino i dubbi, i desideri messi da parte e quella domanda che non smette mai di tormentarlo: cosa fare davvero della propria vita? Il bivio è chiaro: restare, ricominciare o trasformare questo frammento di vita in racconto.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/tienimipresente.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 11.00, 21.20, Lunedì  02/03 ore 17.30, Mercoledì  04/03 ore 16.50]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/tienimi-presente</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Lo chiamavano Jeeg Robot - 10° anniversario</title><link>https://portoastra.it/film/lo-chiamavano-jeeg-robot-10-anniversario</link><description><![CDATA[A dieci anni dall’uscita, Lo chiamavano Jeeg Robot torna al cinema rimasterizzato in 4K. Enzo Ceccotti, piccolo delinquente romano, entra in contatto con una sostanza radioattiva che gli dona una forza sovrumana. Tra egoismo e sopravvivenza, l’incontro con Alessia lo spinge a cambiare. Tra degrado urbano e riscatto, Enzo è costretto a scegliere chi vuole essere davvero.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/lochiamavanojeegrobot.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì  02/03 ore 20.30, Martedì  03/03 ore 20.30]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/lo-chiamavano-jeeg-robot-10-anniversario</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Sentimental Value</title><link>https://portoastra.it/film/sentimental-value</link><description><![CDATA[Nora e Agnes sono due sorelle profondamente unite. L’improvviso rientro nella loro vita del padre Gustav, regista carismatico ma genitore cronicamente inaffidabile, riapre ferite mai del tutto rimarginate. Conoscendo il talento di attrice di Nora, Gustav vorrebbe che sua figlia interpretasse il ruolo principale nel film che dovrebbe rilanciare la sua carriera; lei rifiuta e quella parte finisce a una giovane star di Hollywood, Rachel Kemp. Il suo arrivo getta scompiglio nelle delicate dinamiche della famiglia: per le due sorelle sarà il momento di confrontarsi con il padre e con il loro passato.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/10/SentimentalValue_MainPosterRASTER_Oscar_A-1.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 18.20, Lunedì  02/03 ore 17.00, Mercoledì  04/03 ore 17.00]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/sentimental-value</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Il mago del Cremlino - Le origini di Putin</title><link>https://portoastra.it/film/il-mago-del-cremlino</link><description><![CDATA[Russia, primi anni ‘90. L’URSS è crollata. Nel caos di un Paese in ricostruzione, Vadim Baranov, un giovane uomo dall’intelligenza brillante, si sta facendo strada. Ex artista d’avanguardia nonché produttore di un reality show televisivo, Baranov diventa il braccio destro di un uomo che ha lavorato nel KGB e che è destinato a conquistare il potere assoluto: Vladimir Putin, altrimenti detto «lo zar». Profondo conoscitore del sistema politico, Baranov diventa lo spin doctor della nuova Russia: confeziona discorsi, crea scenari, cattura percezioni. Tuttavia, c’è un’unica persona che sfugge al suo controllo: Ksenia, uno spirito libero, una donna indipendente e avulsa dai meccanismi del potere e del controllo politico.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/ilmagodelcremlinoleoriginidiputin.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 15.30, 18.30, Martedì  03/03 ore 20.50, Mercoledì  04/03 ore 18.45, 21.40]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/il-mago-del-cremlino</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Lavoreremo da grandi</title><link>https://portoastra.it/film/lavoreremo-da-grandi</link><description><![CDATA[Tre amici, Beppe, Umberto e Gigi, attendono l’arrivo del giovane Toni per festeggiare la sua ritrovata libertà. Umberto è un musicista fallito, ha mandato in malora l’azienda del padre e ha già due separazioni alle spalle. Gigi è stato appena diseredato dalla zia, è ubriaco e indossa una delle sue vecchie parrucche in segno di protesta. Beppe ha una madre molto ingombrante, fa l’idraulico e si dice non abbia mai avuto una ragazza. Toni, figlio di Umberto, è un ragazzo fin troppo sveglio che entra ed esce dal carcere per piccoli reati. In altre parole: la più scombinata delle compagnie, in un microcosmo immutabile, nello stridente splendore di un lago. Qualcosa però sta per accadere. Un cataclisma dalle conseguenze sconvolgenti ed esilaranti. Dopo una serata ad alto tasso alcolico nel bar del paese, l’auto sulla quale stanno per tornare a casa colpisce qualcosa. O meglio, qualcuno. Dando inizio ad una serie di inesorabili scelte sbagliate, i quattro fuggono e si rifugiano a casa di Umberto. Sarà una lunga notte di colpi di scena, situazioni paradossali e ridicole, incontri e scontri tra i protagonisti e altre figure improbabili che popolano quella interminabile giornata. Fino alla più inimmaginabile delle soluzioni, che arriverà alle prime luci dell’alba.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/01/lavoreremodagrandi.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 19.50]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/lavoreremo-da-grandi</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Il suono di una caduta</title><link>https://portoastra.it/film/il-suono-di-una-caduta</link><description><![CDATA[Quattro ragazze trascorrono la loro giovinezza nella stessa fattoria nel nord della Germania. Mentre la casa evolve nel corso di un secolo, le pareti continuano a risuonare degli echi del passato. Sebbene separate dal tempo, le loro vite iniziano a rispecchiarsi l’una nell’altra.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/12/ilsuonodiunacaduta.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 10.30, 15.10, 18.10, 21.15, Lunedì  02/03 ore 17.10, 20.15, Martedì  03/03 ore 17.10, 20.15, Mercoledì  04/03 ore 17.05]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/il-suono-di-una-caduta</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Le cose non dette</title><link>https://portoastra.it/film/le-cose-non-dette</link><description><![CDATA[Carlo ed Elisa, coppia affermata che vive a Roma tra successo e routine, partono per il Marocco con gli amici Anna e Paolo e la figlia Vittoria. Lui è un professore e scrittore in crisi, lei una giornalista stimata. Tra segreti, dinamiche irrisolte e l’arrivo di Blu, giovane studentessa di Carlo, il viaggio mette in discussione certezze e rapporti, rivelando fragilità nascoste.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/12/lecosenondette.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 14.30, 16.50, 19.00, Lunedì  02/03 ore 17.15, 20.50, Martedì  03/03 ore 17.15, Mercoledì  04/03 ore 17.15, 19.50]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/le-cose-non-dette</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Cime Tempestose</title><link>https://portoastra.it/film/cime-tempestose</link><description><![CDATA[Un’audace e originale reinterpretazione di una delle più grandi storie d’amore di tutti i tempi, Cime Tempestose di Emerald Fennell vede protagonisti Margot Robbie nel ruolo di Cathy e Jacob Elordi in quello di Heathcliff. La loro passione proibita si trasforma da sentimento romantico a ossessione travolgente, in un’epica storia di desiderio, amore e follia.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/09/cimetempestose.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 10.45, 15.00, 17.45, 20.50, Lunedì  02/03 ore 16.55, 20.20, Martedì  03/03 ore 16.55, 20.20, Mercoledì  04/03 ore 16.55, 19.40, 22.15]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/cime-tempestose</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Scream 7  VM 14</title><link>https://portoastra.it/film/scream-7</link><description><![CDATA[Quando un nuovo assassino mascherato da Ghostface semina il terrore nella tranquilla cittadina dove Sidney Prescott ha ricostruito la sua vita, i suoi incubi più profondi diventano realtà: la prossima vittima designata è sua figlia. Decisa a proteggere ciò che ama, Sidney dovrà riaprire le porte del suo passato e affrontare, una volta per tutte, l’orrore che pensava di aver lasciato alle spalle.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/scream7.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 15.40, 21.10, Martedì  03/03 ore 21.00, Mercoledì  04/03 ore 20.00, 22.20]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/scream-7</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Pillion - Amore senza freni  VM 18</title><link>https://portoastra.it/film/pillion-amore-senza-freni</link><description><![CDATA[Colin, timido e introverso, vede la sua vita piacevolmente travolta dall’incontro con Ray, carismatico e fascinoso leader di un gruppo di bikers. Tra i due si instaura presto una relazione che vede Ray nel ruolo del padrone e Colin in quelli del suo devotissimo sottomesso. Sarà l’inizio di una storia d’amore inconsueta e travolgente, che cambierà profondamente entrambi.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/pillionamoresenzafreni.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 21.50, Lunedì  02/03 ore 21.15, Mercoledì  04/03 ore 21.50]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/pillion-amore-senza-freni</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Midas man</title><link>https://portoastra.it/film/midas-man</link><description><![CDATA[La storia di Epstein, il visionario manager che portò al successo i Beatles: dalla formazione alla ricerca dell’amore, dal caos che ha seguito la sua rapida ascesa all’impatto sulla cultura pop.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/midasman.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 10.50, 16.55, 21.10, Lunedì  02/03 ore 20.40, Martedì  03/03 ore 17.00, Mercoledì  04/03 ore 16.45, 22.10]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/midas-man</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Rental family - Nelle vite degli altri</title><link>https://portoastra.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri</link><description><![CDATA[A Tokyo, un attore americano in crisi accetta un lavoro insolito: impersonare padri, mariti o amici per conto di un’agenzia di “famiglie in affitto”. Mentre si immerge nelle vite dei suoi clienti, i confini tra finzione e realtà si fanno sempre più sottili. Tra incontri sinceri e dilemmi morali, l’uomo riscopre il senso di appartenenza, il valore dell’empatia e la fragile bellezza dei legami umani.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/rentalfamilynellevitedeglialtri.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 14.40, 19.20, 21.40, Lunedì  02/03 ore 17.20, Martedì  03/03 ore 17.30, Mercoledì  04/03 ore 19.15, 21.30]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/rental-family-nelle-vite-degli-altri</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - La grazia</title><link>https://portoastra.it/film/la-grazia</link><description><![CDATA[Mariano De Santis è il Presidente della Repubblica. Vedovo, cattolico, ha una figlia, Dorotea, giurista come lui. Alla fine del suo mandato, tra giornate noiose, spuntano gli ultimi compiti: decidere su due delicate richieste di grazia. Veri e propri dilemmi morali che si intersecano, in maniera apparentemente inestricabile, con la sua vita privata. Mosso dal dubbio, Mariano dovrà affrontare l’ultima, più difficile, scelta della sua carriera.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/12/lagrazia.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Martedì  03/03 ore 17.20, 20.10]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/la-grazia</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Revenant - Redivivo - 10° Anniversario</title><link>https://portoastra.it/film/revenant-redivivo-10-anniversario</link><description><![CDATA[Torna al cinema per il 10° anniversario Revenant. Nel 1823, durante una spedizione nei territori selvaggi d’America, Hugh Glass guida i compagni attraverso una natura ostile. Ferito gravemente da un grizzly, viene abbandonato e tradito da Fitzgerald. Contro ogni limite umano, Glass sopravvive e intraprende un’odissea estrema, spinto solo dalla volontà di vendetta.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2026/02/revenantredivivo10anniversario.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Lunedì  02/03 ore 20.10, Martedì  03/03 ore 20.35, Mercoledì  04/03 ore 20.15]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/revenant-redivivo-10-anniversario</guid></item><item><title>Cinema Porto Astra - Hamnet - Nel nome del figlio</title><link>https://portoastra.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</link><description><![CDATA[Inghilterra, XVI secolo. Agnes e William Shakespeare vivono felici con la figlia Susanna e i gemelli Judith e Hamnet. Quando Hamnet muore a soli undici anni per la peste, il lutto incrina l’equilibrio familiare. Agnes affronta il dolore in silenzio, William trova rifugio nella scrittura. La tragedia del figlio sembra riflettersi nella nascita dell’“Amleto”. Un racconto delicato su perdita, arte e memoria.<br/>
<img src="https://appalcinema.it/wp-content/uploads/2025/10/hamnetnelnomedelfiglio.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: Domenica  01/03 ore 10.40, 14.50, 17.20, Lunedì  02/03 ore 16.40, Martedì  03/03 ore 16.40, Mercoledì  04/03 ore 16.40, 19.10]]></description><category>Cinema Porto Astra</category><guid>https://portoastra.it/film/hamnet-nel-nome-del-figlio</guid></item></channel></rss>