<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Rassegne</title><link>https://github.com/</link><description>Rassegne di Cinema Cristallo Oderzo, Cinema Edera e Circolo Enrico Pizzuti.</description><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - CORTO CHE PASSIONE!</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/corto-che-passione/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

PROGRAMMA DI MARTEDì 11 NOVEMBRE 2025<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/03/corto-che-passione-cinema-cristallo-oderzo-locandina-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 11 Nov. ore 17.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/corto-che-passione/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - C’ERA UNA VOLTA MIA MADRE</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/cera-una-volta-mia-madre/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

Nel 1963, l’eccentrica, irresistibile e generosa Esther (Leïla Bekhti) dà alla luce Roland. Il piccolo nasce con un piede torto che gli impedisce di stare in piedi. Contro il parere di tutti, Esther gli promette che camminerà come gli altri e che avrà una vita favolosa. Da quel momento in poi, questa madre inarrestabile non smetterà mai di fare tutto il possibile per mantenere la sua promessa. Dal romanzo autobiografico di Roland Perez, un ritratto divertente, tenero e travolgente di una donna incredibilmente autentica e fuori dagli schemi. Nel cast di altissimo livello Jonathan Cohen, Naïm Naji e Sylvie Vartan nel ruolo di se stessa.

Data di uscita: 04 dicembre 2025 Genere: Commedia, Drammatico Anno: 2025 Regia: Ken Scott Attori: Leïla Bekhti, Jonathan Cohen, Josephine Japy, Sylvie Vartan, Jeanne Balibar, Lionel Dray, Anne Le Ny, Milo Machado-Graner, David Ayala, Naël Rabia Paese: Francia Durata: 102 min Distribuzione: BIM Distribuzione Sceneggiatura: Ken Scott Fotografia: Guillaume Schiffman Montaggio: Yvann Thibaudeau Produzione: Egérie Productions, Gaumont Television<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/c-era-una-volta-mia-madre-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 17 Feb. ore 20.30, martedì 17 Feb. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/cera-una-volta-mia-madre/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - SPRINGSTEEN: LIBERAMI DAL NULLA</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/springsteen-liberami-dal-nulla/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

Springsteen: Liberami dal Nulla, film diretto da Scott Cooper, segue Bruce Springsteen (Jeremy Allen White) nella realizzazione dell’album “Nebraska” del 1982, anno in cui era un giovane musicista sul punto di diventare una superstar mondiale, alle prese con il difficile equilibrio tra la pressione del successo e i fantasmi del suo passato. Inciso con un registratore a quattro piste nella sua camera da letto in New Jersey, l’album segnò un momento di svolta nella sua vita ed è considerato una delle sue opere più durature: un album acustico puro e tormentato, popolato da anime perse in cerca di una ragione per credere.

Data di uscita: 23 ottobre 2025 Genere: Drammatico, Biografico, Musicale Anno: 2025 Regia: Scott Cooper Attori: Jeremy Allen White, Stephen Graham, Paul Walter Hauser, David Krumholtz, Gaby Hoffmann, Jeremy Strong, Odessa Young, Marc Maron, Harrison Gilbertson, Lynn Adrianna Freedman, Johnny Cannizzaro, Bartley Booz Paese: USA Distribuzione: The Walt Disney Company Italia Sceneggiatura: Scott Cooper Fotografia: Masanobu Takayanagi Montaggio: Pamela Martin Produzione: Gotham Group<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/09/springsteen-liberi-dal-nulla-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 24 Feb. ore 20.30]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/springsteen-liberami-dal-nulla/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - LA MIA AMICA EVA</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/la-mia-amica-eva/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

La Mia Amica Eva, il film diretto da Cesc Gay, racconta la storia di una donna che, arrivata a cinquant’anni, decide di rimettere in discussione tutto. Il suo ruolo di moglie, di madre, e soprattutto la propria identità. Eva (Nora Navas) è sposata da oltre vent’anni e ha due figli adolescenti. La sua vita sembra solida, ordinata, costruita con cura su legami affettuosi e responsabilità condivise. Ma durante un viaggio di lavoro a Roma, Eva incontra Alex (Rodrigo de la Serna), uno scrittore argentino, e qualcosa dentro di lei cambia. Non è solo attrazione quello che prova per lui ma anche il risveglio di un desiderio profondo e violento di riscoprire se stessa attraverso un amore autentico, nuovo e totalizzante. Tornata a Barcellona, compie una scelta radicale e inaspettata. Eva lascia suo marito, la casa e la sua vita di sempre. Inizia così un nuovo capitolo da sola, libera ma vulnerabile, aperta al gioco della seduzione, al romanticismo, ma anche ai malintesi e alle inevitabili delusioni. Nel suo percorso, Eva si scontra con i giudizi degli altri e con le proprie contraddizioni, mentre chi la ama si ritrova a fare i conti con una donna diversa, sfuggente, determinata a non tornare indietro. Quando il destino le fa incrociare di nuovo la strada di Alex, Eva dovrà capire se quello che cerca è davvero l’amore o qualcosa di più profondo come la libertà di essere semplicemente se stessa.

Data di uscita: 02 ottobre 2025 Genere: Commedia Anno: 2025 Regia: Cesc Gay Attori: Rodrigo De La Serna, Juan Diego Botto, Miki Esparbé, Marián Álvarez, Aleida Torrent Casellas, Nora Navas, Francesco Carril, Mercedes Sampietro, Annick Weerts, Marc Rodríguez, David Selvas, Fred Tatien Paese: Spagna Durata: 99 min Distribuzione: Teodora Film Sceneggiatura: Cesc Gay, Eduard Sola Fotografia: Andreu Rebés Montaggio: Liana Artigal Musiche: Arnau Bataller Produzione: Alexfilm, Impossible Films<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/la-mia-amica-eva-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 03 Mar. ore 20.30, martedì 03 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/la-mia-amica-eva/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - GIOVANI MADRI</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/giovani-madri/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

Jessica, Perla, Julie, Ariane e Naïma vivono in una casa famiglia che le sostiene nel loro percorso di giovani madri. Sono cinque adolescenti con il desiderio e la speranza di costruire un futuro migliore per sé stesse e per i loro figli. Vincitore del premio Miglio Sceneggiatura al 78th Festival di Cannes.

Data di uscita: 16 ottobre 2025 Genere: Drammatico Anno: 2025 Regia: Jean-Pierre Dardenne, Luc Dardenne Attori: Babette Verbeek, Elsa Houben, Janaina Halloy Fokan, Lucie Laruelle Paese: Francia, Belgio Durata: 105 min Distribuzione: BIM Distribuzione, Lucky Red Sceneggiatura: Jean-Pierre Dardenne, Luc Dardenne Produzione: Les Films du Fleuve<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/giovani-madri-locandina-cinema-cristallo-oderzo-2-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 10 Mar. ore 20.30, martedì 10 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/giovani-madri/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - PER TE</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/per-te/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

Per Te, film diretto da Alessandro Aronadio, si ispira a una storia vera, quella di Mattia, che a soli 11 anni vive una quotidianità diversa da quella dei suoi coetanei e viene nominato Alfiere della Repubblica. Questo onore gli deriva per l’amore e la cura con cui ha seguito ogni giorno la malattia del padre e lo ha aiutato a contrastarla. Il film racconta la sua storia e quella del papà Paolo che, poco più che quarantenne, lentamente comincia a perdere pezzi della sua memoria. Ma proprio mentre il mondo inizia a sfumare, lui sceglie di restare vicino a ciò che conta davvero, forte anche dell’amore della moglie Michela. Insieme al figlio intraprende un percorso fatto di quotidianità condivisa, risate improvvise e silenzi che parlano. Una storia che celebra la potenza dell’amore oltre il tempo e la memoria. Nel cast principale troviamo Edoardo Leo, Teresa Saponangelo e il giovanissimo Javier Francesco Leoni.

Data di uscita: 17 ottobre 2025 Genere: Drammatico Anno: 2025 Regia: Alessandro Aronadio Attori: Edoardo Leo, Javier Francesco Leoni, Teresa Saponangelo, Guia Jelo, Giorgio Montanini, Eleonora Giovanardi, Daniele Parisi Paese: Italia Distribuzione: Piper Film Montaggio: Roberto Di Tanna Produzione: PiperFilm, Lungta Film e Alea Film, in collaborazione con Netflix<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/09/per-te-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 17 Mar. ore 20.30, martedì 17 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/per-te/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - I COLORI DEL TEMPO</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/i-colori-del-tempo/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

I Colori del Tempo, il film diretto da Cédric Klapisch, si svolge ai giorni nostri. Una trentina di membri della stessa famiglia scoprono di aver ereditato una casa abbandonata da anni. Quattro di loro, Seb (Abraham Wapler), Abdel (Zinedine Soualem), Céline e Guy (Julia Piaton e Vincent Macaigne), vengono incaricati di fare il punto sulla proprietà. Questi lontani cugini, apparentemente estranei tra loro, si ritrovano a condividere luoghi, ricordi e tracce di un passato familiare dimenticato. Tra vecchi oggetti, lettere e fotografie, scoprono l’enigmatica figura di Adèle (Suzanne Lindon), un’antenata che lasciò la sua nativa Normandia a soli vent’anni per raggiungere Parigi nel 1895, nel cuore della sua rivoluzione industriale, artistica e culturale. Mentre la casa si rivela custode di segreti e tesori nascosti, il viaggio dei quattro cugini si trasforma in un’esplorazione profonda delle proprie radici e della propria identità. Attraverso il confronto tra il presente e il 1895, quando nascevano la fotografia e l’Impressionismo, si aprono interrogativi sul tempo, sull’eredità e sul senso del progresso. Il passato diventa specchio del presente, e ciò che sembrava dimenticato riaffiora con forza, mettendo in discussione ideali, relazioni e visioni del futuro.

Data di uscita: 13 novembre 2025 Genere: Commedia, Drammatico Anno: 2025 Regia: Cédric Klapisch Attori: Philippine Leroy-Beaulieu, Cécile de France, Vincent Perez, Vassili Schneider, François Berléand, Julia Piaton, Sara Giraudeau, Vincent Macaigne, Paul Kircher, Zinedine Soualem, Fred Testot, Raïka Hazanavicius, Pomme Paese: Francia Durata: 126 min Distribuzione: Teodora Film Sceneggiatura: Cédric Klapisch, Santiago Amigorena Fotografia: Alexis Kavyrchine Montaggio: Anne-Sophie Bion Produzione: Ce Qui Me Meut<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/i-colori-del-tempo-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 24 Mar. ore 20.30, martedì 24 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/i-colori-del-tempo/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - FATHER MOTHER SISTER BROTHER</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/father-mother-sister-brother/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

FATHER MOTHER SISTER BROTHER è un lungometraggio, attentamente costruito in forma di trittico. Tre storie che raccontano le relazioni tra figli adulti, i loro genitori piuttosto distanti e tra fratelli. Ognuna delle tre parti è ambientata nel presente e ciascuna in un paese diverso.

FATHER è ambientato nel Nord-Est degli Stati Uniti, MOTHER a Dublino, e SISTER BROTHER a Parigi. Una serie di ritratti intimi, osservati senza giudizio, in cui la commedia è attraversata da sottili momenti di malinconia.

Data di uscita: 18 dicembre 2025 Genere: Commedia, Drammatico Anno: 2025 Regia: Jim Jarmusch Attori: Tom Waits, Adam Driver, Charlotte Rampling, Cate Blanchett, Mayim Bialik, Sarah Greene, Indya Moore, Vicky Krieps, Luka Sabbat Paese: USA, Italia, Francia Durata: 110 min Distribuzione: Lucky Red Sceneggiatura: Jim Jarmusch Fotografia: Frederick Elmes, Yorick Le Saux Montaggio: Affonso Gonçalves Produzione: CG Cinéma, Exoskeleton, Hail Mary Pictures, Saint Laurent<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/father-mother-sister-brother-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 31 Mar. ore 20.30, martedì 31 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/father-mother-sister-brother/</guid></item><item><title>Cinema Edera - FLYER SETTIMANALE</title><link>https://www.cinemaedera.it/rassegne/abc.html</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Edera

Dal 12 Novembre 2025 al 12 Novembre 2025

I film della rassegna:

* I film

* Iscriviti alla Newsletter<br/>
Data: Dal 12 Novembre 2025 al 12 Novembre 2025<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/1600x600_FLYER_29_GENNAIO_AL_4_FEBBRAIO_2026_compressed.pdf" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/rassegne/abc.html</guid></item><item><title>Cinema Edera - 10 E LUCE</title><link>https://www.cinemaedera.it/rassegne/10-e-luce.html</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Edera

Dal 13 Ottobre 2025 al 31 Luglio 2026

I film della rassegna:

* 10 e LUCE è il progetto che per tutta la stagione cinematografica, da ottobre 2025 a luglio 2026, riporta sugli schermi dieci grandi film del catalogo Luce.

* PANE E TULIPANI - Ottobre

* CORPO CELESTE - Novembre

* L'ULTIMO CAPODANNO - Dicembre

* L'ALBERO DEGLI ZOCCOLI - Gennaio

* IL PORTIERE DI NOTTE - Febbraio

* IL DESERTO DEI TARTARI - Marzo

* PORTE APERTE - Aprile

* LA BALIA - Maggio

* SENZA PELLE - Giugno

* GENTE DI ROMA - Luglio

* I film

* Iscriviti alla Newsletter<br/>
Data: Dal 13 Ottobre 2025 al 31 Luglio 2026<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/1600x600_10_e_luce_banner.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/rassegne/10-e-luce.html</guid></item><item><title>Cinema Edera - IL CINEMA DI DAVID LYNCH - Parte 2</title><link>https://www.cinemaedera.it/rassegne/il-cinema-di-david-lynch.html</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Edera

Dal 29 Settembre 2025 al 21 Gennaio 2026

I film della rassegna:

* Lucky Red e Cineteca di Bologna si uniscono per celebrare David Lynch , uno dei più grandi maestri del cinema di tutti i tempi, riportando in sala i suoi capolavori.

* FUOCO CAMMINA CON ME  + Missing pieces – Dal 29 Settembre al 1° Ottobre

* STRADE PERDUTE – D al 13 al 15 Ottobre

* UNA STORIA VERA – D al 3 al 5 Novembre

* MULHOLLAND DRIVE – D al 24 al 26 Novembre

* CORTOMETRAGGI – D al 15 al 17 Dicembre

* INLAND EMPIRE – D al 19 al 21 Gennaio 2026 del quale celebreremo il 20° Anniversario

* I film

* Iscriviti alla Newsletter<br/>
Data: Dal 29 Settembre 2025 al 21 Gennaio 2026<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/1600x600_LYNCHrassegna_800x300.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/rassegne/il-cinema-di-david-lynch.html</guid><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:15:54 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Viaggio in Italia</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/viaggio-in-italia/</link><description><![CDATA[Alex e Cathy Joyce, coniugi inglesi distanti e segnati dall’incomunicabilità, si recano a Napoli per vendere una villa ereditata. Il contrasto tra la loro freddezza e la vibrante umanità del luogo fa esplodere la crisi, spingendoli verso la separazione definitiva. Tuttavia, durante un’escursione a Pompei e il coinvolgimento in una processione popolare, lo shock emotivo e la riscoperta dei propri sentimenti li conducono a un’inaspettata riconciliazione.<br/>
Cast: di Roberto Rossellini | Italia - 1953 | con Ingrid Bergman, Katherine Joyce, George Sanders, Alexander Joyce, Maria Mauban, Marie, Anna Proclemer<br/>
Data: giovedì 05 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/viaggio-in-italia-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 05 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/viaggio-in-italia/</guid><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:15:54 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Civiltà perduta</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/civilta-perduta/</link><description><![CDATA[Nel 1925, l’instancabile esploratore britannico Percy Fawcett si addentra nel cuore dell’Amazzonia per una missione leggendaria. Accompagnato dal figlio e spinto dalla ferma convinzione dell’esistenza di una gloriosa civiltà perduta denominata “Z”, Fawcett sfida i limiti dell’ignoto per consegnare alla storia una scoperta che potrebbe cambiare per sempre la percezione del mondo antico.<br/>
Cast: di James Gray | USA - 2017 | con Charlie Hunnam, Robert Pattinson, Sienna Miller, Tom Holland, Angus Macfadyen<br/>
Data: giovedì 12 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/civilta-perduta-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 12 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/civilta-perduta/</guid><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:15:54 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Arca Russa</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/arca-russa/</link><description><![CDATA[Ingresso gratuito con prenotazione obbligatoria: prenota qui i tuoi posti .<br/>
Cast: di Aleksandr Sokurov | Russia - 2002 | con Mariya Kuznetsova, Leonid Mozgovoy, Alexander Chaban, Sergey Dreyden<br/>
Data: giovedì 19 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/01/arca-russa-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: giovedì 19 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/arca-russa/</guid><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 10:15:54 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Sotto le foglie</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/sotto-le-foglie/</link><description><![CDATA[La premurosa nonna Michelle (Hélène Vincent) vive la sua tranquilla pensione in un piccolo villaggio della Borgogna, vicino alla migliore amica Marie-Claude (Josiane Balasko). Michelle non vede l’ora di trascorrere l’estate con il nipote Lucas, ma quando sua figlia Valérie (Ludivine Sagnier) e Lucas arrivano a casa le cose iniziano a prendere una strana piega e nulla sembra andare per il verso giusto.<br/>
Cast: di François Ozon | Francia - 2024 | con  Josiane Balasko, Garlan Erlos, Hélène Vincent, Ludivine Sagnier, Pierre Lottin<br/>
Data: venerdì 17 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/sotto-le-foglie-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 17 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/sotto-le-foglie/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Bird</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/bird/</link><description><![CDATA[Bailey (Nykiya Adams) ha 12 anni e vive in una casa occupata abusivamente nel nord del Kent con il giovanissimo padre Bug (Barry Keoghan), uno scapestrato circondato da amici senza prospettive, il fratello Hunter (Jason Buda) e Kaleygh (Frankie Box), la nuova fiamma del padre. È una ragazza sensibile e ribelle, che passa il proprio tempo con i giovani teppisti della zona o, più spesso, da sola; la sua vita cambia quando incontra Bird (Franz Rogowski), misterioso vagabondo alla ricerca dei genitori, con cui stringe una profonda amicizia.<br/>
Cast: di Andrea Arnold | Regno Unito - 2024 | con Barry Keoghan, Franz Rogowski, Nykiya Adams, Jason Edward Buda, James Nelson-Joyce<br/>
Data: venerdì 24 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/bird-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 24 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/bird/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Happy holidays</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/happy-holidays/</link><description><![CDATA[Haifa, Israele. Due famiglie sono connesse dalla relazione travagliata tra i giovani Rami, di origine palestinese, e Shirley, israeliana, mettendo in luce la complessità dei rapporti tra culture, generazioni, individui e comunità di appartenenza. Girato prima del 7 ottobre, il secondo lungometraggio del regista palestinese Scandar Copti é stato premiato per la miglior sceneggiatura nella sezione Orizzonti dell’ottantunesima edizione del Festival del Cinema di Venezia.<br/>
Cast: di Scandar Copti | Palestina - 2024 | con Manar Shehab, Wafaa Aoun, Meirav Memoresky, Toufic Danial<br/>
Data: venerdì 31 Ottobre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/happy-holidays-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 31 Ottobre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/happy-holidays/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Il sentiero azzurro</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/il-sentiero-azzurro/</link><description><![CDATA[Tereza, 77 anni, ha trascorso tutta la sua vita in una piccola città industrializzata del Brasile, fino a quando un giorno riceve un ordine ufficiale dal governo che le impone di trasferirsi in una colonia residenziale per anziani. La colonia è un’area isolata dove gli anziani vengono portati a “godersi” gli ultimi anni della loro vita, liberando le giovani generazioni dal loro accudimento per potere concentrarsi completamente su produttività e crescita. Tereza si rifiuta di accettare questo destino imposto e decide di fuggire per intraprendere un viaggio di riscoperta attraverso il Rio delle Amazzoni e i suoi affluenti, per esaudire un ultimo desiderio prima che le venga tolta la libertà: una decisione che cambierà per sempre il suo futuro.<br/>
Cast: di Gabriel Mascaro | Brasile - 2025 | con Denise Weinberg, Rodrigo Santoro, Miriam Socarras, Adanilo Reis<br/>
Data: venerdì 07 Novembre 2025 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2025/10/il-sentiero-azzurro-poster-768x1086.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 07 Novembre 2025 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/il-sentiero-azzurro/</guid></item></channel></rss>