<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Rassegne</title><link>https://github.com/</link><description>Rassegne di Cinema Cristallo Oderzo, Cinema Edera e Circolo Enrico Pizzuti.</description><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - LA MIA AMICA EVA</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/la-mia-amica-eva/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

La Mia Amica Eva, il film diretto da Cesc Gay, racconta la storia di una donna che, arrivata a cinquant’anni, decide di rimettere in discussione tutto. Il suo ruolo di moglie, di madre, e soprattutto la propria identità. Eva (Nora Navas) è sposata da oltre vent’anni e ha due figli adolescenti. La sua vita sembra solida, ordinata, costruita con cura su legami affettuosi e responsabilità condivise. Ma durante un viaggio di lavoro a Roma, Eva incontra Alex (Rodrigo de la Serna), uno scrittore argentino, e qualcosa dentro di lei cambia. Non è solo attrazione quello che prova per lui ma anche il risveglio di un desiderio profondo e violento di riscoprire se stessa attraverso un amore autentico, nuovo e totalizzante. Tornata a Barcellona, compie una scelta radicale e inaspettata. Eva lascia suo marito, la casa e la sua vita di sempre. Inizia così un nuovo capitolo da sola, libera ma vulnerabile, aperta al gioco della seduzione, al romanticismo, ma anche ai malintesi e alle inevitabili delusioni. Nel suo percorso, Eva si scontra con i giudizi degli altri e con le proprie contraddizioni, mentre chi la ama si ritrova a fare i conti con una donna diversa, sfuggente, determinata a non tornare indietro. Quando il destino le fa incrociare di nuovo la strada di Alex, Eva dovrà capire se quello che cerca è davvero l’amore o qualcosa di più profondo come la libertà di essere semplicemente se stessa.

Data di uscita: 02 ottobre 2025 Genere: Commedia Anno: 2025 Regia: Cesc Gay Attori: Rodrigo De La Serna, Juan Diego Botto, Miki Esparbé, Marián Álvarez, Aleida Torrent Casellas, Nora Navas, Francesco Carril, Mercedes Sampietro, Annick Weerts, Marc Rodríguez, David Selvas, Fred Tatien Paese: Spagna Durata: 99 min Distribuzione: Teodora Film Sceneggiatura: Cesc Gay, Eduard Sola Fotografia: Andreu Rebés Montaggio: Liana Artigal Musiche: Arnau Bataller Produzione: Alexfilm, Impossible Films<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/la-mia-amica-eva-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 03 Mar. ore 20.30, martedì 03 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/la-mia-amica-eva/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - GIOVANI MADRI</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/giovani-madri/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

Jessica, Perla, Julie, Ariane e Naïma vivono in una casa famiglia che le sostiene nel loro percorso di giovani madri. Sono cinque adolescenti con il desiderio e la speranza di costruire un futuro migliore per sé stesse e per i loro figli. Vincitore del premio Miglio Sceneggiatura al 78th Festival di Cannes.

Data di uscita: 16 ottobre 2025 Genere: Drammatico Anno: 2025 Regia: Jean-Pierre Dardenne, Luc Dardenne Attori: Babette Verbeek, Elsa Houben, Janaina Halloy Fokan, Lucie Laruelle Paese: Francia, Belgio Durata: 105 min Distribuzione: BIM Distribuzione, Lucky Red Sceneggiatura: Jean-Pierre Dardenne, Luc Dardenne Produzione: Les Films du Fleuve<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/giovani-madri-locandina-cinema-cristallo-oderzo-2-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 10 Mar. ore 20.30, martedì 10 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/giovani-madri/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - PER TE</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/per-te/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

Per Te, film diretto da Alessandro Aronadio, si ispira a una storia vera, quella di Mattia, che a soli 11 anni vive una quotidianità diversa da quella dei suoi coetanei e viene nominato Alfiere della Repubblica. Questo onore gli deriva per l’amore e la cura con cui ha seguito ogni giorno la malattia del padre e lo ha aiutato a contrastarla. Il film racconta la sua storia e quella del papà Paolo che, poco più che quarantenne, lentamente comincia a perdere pezzi della sua memoria. Ma proprio mentre il mondo inizia a sfumare, lui sceglie di restare vicino a ciò che conta davvero, forte anche dell’amore della moglie Michela. Insieme al figlio intraprende un percorso fatto di quotidianità condivisa, risate improvvise e silenzi che parlano. Una storia che celebra la potenza dell’amore oltre il tempo e la memoria. Nel cast principale troviamo Edoardo Leo, Teresa Saponangelo e il giovanissimo Javier Francesco Leoni.

Data di uscita: 17 ottobre 2025 Genere: Drammatico Anno: 2025 Regia: Alessandro Aronadio Attori: Edoardo Leo, Javier Francesco Leoni, Teresa Saponangelo, Guia Jelo, Giorgio Montanini, Eleonora Giovanardi, Daniele Parisi Paese: Italia Distribuzione: Piper Film Montaggio: Roberto Di Tanna Produzione: PiperFilm, Lungta Film e Alea Film, in collaborazione con Netflix<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/09/per-te-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 17 Mar. ore 20.30, martedì 17 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/per-te/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - I COLORI DEL TEMPO</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/i-colori-del-tempo/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

I Colori del Tempo, il film diretto da Cédric Klapisch, si svolge ai giorni nostri. Una trentina di membri della stessa famiglia scoprono di aver ereditato una casa abbandonata da anni. Quattro di loro, Seb (Abraham Wapler), Abdel (Zinedine Soualem), Céline e Guy (Julia Piaton e Vincent Macaigne), vengono incaricati di fare il punto sulla proprietà. Questi lontani cugini, apparentemente estranei tra loro, si ritrovano a condividere luoghi, ricordi e tracce di un passato familiare dimenticato. Tra vecchi oggetti, lettere e fotografie, scoprono l’enigmatica figura di Adèle (Suzanne Lindon), un’antenata che lasciò la sua nativa Normandia a soli vent’anni per raggiungere Parigi nel 1895, nel cuore della sua rivoluzione industriale, artistica e culturale. Mentre la casa si rivela custode di segreti e tesori nascosti, il viaggio dei quattro cugini si trasforma in un’esplorazione profonda delle proprie radici e della propria identità. Attraverso il confronto tra il presente e il 1895, quando nascevano la fotografia e l’Impressionismo, si aprono interrogativi sul tempo, sull’eredità e sul senso del progresso. Il passato diventa specchio del presente, e ciò che sembrava dimenticato riaffiora con forza, mettendo in discussione ideali, relazioni e visioni del futuro.

Data di uscita: 13 novembre 2025 Genere: Commedia, Drammatico Anno: 2025 Regia: Cédric Klapisch Attori: Philippine Leroy-Beaulieu, Cécile de France, Vincent Perez, Vassili Schneider, François Berléand, Julia Piaton, Sara Giraudeau, Vincent Macaigne, Paul Kircher, Zinedine Soualem, Fred Testot, Raïka Hazanavicius, Pomme Paese: Francia Durata: 126 min Distribuzione: Teodora Film Sceneggiatura: Cédric Klapisch, Santiago Amigorena Fotografia: Alexis Kavyrchine Montaggio: Anne-Sophie Bion Produzione: Ce Qui Me Meut<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/i-colori-del-tempo-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 24 Mar. ore 20.30, martedì 24 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/i-colori-del-tempo/</guid></item><item><title>Cinema Cristallo Oderzo - FATHER MOTHER SISTER BROTHER</title><link>https://www.cinemacristallo.com/movie/father-mother-sister-brother/</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Cristallo Oderzo

FATHER MOTHER SISTER BROTHER è un lungometraggio, attentamente costruito in forma di trittico. Tre storie che raccontano le relazioni tra figli adulti, i loro genitori piuttosto distanti e tra fratelli. Ognuna delle tre parti è ambientata nel presente e ciascuna in un paese diverso.

FATHER è ambientato nel Nord-Est degli Stati Uniti, MOTHER a Dublino, e SISTER BROTHER a Parigi. Una serie di ritratti intimi, osservati senza giudizio, in cui la commedia è attraversata da sottili momenti di malinconia.

Data di uscita: 18 dicembre 2025 Genere: Commedia, Drammatico Anno: 2025 Regia: Jim Jarmusch Attori: Tom Waits, Adam Driver, Charlotte Rampling, Cate Blanchett, Mayim Bialik, Sarah Greene, Indya Moore, Vicky Krieps, Luka Sabbat Paese: USA, Italia, Francia Durata: 110 min Distribuzione: Lucky Red Sceneggiatura: Jim Jarmusch Fotografia: Frederick Elmes, Yorick Le Saux Montaggio: Affonso Gonçalves Produzione: CG Cinéma, Exoskeleton, Hail Mary Pictures, Saint Laurent<br/>
<img src="https://www.cinemacristallo.com/wp-content/uploads/2025/11/father-mother-sister-brother-locandina-cinema-cristallo-oderzo-434x620_c.jpg" alt="Poster" /><br/>
Orari: martedì 31 Mar. ore 20.30, martedì 31 Mar. ore 21.00]]></description><category>Cinema Cristallo Oderzo</category><guid>https://www.cinemacristallo.com/movie/father-mother-sister-brother/</guid></item><item><title>Cinema Edera - FLYER SETTIMANALE</title><link>https://www.cinemaedera.it/rassegne/abc.html</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Edera

Dal 12 Novembre 2025 al 12 Novembre 2025

I film della rassegna:

* I film

* Iscriviti alla Newsletter<br/>
Data: Dal 12 Novembre 2025 al 12 Novembre 2025<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/1600x600_FLYER_26_FEBBRAIO_2026___4_MARZO_compressed.pdf" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/rassegne/abc.html</guid></item><item><title>Cinema Edera - 10 E LUCE</title><link>https://www.cinemaedera.it/rassegne/10-e-luce.html</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Edera

Dal 13 Ottobre 2025 al 31 Luglio 2026

I film della rassegna:

* 10 e LUCE è il progetto che per tutta la stagione cinematografica, da ottobre 2025 a luglio 2026, riporta sugli schermi dieci grandi film del catalogo Luce.

* PANE E TULIPANI - Ottobre

* CORPO CELESTE - Novembre

* L'ULTIMO CAPODANNO - Dicembre

* L'ALBERO DEGLI ZOCCOLI - Gennaio

* IL PORTIERE DI NOTTE - Febbraio

* IL DESERTO DEI TARTARI - Marzo

* PORTE APERTE - Aprile

* LA BALIA - Maggio

* SENZA PELLE - Giugno

* GENTE DI ROMA - Luglio

* I film

* Iscriviti alla Newsletter<br/>
Data: Dal 13 Ottobre 2025 al 31 Luglio 2026<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/1600x600_10_e_luce_banner.jpg" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/rassegne/10-e-luce.html</guid></item><item><title>Cinema Edera - I MARTEDI A 4 € DELLA REGIONE DEL VENETO</title><link>https://www.cinemaedera.it/rassegne/i-martedi-a-4-della-regione-del-veneto.html</link><description><![CDATA[Cinema: Cinema Edera

Dal 03 Marzo 2026 al 31 Marzo 2026

I film della rassegna:

* I film

* Iscriviti alla Newsletter<br/>
Data: Dal 03 Marzo 2026 al 31 Marzo 2026<br/>
<img src="https://www.cinemaedera.it/_media/images/thumbs/1600x600_1920x1080.png" alt="Poster" />]]></description><category>Cinema Edera</category><guid>https://www.cinemaedera.it/rassegne/i-martedi-a-4-della-regione-del-veneto.html</guid><pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:30:55 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Come ti muovi, sbagli</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/come-ti-muovi-sbagli/</link><description><![CDATA[Riuscire a evitare tutti i fastidi della vita quotidiana, mettersi in salvo da ogni scocciatura è sufficiente per essere felici? A settant’anni il professore trova finalmente la serenità: ha una bella casa, una discreta pensione, degli amici con cui scherzare, una signora con cui passare qualche giornata. Si dedica solo a cose piacevoli, fino a quando la sua vita viene messa sottosopra dall’arrivo della figlia e dei due ingombranti nipotini.<br/>
Cast: di Gianni Di Gregorio | Italia - 2025 | con Gianni Di Gregorio, Greta Scarano, Tom Wlaschiha, Anna Losano, Pietro Serpi<br/>
Data: venerdì 27 Febbraio 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/02/come-ti-muovi-sbagli.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 27 Febbraio 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/come-ti-muovi-sbagli/</guid><pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:30:55 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - L&apos;anno nuovo che non arriva</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/lanno-nuovo-che-non-arriva/</link><description><![CDATA[È il 20 dicembre 1989 e il regime di Ceaușescu è in crisi. L’esercito reprime violentemente una rivolta a Timișoara, ma le notizie che arrivano a Bucarest sono scarse e filtrate. I destini di sei cittadini comuni si intrecciano, in bilico tra un presente che è sofferenza e un futuro di liberazione che tarda a schiudersi.<br/>
Cast: di Bogdan Mureșanu | Romania - 2025 | con Adrian Vancica, Nicoleta Hâncu, Emilia Dobrin, Iulian Postelnicu, Mihai Calin<br/>
Data: venerdì 06 Marzo 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/02/anno-nuovo-che-non-arriva.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 06 Marzo 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/lanno-nuovo-che-non-arriva/</guid><pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:30:55 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Dreams</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/dreams/</link><description><![CDATA[Vincitore dell’Orso d’oro al Festival di Berlino 2025, Dreams di Dag Johan Haugerud è parte di una trilogia che ha come tema i rapporti umani, iniziata con Sex e conclusasi con Love . La trama verte attorno a un diario scritto dalla diciassettenne Johanne che prova una crescente attrazione per la sua professoressa di francese, Johanna, con cui condivide alcuni momenti al di fuori dell’orario scolastico. La voce narrante della protagonista arricchisce e completa ciò che le immagini già esprimono, rendendo però labile il confine tra sincerità e menzogna.<br/>
Cast: di Dag Johan Haugerud | Norvegia - 2025 | con  Ella Øverbye, Selome Emnetu, Ane Dahl Torp, Anne Marit Jacobsen, Ingrid Giæver<br/>
Data: venerdì 13 Marzo 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/02/dreams.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 13 Marzo 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/dreams/</guid><pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:30:55 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Identidad</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/identidad/</link><description><![CDATA[Il documentario di Florencia Santucho e Rodrigo Vazquez-Salessi segue la vicenda del fratello della regista, Daniel, riconosciuto come il Nieto 133 dalle Abuelas de Plaza de Mayo dopo 46 anni vissuti sotto falsa identità. Questo ritrovamento ha significato per Florencia non solo l’inizio di un legame familiare, ma anche l’assunzione di un doppio ruolo: quello di sorella che vive la gioia del ricongiungimento e di cineasta che vuole narrare la ricerca della verità sui crimini della dittatura militare argentina conclusasi nel 1983. Attraverso la storia di Daniel, Identidad si eleva a riflessione universale su memoria, giustizia e diritto all’identità, e testimonianza dell’instancabile lavoro delle mamme e nonne di Plaza de Mayo.<br/>
Cast: di Florencia Santucho, Rodrigo Vázquez-Salessi | Argentina - 2025 | con Daniel Santucho, Julio Santucho<br/>
Data: venerdì 20 Marzo 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/02/Identidad.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 20 Marzo 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/identidad/</guid><pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:30:55 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Fiume o morte!</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/fiume-o-morte/</link><description><![CDATA[Le voci degli abitanti della Fiume contemporanea ci conducono attraverso i sedici mesi dell’occupazione della città da parte del celebre poeta Gabriele D’Annunzio e dei suoi legionari. Componendo in modo originale immagini d’archivio dell’epoca e una rappresentazione teatrale che ha come protagonisti gli attuali abitanti della città, il regista fiumano Igor Bezinović fa rivivere nello spazio pubblico della moderna Rijeka un periodo in cui la cittadina croata ha vissuto una trasformazione inaspettata. Fiume o morte! è un lungometraggio documentario che racconta quanto la memoria sia inaffidabile, la realtà una costruzione sociale e il presente una chiave fondamentale per comprendere il futuro.<br/>
Cast: di Igor Bezinović | Craze, Italia, Slovenia - 2025<br/>
Data: venerdì 27 Marzo 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/02/fiume-o-morte.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 27 Marzo 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/fiume-o-morte/</guid><pubDate>Fri, 27 Feb 2026 08:30:55 +0000</pubDate></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Un semplice incidente</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/un-semplice-incidente/</link><description><![CDATA[Iran, oggi. Una famiglia sta tornando verso casa e durante il tragitto la macchina finisce in panne. Nell’officina dove viene portata in riparazione uno dei meccanici si accorge che il conducente, il padre di famiglia, ha qualcosa di sospetto: il rumore della sua camminata, il cigolio di una protesi agli arti inferiori, gli ricorda qualcosa del suo passato. Nato dall’esperienza di Panahi in carcere, il film segna una svolta nello stile del regista, più libero e capace di fondere momenti quasi umoristici nella struttura drammatica. “Un film che è una dolorosa e sincera riflessione su come la società civile dovrebbe o potrebbe reagire di fronte alla violenza del regime” (Paolo Mereghetti).<br/>
Cast: di Jafar Panahi | Iran - 2025 | con Vahid Mobasseri, Mariam Afshari, Ebrahim Azizi, Hadis Pakbaten, Madjid Panahi<br/>
Data: venerdì 10 Aprile 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/02/un-semplice-incidente.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 10 Aprile 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/un-semplice-incidente/</guid></item><item><title>Circolo Enrico Pizzuti - Miroirs No. 3</title><link>https://www.enricopizzuti.it/film/miroirs-no-3/</link><description><![CDATA[Durante una gita in campagna, Laura, studentessa a Berlino, sopravvive miracolosamente a un incidente stradale nel quale muore il suo compagno. Viene ospitata da Betty, testimone del fatto, nella sua casa di campagna. Col tempo, anche il figlio e il marito separato della donna si abituano alla sua presenza, stabilendo una precaria routine domestica. Tuttavia, l’emersione dei trascorsi personali dei protagonisti impone a Laura il confronto con il trauma e la propria identità.<br/>
Cast: di Christian Petzold | Germania - 2026 | con Paula Beer, Barbara Auer, Philip Froissant, Matthias Brandt, Enno Trebs<br/>
Data: venerdì 17 Aprile 2026 ore 21:00<br/>
<img src="https://www.enricopizzuti.it/wp-content/uploads/2026/02/miroirs-no-3.webp" alt="Poster" /><br/>
Orari: venerdì 17 Aprile 2026 ore 21:00]]></description><category>Circolo Enrico Pizzuti</category><guid>https://www.enricopizzuti.it/film/miroirs-no-3/</guid></item></channel></rss>